基 O
于 O
网 B-OTHERS
架 I-OTHERS
的 O
设 O
备 O
管 O
理 O
一 O
站 O
式 O
互 O
动 O
模 O
块 O
开 O
发 O
论 O
述 O


（ O
云 B-ORGANIZATION
南 I-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
网 I-ORGANIZATION
有 I-ORGANIZATION
限 I-ORGANIZATION
责 I-ORGANIZATION
任 I-ORGANIZATION
公 I-ORGANIZATION
司 I-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
力 I-ORGANIZATION
科 I-ORGANIZATION
学 I-ORGANIZATION
研 I-ORGANIZATION
究 I-ORGANIZATION
院 I-ORGANIZATION
， O
昆 B-LOCATION
明 I-LOCATION
6 O
5 O
0 O
2 O
1 O
7 O
） O

摘 O
要 O
： O
随 O
着 O
云 B-ORGANIZATION
南 I-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
网 I-ORGANIZATION
规 O
模 O
逐 O
步 O
扩 O
大 O
， O
其 O
运 O
行 O
机 O
制 O
和 O
特 O
性 O
日 O
趋 O
复 O
杂 O
， O
生 O
产 O
运 O
行 O
管 O
理 O
难 O
度 O
加 O
大 O

研 O
究 O
开 O
发 O
一 O
套 O
基 O
于 O
网 B-OTHERS
络 I-OTHERS
架 I-OTHERS
构 I-OTHERS
的 O
设 O
备 O
管 O
理 O
一 O
站 O
式 O
互 O
动 O
模 O
块 O
， O
建 O
立 O
基 O
于 O
情 O
景 O
感 O
知 O
的 O
人 O
机 O
交 O
互 O
模 O
型 O
， O
对 O
物 O
资 O
、 O
基 O
建 O
、 O
巡 O
视 O
、 O
检 O
修 O
、 O
分 O
析 O
、 O
管 O
理 O
人 O
员 O
进 O
行 O
信 O
息 O
推 O
送 O
及 O
专 O
题 O
应 O
用 O
的 O
系 O
统 O

对 O
数 O
据 O
进 O
行 O
全 O
方 O
位 O
监 O
测 O
分 O
析 O
， O
实 O
现 O
关 O
键 O
运 O
行 O
数 O
据 O
按 O
设 O
备 O
分 O
层 O
智 O
能 O
推 O
送 O
； O
实 O
现 O
设 O
备 O
远 O
程 O
一 O
键 O
式 O
操 O
控 O
； O
对 O
变 B-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
站 I-ORGANIZATION
数 O
据 O
进 O
行 O
综 O
合 O
挖 O
掘 O
分 O
析 O
， O
实 O
现 O
监 O
视 O
预 O
警 O
与 O
故 O
障 O
处 O
理 O
联 O
动 O
， O
由 O
预 O
警 O
信 O
息 O
触 O
发 O
， O
自 O
动 O
推 O
送 O
故 O
障 O
解 O
决 O
方 O
案 O
， O
机 B-DEVICE
器 I-DEVICE
人 I-DEVICE
按 O
照 O
预 O
定 O
路 O
线 O
自 O
动 O
对 O
设 O
备 O
进 O
行 O
巡 O
检 O
， O
智 O
能 O
辅 O
助 O
平 O
台 O
根 O
据 O
关 O
键 O
运 O
行 O
指 O
标 O
对 O
设 O
备 O
运 O
行 O
状 O
态 O
进 O
行 O
评 O
价 O
， O
实 O
现 O
变 B-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
站 I-ORGANIZATION
运 O
行 O
状 O
态 O
的 O
辅 O
助 O
分 O
析 O
决 O
策 O

系 O
统 O
主 O
要 O
解 O
决 O
内 O
容 O
包 O
括 O
设 O
备 O
监 O
视 O
、 O
智 O
能 O
辅 O
助 O
、 O
设 O
备 O
巡 O
视 O
、 O
设 O
备 O
检 O
修 O
、 O
设 O
备 O
管 O
理 O

关 O
键 O
字 O
： O
一 O
站 O
式 O
、 O
设 O
备 O
监 O
视 O
、 O
智 O
能 O
辅 O
助 O
、 O
设 O
备 O
巡 O
视 O
、 O
设 O
备 O
检 O
修 O
、 O
设 O
备 O
管 O
理 O

前 O
言 O

智 B-OTHERS
能 I-OTHERS
电 I-OTHERS
网 I-OTHERS
以 O
安 O
全 O
可 O
靠 O
、 O
经 O
济 O
高 O
效 O
、 O
节 B-OTHERS
能 I-OTHERS
环 O
保 O
为 O
运 O
行 O
目 O
标 O
， O
有 O
自 O
愈 O
、 O
兼 O
容 O
、 O
坚 O
强 O
、 O
开 O
放 O
， O
以 O
及 O
支 O
持 O
电 O
力 O
市 O
场 O
和 O
互 O
动 O
化 O
等 O
特 O
征 O
， O
能 O
够 O
有 O
效 O
地 O
解 O
决 O
当 B-TIME
前 I-TIME
电 O
力 O
工 O
业 O
发 O
展 O
遇 O
到 O
的 O
问 O
题 O
, O
被 O
确 O
定 O
为 O
电 O
力 O
工 O
业 O
下 O
一 O
阶 O
段 O
的 O
建 O
设 O
目 O
标 O
在 O
2 B-ORGANIZATION
0 I-ORGANIZATION
1 I-ORGANIZATION
0 I-ORGANIZATION
年 I-TIME
3 I-TIME
月 I-TIME
召 O
开 O
的 O
全 O
国 O
“ O
两 O
会 O
” O
上 O
， O
温 B-PERSON
家 I-PERSON
宝 I-PERSON
总 O
理 O
在 O
《 O
政 O
府 O
工 O
作 O
报 O
告 O
》 O
中 O
强 O
调 O
： O
“ O
大 O
力 O
发 O
展 O
低 O
碳 O
经 O
济 O
， O
推 O
广 O
高 O
效 O
节 B-OTHERS
能 I-OTHERS
技 O
术 O
， O
积 O
极 O
发 O
展 O
新 B-OTHERS
能 I-OTHERS
源 I-OTHERS
和 O
可 B-OTHERS
再 I-OTHERS
生 I-OTHERS
能 I-OTHERS
源 I-OTHERS
， O
加 O
强 O
智 B-OTHERS
能 I-OTHERS
电 I-OTHERS
网 I-OTHERS
建 O
设 O
” O

这 O
标 O
志 O
着 O
智 B-OTHERS
能 I-OTHERS
电 I-OTHERS
网 I-OTHERS
建 O
设 O
已 O
成 O
为 O
国 O
家 O
的 O
基 O
本 O
发 O
展 O
战 O
略 O
[ O
1 O
] O

针 O
对 O
以 O
上 O
需 O
求 O
及 O
展 O
望 O
， O
研 O
究 O
开 O
发 O
了 O
一 O
套 O
基 O
于 O
网 B-OTHERS
络 I-OTHERS
架 I-OTHERS
构 I-OTHERS
的 O
设 O
备 O
管 O
理 O
一 O
站 O
式 O
互 O
动 O
模 O
块 O
， O
建 O
立 O
基 O
于 O
情 O
景 O
感 O
知 O
的 O
人 O
机 O
交 O
互 O
模 O
型 O
， O
对 O
物 O
资 O
、 O
基 O
建 O
、 O
巡 O
视 O
、 O
检 O
修 O
、 O
分 O
析 O
、 O
管 O
理 O
人 O
员 O
进 O
行 O
信 O
息 O
推 O
送 O
及 O
专 O
题 O
应 O
用 O
的 O
开 O
发 O

实 O
现 O
智 O
能 O
监 O
视 O
窗 O
， O
从 O
一 O
体 O
化 O
信 O
息 O
整 O
合 O
平 O
台 O
获 O
取 O
变 B-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
站 I-ORGANIZATION
全 O
景 O
数 O
据 O
， O
对 O
数 O
据 O
进 O
行 O
全 O
方 O
位 O
监 O
测 O
分 O
析 O
， O
实 O
现 O
关 O
键 O
运 O
行 O
数 O
据 O
按 O
设 O
备 O
分 O
层 O
智 O
能 O
推 O
送 O
； O
智 O
能 O
控 O
制 O
窗 O
， O
与 O
变 B-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
站 I-ORGANIZATION
综 O
自 O
系 O
统 O
联 O
动 O
， O
智 O
能 O
进 O
行 O
五 O
防 O
逻 O
辑 O
验 O
证 O
， O
判 O
断 O
操 O
作 O
指 O
令 O
正 O
确 O
性 O
， O
实 O
现 O
设 O
备 O
远 O
程 O
一 O
键 O
式 O
操 O
控 O
； O
智 O
能 O
辅 O
助 O
窗 O
， O
对 O
变 B-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
站 I-ORGANIZATION
数 O
据 O
进 O
行 O
综 O
合 O
挖 O
掘 O
分 O
析 O
， O
实 O
现 O
监 O
视 O
预 O
警 O
与 O
故 O
障 O
处 O
理 O
联 O
动 O
， O
由 O
预 O
警 O
信 O
息 O
触 O
发 O
， O
自 O
动 O
推 O
送 O
故 O
障 O
解 O
决 O
方 O
案 O

机 B-DEVICE
器 I-DEVICE
人 I-DEVICE
按 O
照 O
预 O
定 O
路 O
线 O
自 O
动 O
对 O
设 O
备 O
进 O
行 O
巡 O
检 O
， O
智 O
能 O
辅 O
助 O
平 O
台 O
根 O
据 O
关 O
键 O
运 O
行 O
指 O
标 O
对 O
设 O
备 O
运 O
行 O
状 O
态 O
进 O
行 O
评 O
价 O
， O
实 O
现 O
变 B-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
站 I-ORGANIZATION
运 O
行 O
状 O
态 O
的 O
辅 O
助 O
分 O
析 O
决 O
策 O

为 O
输 O
电 O
运 O
行 O
、 O
设 O
备 O
检 O
修 O
、 O
现 B-OTHERS
场 I-OTHERS
作 I-OTHERS
业 I-OTHERS
等 O
专 O
业 O
人 O
员 O
提 O
供 O
设 O
备 O
监 O
视 O
、 O
智 O
能 O
辅 O
助 O
、 O
设 O
备 O
巡 O
视 O
、 O
设 O
备 O
检 O
修 O
、 O
设 O
备 O
管 O
理 O
的 O
“ O
一 O
站 O
式 O
” O
操 O
作 O
平 O
台 O
设 O
备 O
监 O
视 O
模 O
块 O

该 O
模 O
块 O
主 O
要 O
用 O
于 O
对 O
变 B-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
站 I-ORGANIZATION
设 O
备 O
的 O
监 O
视 O
功 O
能 O
， O
包 O
括 O
一 O
次 O
设 O
备 O
状 O
态 O
监 O
测 O
、 O
主 O
设 O
备 O
过 O
程 O
监 O
测 O
、 O
二 O
次 O
设 O
备 O
状 O
态 O
监 O
测 O
1 O
. O
一 O
次 O
设 O
备 O
状 O
态 O
监 O
测 O

高 B-DEVICE
压 I-DEVICE
组 I-DEVICE
合 I-DEVICE
电 I-DEVICE
器 I-DEVICE
局 O
部 O
放 B-OTHERS
电 I-OTHERS
监 O
测 O
装 O
置 O
所 O
监 O
测 O
的 O
状 O
态 O
信 O
息 O
、 O
S O
F O
6 O
气 O
体 O
密 O
度 O
及 O
微 O
水 O
监 O
测 O
装 O
置 O
所 O
监 O
测 O
的 O
状 O
态 O
信 O
息 O
及 O
避 B-DEVICE
雷 I-DEVICE
器 I-DEVICE
绝 B-OTHERS
缘 I-OTHERS
监 O
测 O
装 O
置 O
所 O
监 O
测 O
的 O
状 O
态 O
信 O
息 O
2 O
. O
主 O
设 O
备 O
过 O
程 O
监 O
测 O

实 O
时 O
监 O
视 O
各 O
变 B-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
站 I-ORGANIZATION
的 O
所 O
有 O
图 O
像 O
信 O
息 O
， O
温 O
度 O
分 O
析 O
， O
温 O
度 O
实 B-TECH
时 I-TECH
监 I-TECH
控 I-TECH
信 O
息 O
， O
完 O
成 O
远 O
程 O
变 B-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
站 I-ORGANIZATION
红 O
外 O
图 O
像 O
的 O
实 O
时 O
显 O
示 O
、 O
监 O
控 O
、 O
存 O
储 O
、 O
分 O
析 O
、 O
处 O
理 O
报 O
告 O
等 O
功 O
能 O

实 O
现 O
自 O
动 O
巡 O
检 O
， O
即 O
在 O
设 O
定 O
的 O
间 O
隔 O
时 O
间 O
内 O
对 O
全 O
站 O
的 O
监 O
控 O
点 O
进 O
行 O
图 O
像 O
巡 O
检 O
， O
参 O
与 O
轮 O
巡 O
的 O
对 O
象 O
可 O
有 O
运 O
行 O
人 O
员 O
根 O
据 O
现 O
场 O
情 O
况 O
进 O
行 O
设 O
定 O
3 O
. O
二 O
次 O
设 O
备 O
状 O
态 O
监 O
测 O

通 O
过 O
智 O
能 O
监 O
测 O
终 O
端 O
、 O
保 B-OTHERS
护 I-OTHERS
装 O
置 O
软 O
件 O
化 O
， O
实 O
现 O
对 O
二 O
次 O
设 O
备 O
全 O
面 O
实 O
时 O
监 O
视 O
， O
监 O
视 O
内 O
容 O
主 O
要 O
包 O
含 O
[ O
2 O
] O
： O

( O
1 O
) O
二 O
次 O
网 O
络 O
系 O
统 O
可 B-TECH
视 I-TECH
化 I-TECH
监 O
视 O
， O
并 O
对 O
网 O
络 O
流 O
量 O
进 O
行 O
实 O
时 O
分 O
析 O
[ O
4 O
] O
； O

( O
2 O
) O
压 B-OTHERS
板 I-OTHERS
、 O
开 B-OTHERS
关 I-OTHERS
状 O
态 O
， O
对 O
二 O
次 O
设 O
备 O
压 B-OTHERS
板 I-OTHERS
投 O
、 O
退 O
， O
空 B-OTHERS
开 I-OTHERS
开 O
合 O
状 O
态 O
情 O
况 O
进 O
行 O
实 O
时 O
监 O
视 O
； O

( O
3 O
) O
光 O
字 O
牌 O
信 O
号 O
， O
对 O
设 O
备 O
运 O
行 O
状 O
态 O
、 O
开 B-OTHERS
关 I-OTHERS
分 O
合 O
状 O
态 O
及 O
故 O
障 O
信 O
息 O
光 O
字 O
牌 O
进 O
行 O
图 O
像 O
化 O
实 O
时 O
监 O
视 O
； O

( O
4 O
) O
设 O
备 O
运 O
行 O
状 O
态 O
， O
对 O
二 O
次 O
设 O
备 O
的 O
运 O
行 O
、 O
热 O
备 O
、 O
检 O
修 O
、 O
停 O
运 O
监 O
视 O
； O
对 O
于 O
二 O
次 O
回 O
路 O
状 O
态 O
， O
依 O
据 O
其 O
信 O
息 O
流 O
， O
实 O
现 O
实 O
时 O
运 O
行 O
状 O
态 O
监 O
视 O
； O
定 O
值 O
区 O
监 O
视 O
， O
直 O
观 O
的 O
显 O
示 O
运 O
行 O
定 O
值 O
、 O
定 O
值 O
区 O
的 O
信 O
息 O
， O
对 O
厂 O
站 O
线 B-DEVICE
路 I-DEVICE
保 B-OTHERS
护 I-OTHERS
、 O
主 B-OTHERS
变 I-OTHERS
保 B-OTHERS
护 I-OTHERS
、 O
线 B-DEVICE
路 I-DEVICE
保 B-OTHERS
护 I-OTHERS
及 O
开 B-OTHERS
关 I-OTHERS
保 B-OTHERS
护 I-OTHERS
等 O
设 O
备 O
定 O
值 O
进 O
行 O
实 B-TECH
时 I-TECH
监 I-TECH
控 I-TECH
图 O
1 O
设 O
备 O
监 O
视 O
展 O
示 O

智 O
能 O
辅 O
助 O
模 O
块 O

1 O
. O
生 O
产 O
运 O
行 O
指 O
标 O

满 O
足 O
生 O
产 O
运 O
行 O
指 O
标 O
精 O
细 O
化 O
、 O
精 O
益 O
化 O
管 O
理 O
需 O
求 O
， O
改 O
变 O
过 O
去 O
周 O
期 O
指 O
标 O
统 O
计 O
管 O
理 O
为 O
主 O
的 O
方 O
式 O
， O
通 O
过 O
对 O
设 O
备 O
运 O
行 O
指 O
标 O
实 O
施 O
监 O
控 O
、 O
综 O
合 O
统 O
计 O
， O
为 O
电 B-OTHERS
压 I-OTHERS
合 O
格 O
率 O
、 O
设 O
备 O
可 O
用 O
系 O
数 O
、 O
保 B-OTHERS
护 I-OTHERS
动 O
作 O
正 O
确 O
率 O
等 O
生 O
产 O
指 O
标 O
提 O
供 O
实 O
时 O
源 O
数 O
据 O
， O
通 O
过 O
综 O
合 O
平 O
台 O
实 O
现 O
指 O
标 O
的 O
计 O
划 O
、 O
监 O
控 O
、 O
预 O
警 O
、 O
分 O
析 O
， O
为 O
指 O
标 O
创 O
优 O
工 O
作 O
提 O
供 O
有 O
力 O
支 O
撑 O

根 O
据 O
现 O
场 O
情 O
况 O
[ O
1 O
] O
， O
主 O
要 O
包 O
含 O
以 O
下 O
生 O
产 O
运 O
行 O
指 O
标 O
[ O
3 O
] O
： O

1 O
) O
设 O
备 O
完 O
好 O
率 O

2 O
) O
电 B-OTHERS
压 I-OTHERS
合 O
格 O
率 O
统 O
计 O

3 O
) O
设 O
备 O
消 O
缺 O
率 O

4 O
) O
无 O
功 O
设 O
备 O
可 O
用 O
率 O

5 O
) O
操 O
作 O
票 O
合 O
格 O
率 O

6 O
) O
操 O
作 O
票 O
执 O
行 O
率 O

7 O
) O
工 O
作 O
票 O
合 O
格 O
率 O

8 O
) O
工 O
作 O
票 O
执 O
行 O

9 O
) O
五 O
防 O
系 O
统 O
解 O
锁 O
率 O

2 O
. O
设 O
备 O
状 O
态 O
统 O
计 O
指 O
标 O

充 O
分 O
利 O
用 O
监 B-SYSTEM
控 I-SYSTEM
系 I-SYSTEM
统 I-SYSTEM
现 O
有 O
的 O
报 O
文 O
， O
来 O
对 O
断 B-DEVICE
路 I-DEVICE
器 I-DEVICE
、 O
隔 B-DEVICE
离 I-DEVICE
开 I-DEVICE
关 I-DEVICE
分 O
合 O
次 O
数 O
、 O
变 B-SYSTEM
压 I-SYSTEM
器 I-SYSTEM
冷 I-SYSTEM
却 I-SYSTEM
系 I-SYSTEM
统 I-SYSTEM
的 O
运 O
行 O
时 O
间 O
、 O
有 O
载 O
调 O
压 O
、 O
在 B-SYSTEM
线 I-SYSTEM
净 I-SYSTEM
油 I-SYSTEM
系 I-SYSTEM
统 I-SYSTEM
的 O
动 O
作 O
次 O
数 O
统 O
计 O
等 O
依 O
据 O
变 B-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
站 I-ORGANIZATION
实 O
际 O
运 O
行 O
报 O
表 O
及 O
统 O
计 O
需 O
求 O
， O
将 O
变 O
电 O
运 O
行 O
人 O
员 O
日 O
常 O
手 O
工 O
填 O
报 O
的 O
报 O
表 O
自 O
动 O
生 O
成 O
， O
减 O
轻 O
运 O
行 O
人 O
员 O
的 O
统 O
计 O
操 O
作 O
， O
根 O
据 O
需 O
求 O
自 O
定 O
义 O
生 O
成 O
各 O
种 O
表 O
格 O

根 O
据 O
现 O
场 O
情 O
况 O
， O
主 O
要 O
包 O
含 O
以 O
下 O
设 O
备 O
状 O
态 O
统 O
计 O
指 O
标 O
[ O
5 O
] O
： O

1 O
) O
主 B-OTHERS
变 I-OTHERS
运 O
行 O
数 O
据 O
统 O
计 O

2 O
) O
有 O
载 O
分 O
接 O
开 B-OTHERS
关 I-OTHERS
调 O
档 O
记 O
录 O

3 O
) O
断 B-DEVICE
路 I-DEVICE
器 I-DEVICE
气 O
体 O
压 O
力 O
记 O
录 O

4 O
) O
断 B-DEVICE
路 I-DEVICE
器 I-DEVICE
运 O
行 O
数 O
据 O
统 O
计 O

5 O
) O
电 B-DEVICE
容 I-DEVICE
器 I-DEVICE
运 O
行 O
数 O
据 O
统 O
计 O

6 O
) O
红 O
外 O
线 O
测 O
温 O
记 O
录 O
表 O

7 O
) O
蓄 O
电 O
池 O
测 O
量 O
记 O
录 O

8 O
) O
消 B-OTHERS
弧 I-OTHERS
线 I-OTHERS
圈 I-OTHERS
动 O
作 O
记 O
录 O

9 O
) O
避 B-DEVICE
雷 I-DEVICE
器 I-DEVICE
运 O
行 O
记 O
录 O

1 O
0 O
) O
异 O
常 O
、 O
故 O
障 O
综 O
合 O
数 O
据 O
报 O
表 O

1 O
1 O
) O
继 B-OTHERS
电 I-OTHERS
保 I-OTHERS
护 I-OTHERS
及 O
自 O
动 O
装 O
置 O
操 O
作 O
记 O
录 O

1 O
2 O
) O
隔 B-DEVICE
离 I-DEVICE
开 I-DEVICE
关 I-DEVICE
运 O
行 O
数 O
据 O
统 O
计 O

1 O
3 O
) O
接 O
地 O
开 B-OTHERS
关 I-OTHERS
运 O
行 O
数 O
据 O
统 O
计 O

1 O
4 O
) O
电 B-DEVICE
抗 I-DEVICE
器 I-DEVICE
运 O
行 O
数 O
据 O

1 O
5 O
) O
母 B-OTHERS
线 I-OTHERS
电 I-OTHERS
量 I-OTHERS
不 O
平 O
衡 O
率 O
统 O
计 O

1 O
6 O
) O
故 O
障 O
跳 O
闸 O
统 O
计 O

1 O
7 O
) O
设 O
备 O
异 O
常 O
统 O
计 O

1 O
8 O
) O
直 O
流 O
电 O
源 O
运 O
行 O
数 O
据 O
统 O
计 O

1 O
9 O
) O
设 O
备 O
状 O
态 O
评 O
价 O

依 O
据 O
电 B-ORGANIZATION
网 I-ORGANIZATION
公 I-ORGANIZATION
司 I-ORGANIZATION
评 O
价 O
导 O
则 O
以 O
及 O
景 B-ORGANIZATION
东 I-ORGANIZATION
站 I-ORGANIZATION
实 O
际 O
运 O
行 O
情 O
况 O
， O
从 O
变 O
电 O
运 O
行 O
驾 O
驶 O
舱 O
向 O
状 B-SYSTEM
态 I-SYSTEM
评 I-SYSTEM
价 I-SYSTEM
系 I-SYSTEM
统 I-SYSTEM
传 O
送 O
数 O
据 O
， O
供 O
状 B-SYSTEM
态 I-SYSTEM
评 I-SYSTEM
价 I-SYSTEM
系 I-SYSTEM
统 I-SYSTEM
使 O
用 O
， O
再 O
由 O
状 B-SYSTEM
态 I-SYSTEM
评 I-SYSTEM
价 I-SYSTEM
系 I-SYSTEM
统 I-SYSTEM
根 O
据 O
评 O
价 O
情 O
况 O
将 O
数 O
据 O
传 O
输 O
到 O
驾 O
驶 O
舱 O
中 O
， O
具 O
体 O
设 O
备 O
状 O
态 O
评 O
价 O
包 O
含 O
以 O
下 O
内 O
容 O
[ O
3 O
] O
： O

1 O
) O
避 B-DEVICE
雷 I-DEVICE
器 I-DEVICE
状 O
态 O
评 O
价 O

2 O
) O
电 B-DEVICE
流 I-DEVICE
互 I-DEVICE
感 I-DEVICE
器 I-DEVICE
状 O
态 O
评 O
价 O

3 O
) O
电 O
容 O
式 O
电 B-DEVICE
压 I-DEVICE
互 I-DEVICE
感 I-DEVICE
器 I-DEVICE
状 O
态 O
评 O
价 O

4 O
) O
油 O
浸 O
式 O
电 O
力 O
变 B-DEVICE
压 I-DEVICE
器 I-DEVICE
( O
电 B-DEVICE
抗 I-DEVICE
器 I-DEVICE
) O
状 O
态 O
评 O
价 O

5 O
) O
电 O
磁 O
式 O
电 B-DEVICE
压 I-DEVICE
互 I-DEVICE
感 I-DEVICE
器 I-DEVICE
状 O
态 O
评 O
价 O

6 O
) O
耦 O
合 O
电 B-DEVICE
容 I-DEVICE
器 I-DEVICE
状 O
态 O
评 O
价 O

7 O
) O
S B-DEVICE
F I-DEVICE
6 I-DEVICE
高 I-DEVICE
压 I-DEVICE
开 I-DEVICE
关 I-DEVICE
设 I-DEVICE
备 I-DEVICE
状 O
态 O
评 O
价 O

8 O
) O
隔 B-DEVICE
离 I-DEVICE
开 I-DEVICE
关 I-DEVICE
和 O
接 O
地 O
开 B-OTHERS
关 I-OTHERS
状 O
态 O
评 O
价 O

9 O
) O
继 B-OTHERS
电 I-OTHERS
保 I-OTHERS
护 I-OTHERS
及 O
安 O
全 O
自 O
动 O
装 O
置 O
状 O
态 O
检 O
修 O
评 O
价 O

1 O
0 O
) O
电 B-DEVICE
力 I-DEVICE
电 I-DEVICE
缆 I-DEVICE
状 O
态 O
评 O
价 O

1 O
1 O
) O
变 B-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
站 I-ORGANIZATION
接 O
地 O
网 O
状 O
态 O
评 O
价 O

1 O
2 O
) O
无 B-OTHERS
功 I-OTHERS
补 I-OTHERS
偿 I-OTHERS
设 O
备 O
状 O
态 O
评 O
价 O

3 O
. O
事 O
故 O
、 O
故 O
障 O
知 O
识 O
库 O
管 O
理 O

采 O
用 O
先 O
进 O
的 O
知 O
识 O
管 O
理 O
理 O
念 O
， O
建 O
立 O
集 O
中 O
、 O
共 O
享 O
和 O
开 O
放 O
的 O
具 O
有 O
特 O
色 O
的 O
事 O
故 O
知 O
识 O
管 O
理 O
功 O
能 O
， O
全 O
面 O
提 O
升 O
运 O
行 O
事 O
故 O
处 O
理 O
、 O
分 O
析 O
能 O
力 O
， O
提 O
升 O
安 O
全 O
运 O
行 O
管 O
理 O

通 O
过 O
构 O
建 O
知 O
识 O
管 O
理 O
平 O
台 O
， O
通 O
过 O
标 O
准 O
、 O
制 O
度 O
、 O
最 O
佳 O
实 O
践 O
等 O
知 O
识 O
的 O
固 O
化 O
， O
实 O
现 O
事 O
故 O
分 O
析 O
、 O
预 O
案 O
知 O
识 O
的 O
沉 O
淀 O
及 O
统 O
一 O

通 O
过 O
信 B-TECH
息 I-TECH
化 I-TECH
技 I-TECH
术 I-TECH
， O
实 O
现 O
各 O
运 O
行 O
部 O
门 O
之 O
间 O
的 O
知 O
识 O
共 O
享 O
将 O
成 O
熟 O
的 O
先 O
进 O
的 O
经 O
验 O
和 O
模 O
式 O
固 O
化 O
下 O
来 O
， O
加 O
以 O
推 O
广 O
运 O
用 O

知 O
识 O
库 O
总 O
体 O
结 O
构 O
图 O
如 O
下 O
所 O
示 O
： O

4 O
. O
变 B-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
站 I-ORGANIZATION
自 O
动 O
巡 O
检 O

以 O
变 B-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
站 I-ORGANIZATION
整 O
实 B-TECH
时 I-TECH
监 I-TECH
控 I-TECH
、 O
在 B-TECH
线 I-TECH
监 I-TECH
测 I-TECH
技 I-TECH
术 I-TECH
为 O
基 O
础 O
， O
结 O
合 O
红 B-TECH
外 I-TECH
成 I-TECH
像 I-TECH
技 I-TECH
术 I-TECH
、 O
图 B-TECH
像 I-TECH
识 I-TECH
别 I-TECH
技 I-TECH
术 I-TECH
、 O
运 B-TECH
行 I-TECH
异 I-TECH
响 I-TECH
检 I-TECH
测 I-TECH
技 I-TECH
术 I-TECH
的 O
综 O
合 O
运 O
用 O
建 O
立 O
更 O
加 O
适 O
合 O
变 B-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
站 I-ORGANIZATION
智 O
能 O
化 O
巡 O
检 O
解 O
决 O
方 O
案 O

来 O
解 O
决 O
变 B-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
站 I-ORGANIZATION
热 O
故 O
障 O
自 O
动 O
巡 O
检 O
识 O
别 O
、 O
设 O
备 O
状 O
态 O
自 O
动 O
巡 O
检 O
等 O
问 O
题 O

及 O
时 O
、 O
准 O
确 O
的 O
发 O
现 O
设 O
备 O
过 O
温 O
， O
设 O
备 O
异 O
常 O
， O
确 O
保 O
安 O
全 O
生 O
产 O
工 O
作 O

1 O
) O
一 O
次 O
设 O
备 O
热 O
故 O
障 O
智 O
能 O
巡 O
检 O
， O
实 O
时 O
巡 O
视 O
变 B-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
站 I-ORGANIZATION
的 O
所 O
有 O
图 O
像 O
信 O
息 O
， O
温 O
度 O
分 O
析 O
， O
温 O
度 O
实 B-TECH
时 I-TECH
监 I-TECH
控 I-TECH
信 O
息 O
， O
完 O
成 O
远 O
程 O
变 B-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
站 I-ORGANIZATION
红 O
外 O
、 O
可 O
见 O
光 O
图 O
像 O
的 O
实 O
时 O
显 O
示 O
、 O
监 O
控 O
、 O
存 O
储 O
、 O
分 O
析 O
、 O
处 O
理 O
报 O
告 O
等 O
功 O
能 O

实 O
现 O
自 O
动 O
巡 O
检 O
， O
即 O
在 O
设 O
定 O
的 O
间 O
隔 O
时 O
间 O
内 O
对 O
全 O
站 O
的 O
监 O
控 O
点 O
进 O
行 O
图 O
像 O
巡 O
检 O
， O
参 O
与 O
轮 O
巡 O
的 O
对 O
象 O
可 O
有 O
运 O
行 O
人 O
员 O
根 O
据 O
现 O
场 O
情 O
况 O
进 O
行 O
设 O
定 O
2 O
) O
智 O
能 O
巡 O
检 O
管 O
理 O
子 O
系 O
统 O
针 O
对 O
输 B-OTHERS
变 I-OTHERS
电 I-OTHERS
和 O
配 B-OTHERS
电 I-OTHERS
设 O
备 O
的 O
日 O
常 O
巡 O
检 O
管 O
理 O
应 O
用 O

具 O
备 O
巡 O
视 O
标 O
准 O
配 O
置 O
、 O
巡 O
视 O
任 O
务 O
下 O
达 O
、 O
巡 O
视 O
记 O
录 O
管 O
理 O
、 O
巡 O
视 O
路 O
径 O
管 O
理 O
、 O
危 O
险 O
点 O
提 O
醒 O
等 O
功 O
能 O
， O
并 O
能 O
自 O
动 O
生 O
成 O
巡 O
视 O
工 O
作 O
总 O
结 O
和 O
缺 O
陷 O
汇 O
报 O
等 O

与 O
实 O
时 O
智 O
能 O
定 O
位 O
系 O
统 O
集 O
成 O
应 O
用 O
， O
实 O
现 O
设 O
备 O
信 O
息 O
的 O
自 O
动 O
识 O
别 O
和 O
采 O
集 O
[ O
3 O
] O

3 O
) O
告 O
警 O
管 O
理 O
， O
可 O
根 O
据 O
报 O
警 O
信 O
号 O
位 O
置 O
切 O
换 O
指 O
定 O
红 B-DEVICE
外 I-DEVICE
热 I-DEVICE
像 I-DEVICE
仪 I-DEVICE
器 O
画 O
面 O
， O
判 O
断 O
设 O
备 O
状 O
态 O
及 O
危 O
险 O
区 O
域 O
实 O
现 O
报 O
警 O
联 O
动 O
； O
接 O
收 O
变 B-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
站 I-ORGANIZATION
监 B-SYSTEM
控 I-SYSTEM
系 I-SYSTEM
统 I-SYSTEM
的 O
报 O
警 O
信 O
息 O
， O
并 O
指 O
定 O
相 O
应 O
红 B-DEVICE
外 I-DEVICE
热 I-DEVICE
像 I-DEVICE
仪 I-DEVICE
器 O
进 O
行 O
录 O
像 O
， O
以 O
备 O
进 O
行 O
事 O
故 O
调 O
查 O
； O
所 O
有 O
报 O
警 O
信 O
息 O
均 O
自 O
动 O
保 O
存 O
， O
有 O
需 O
要 O
时 O
可 O
打 O
印 O
输 O
出 O

根 O
据 O
预 O
先 O
设 O
置 O
的 O
报 O
告 O
格 O
式 O
， O
自 O
动 O
生 O
成 O
处 O
理 O
报 O
告 O

5 O
. O
操 O
作 O
票 O
及 O
工 O
作 O
票 O
信 O
息 O

显 O
示 O
变 B-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
站 I-ORGANIZATION
当 B-TIME
前 I-TIME
正 O
在 O
执 O
行 O
的 O
操 O
作 O
票 O
和 O
工 O
作 O
票 O
信 O
息 O
， O
含 O
操 O
作 O
时 O
间 O
、 O
操 O
作 O
人 O
员 O
及 O
相 O
关 O
负 O
责 O
人 O
， O
用 O
图 O
形 O
化 O
方 O
式 O
显 O
示 O
工 O
作 O
区 O
域 O
操 O
作 O
区 O
域 O
和 O
运 O
行 O
区 O
域 O
， O
及 O
相 O
关 O
注 O
意 O
事 O
项 O
， O
为 O
运 O
行 O
组 O
织 O
指 O
挥 O
提 O
供 O
辅 O
助 O
手 O
段 O
， O
有 O
效 O
协 O
调 O
多 O
个 O
工 O
作 O
面 O
的 O
工 O
作 O

6 O
. O
交 O
接 O
班 O
记 O
录 O

与 O
生 B-SYSTEM
产 I-SYSTEM
管 I-SYSTEM
理 I-SYSTEM
信 I-SYSTEM
息 I-SYSTEM
系 I-SYSTEM
统 I-SYSTEM
进 O
行 O
数 O
据 O
对 O
接 O
， O
通 O
过 O
驾 O
驶 O
舱 O
实 O
时 O
提 O
醒 O
运 O
行 O
人 O
员 O
交 O
接 O
班 O
时 O
运 O
行 O
方 O
式 O
、 O
保 B-OTHERS
护 I-OTHERS
装 O
置 O
运 O
行 O
情 O
况 O
、 O
工 O
作 O
票 O
情 O
况 O
、 O
设 O
备 O
缺 O
陷 O
、 O
交 O
接 O
注 O
意 O
事 O
项 O
等 O
情 O
况 O

7 O
. O
人 O
员 O
管 O
理 O

对 O
现 O
场 O
值 O
班 O
人 O
员 O
进 O
行 O
管 O
理 O
， O
包 O
括 O
人 O
员 O
、 O
班 O
组 O
、 O
基 O
本 O
信 O
息 O
等 O
管 O
理 O
设 O
备 O
巡 O
视 O
模 O
块 O

( O
1 O
) O
巡 O
视 O
任 O
务 O
， O
提 O
供 O
巡 O
视 O
内 O
容 O
， O
以 O
及 O
巡 O
视 O
相 O
关 O
设 O
备 O
信 O
息 O
， O
并 O
提 O
供 O
设 O
备 O
病 O
历 O
表 O
， O
方 O
便 O
查 O
看 O
设 O
备 O
综 O
合 O
信 O
息 O
( O
2 O
) O
巡 O
视 O
事 O
件 O
， O
提 O
供 O
全 O
网 O
设 O
备 O
最 O
近 O
已 O
发 O
生 O
常 O
见 O
或 O
重 O
点 O
故 O
障 O
信 O
息 O
， O
提 O
醒 O
巡 O
检 O
人 O
员 O
关 O
注 O
( O
3 O
) O
天 O
气 O
情 O
况 O
， O
提 O
供 O
巡 O
视 O
现 O
场 O
当 B-TIME
前 I-TIME
天 O
气 O
情 O
况 O
， O
防 O
止 O
下 O
雨 O
打 O
雷 O
等 O
恶 O
劣 O
环 O
境 O
因 O
素 O
威 O
胁 O
现 O
场 O
人 O
员 O
安 O
全 O
( O
4 O
) O
建 O
议 O
关 O
注 O
设 O
备 O
， O
根 O
据 O
设 O
备 O
监 O
测 O
异 O
常 O
、 O
评 O
价 O
异 O
常 O
以 O
及 O
家 O
族 O
性 O
缺 O
陷 O
， O
建 O
立 O
重 O
点 O
关 O
注 O
设 O
备 O
信 O
息 O
库 O
， O
根 O
据 O
巡 O
视 O
内 O
容 O
推 O
送 O
相 O
关 O
重 O
点 O
关 O
注 O
设 O
备 O
给 O
巡 O
视 O
人 O
员 O

辅 O
助 O
巡 O
视 O
人 O
员 O
有 O
针 O
对 O
性 O
进 O
行 O
设 O
备 O
巡 O
视 O
设 O
备 O
检 O
修 O
模 O
块 O

( O
1 O
) O
检 O
修 O
任 O
务 O
： O
提 O
供 O
检 O
修 O
内 O
容 O
， O
以 O
及 O
检 O
修 O
涉 O
及 O
相 O
关 O
设 O
备 O
， O
并 O
提 O
供 O
设 O
备 O
病 O
历 O
表 O
， O
便 O
于 O
综 O
合 O
查 O
看 O
设 O
备 O
相 O
关 O
信 O
息 O
( O
2 O
) O
备 O
品 O
备 O
件 O
： O
提 O
供 O
仓 O
库 O
备 O
品 O
备 O
件 O
、 O
材 O
料 O
、 O
工 O
器 O
具 O
等 O
检 O
修 O
物 O
资 O
库 O
存 O
情 O
况 O
， O
辅 O
助 O
检 O
修 O
人 O
员 O
相 O
关 O
检 O
修 O
物 O
资 O
准 O
备 O
( O
3 O
) O
天 O
气 O
情 O
况 O
： O
提 O
供 O
检 O
修 O
现 O
场 O
当 B-TIME
前 I-TIME
天 O
气 O
情 O
况 O
， O
防 O
止 O
下 O
雨 O
、 O
打 O
雷 O
等 O
恶 O
劣 O
环 O
境 O
因 O
素 O
威 O
胁 O
现 O
场 O
人 O
员 O
安 O
全 O
( O
4 O
) O
故 O
障 O
检 O
修 O
建 O
议 O
： O
综 O
合 O
考 O
虑 O
设 O
备 O
运 O
行 O
数 O
据 O
、 O
在 O
线 O
监 O
测 O
、 O
带 O
电 B-OTHERS
测 I-OTHERS
试 O
、 O
家 O
族 O
缺 O
陷 O
、 O
试 O
验 O
数 O
据 O
及 O
历 O
史 O
检 O
修 O
数 O
据 O
的 O
基 O
础 O
上 O
， O
结 O
合 O
故 O
障 O
诊 O
断 O
结 O
论 O
， O
提 O
供 O
故 O
障 O
检 O
修 O
建 O
议 O
， O
辅 O
助 O
检 O
修 O
人 O
员 O
现 O
场 O
检 O
修 O
工 O
作 O
[ O
6 O
] O
设 O
备 O
管 O
理 O
模 O
块 O

( O
1 O
) O
全 O
网 O
设 O
备 O
展 O
示 O
功 O
能 O
： O
为 O
专 O
业 O
人 O
员 O
提 O
供 O
全 O
网 O
设 O
备 O
当 B-TIME
前 I-TIME
状 O
态 O
的 O
关 O
键 O
指 O
标 O
和 O
设 O
备 O
当 B-TIME
前 I-TIME
状 O
态 O
的 O
查 O
询 O
入 O
口 O
， O
辅 O
助 O
判 O
断 O
全 O
网 O
设 O
备 O
总 O
体 O
状 O
态 O
( O
2 O
) O
设 O
备 O
总 O
体 O
状 O
态 O
功 O
能 O
： O
为 O
专 O
业 O
人 O
员 O
提 O
供 O
设 O
备 O
的 O
总 O
体 O
状 O
态 O
和 O
具 O
体 O
评 O
价 O
入 O
口 O
， O
辅 O
助 O
进 O
行 O
设 O
备 O
定 O
级 O
( O
3 O
) O
设 O
备 O
详 O
细 O
评 O
价 O
功 O
能 O
： O
以 O
模 O
型 O
评 O
价 O
为 O
主 O
线 O
， O
辅 O
助 O
设 O
备 O
人 O
工 O
评 O
价 O
、 O
巡 O
检 O
、 O
试 O
验 O
、 O
缺 O
陷 O
、 O
在 O
线 O
监 O
测 O
对 O
设 O
备 O
状 O
态 O
进 O
行 O
综 O
合 O
推 O
送 O
， O
充 O
分 O
考 O
虑 O
评 O
价 O
过 O
程 O
中 O
的 O
过 O
程 O
数 O
据 O
[ O
7 O
, O
8 O
] O
， O
支 O
撑 O
专 O
业 O
人 O
员 O
对 O
设 O
备 O
状 O
态 O
进 O
行 O
判 O
断 O
， O
从 O
而 O
判 O
断 O
设 O
备 O
故 O
障 O
类 O
型 O
、 O
故 O
障 O
原 O
因 O
； O
根 O
据 O
设 O
备 O
评 O
价 O
结 O
论 O
辅 O
助 O
专 O
业 O
人 O
员 O
制 O
定 O
设 O
备 O
管 O
理 O
策 O
略 O
结 O
语 O

通 O
过 O
对 O
变 B-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
站 I-ORGANIZATION
业 O
务 O
及 O
应 O
用 O
场 O
景 O
的 O
梳 O
理 O
， O
研 O
发 O
一 O
套 O
基 O
于 O
网 B-OTHERS
架 I-OTHERS
的 O
设 O
备 O
管 O
理 O
一 O
站 O
式 O
互 O
动 O
模 O
块 O
， O
通 O
过 O
对 O
设 O
备 O
状 O
态 O
的 O
监 O
测 O
、 O
智 O
能 O
辅 O
助 O
决 O
策 O
的 O
提 O
供 O
、 O
巡 O
视 O
检 O
修 O
管 O
理 O
业 O
务 O
的 O
支 O
撑 O
， O
增 O
强 O
了 O
电 O
网 O
设 O
备 O
管 O
理 O
的 O
信 O
息 O
化 O
和 O
智 O
能 O
化 O
水 O
平 O
， O
提 O
高 O
了 O
电 B-ORGANIZATION
力 I-ORGANIZATION
设 I-ORGANIZATION
备 I-ORGANIZATION
的 O
的 O
综 O
合 O
利 O
用 O
、 O
管 O
理 O
效 O
能 O

该 O
系 O
统 O
为 O
电 B-ORGANIZATION
力 I-ORGANIZATION
设 I-ORGANIZATION
备 I-ORGANIZATION
管 O
理 O
工 O
作 O
提 O
供 O
了 O
智 O
能 O
化 O
、 O
全 O
方 O
位 O
的 O
技 O
术 O
支 O
持 O
， O
减 O
少 O
人 O
工 O
操 O
作 O
， O
节 O
省 O
了 O
资 O
金 O
及 O
人 O
力 O
资 O
源 O
参 O
考 O
文 O
献 O
: O

沈 B-PERSON
鑫 I-PERSON
, O
曹 B-PERSON
敏 I-PERSON
. O
分 B-TECH
布 I-TECH
式 I-TECH
储 B-TECH
能 I-TECH
技 O
术 O
在 O
智 B-OTHERS
能 I-OTHERS
电 I-OTHERS
网 I-OTHERS
中 O
的 O
应 O
用 O
[ O
J O
] O
云 B-ORGANIZATION
南 I-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
力 I-ORGANIZATION
技 I-ORGANIZATION
术 I-ORGANIZATION
. O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
5 I-TIME
( O
4 O
3 O
) O
. O

王 B-PERSON
毅 I-PERSON
刚 I-PERSON
浅 O
谈 O
变 B-DEVICE
压 I-DEVICE
器 I-DEVICE
在 O
线 O
状 O
态 O
监 O
测 O
技 O
术 O
在 O
智 O
能 O
变 B-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
站 I-ORGANIZATION
的 O
应 O
用 O
[ O
J O
] O
. O
. O
科 B-ORGANIZATION
技 I-ORGANIZATION
创 I-ORGANIZATION
新 I-ORGANIZATION
与 I-ORGANIZATION
应 I-ORGANIZATION
用 I-ORGANIZATION
. O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
5 I-TIME
( O
3 O
4 O
) O

张 B-PERSON
静 I-PERSON
智 O
能 O
变 B-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
站 I-ORGANIZATION
输 B-OTHERS
变 I-OTHERS
电 I-OTHERS
设 O
备 O
状 O
态 O
监 O
测 O
控 B-SYSTEM
制 I-SYSTEM
系 I-SYSTEM
统 I-SYSTEM
[ O
J O
] O
. O
. O
信 B-ORGANIZATION
息 I-ORGANIZATION
系 I-ORGANIZATION
统 I-ORGANIZATION
工 I-ORGANIZATION
程 I-ORGANIZATION
. O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
5 I-TIME
( O
0 O
1 O
) O
. O

徐 B-PERSON
大 I-PERSON
可 I-PERSON
, O
张 B-PERSON
元 I-PERSON
林 I-PERSON
, O
王 B-PERSON
文 I-PERSON
胜 I-PERSON
变 B-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
站 I-ORGANIZATION
电 O
气 O
设 O
备 O
在 O
线 O
监 O
测 O
综 O
述 O
[ O
J O
] O
. O
. O
电 B-ORGANIZATION
力 I-ORGANIZATION
自 I-ORGANIZATION
动 I-ORGANIZATION
化 I-ORGANIZATION
设 I-ORGANIZATION
备 I-ORGANIZATION
. O
2 B-TIME
0 I-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
( O
0 O
9 O
) O
. O

陈 B-PERSON
维 I-PERSON
荣 I-PERSON
, O
宋 B-PERSON
永 I-PERSON
华 I-PERSON
, O
孙 B-PERSON
锦 I-PERSON
鑫 I-PERSON
电 B-SYSTEM
力 I-SYSTEM
系 I-SYSTEM
统 I-SYSTEM
设 O
备 O
状 O
态 O
监 O
测 O
的 O
概 O
念 O
及 O
现 O
状 O
[ O
J O
] O
. O
电 B-ORGANIZATION
网 I-ORGANIZATION
技 I-ORGANIZATION
术 I-ORGANIZATION
. O
2 B-TIME
0 I-TIME
0 I-TIME
0 I-TIME
( O
1 O
1 O
) O
. O

宋 B-PERSON
述 I-PERSON
勇 I-PERSON
, O
郝 B-PERSON
伟 I-PERSON
, O
李 B-PERSON
瑞 I-PERSON
. O
智 O
能 O
变 B-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
站 I-ORGANIZATION
检 O
修 O
机 O
制 O
探 O
讨 O
[ O
J O
] O
. O
山 B-ORGANIZATION
西 I-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
力 I-ORGANIZATION
. O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
3 I-TIME
( O
0 O
2 O
) O
. O

陈 B-PERSON
卓 I-PERSON
, O
刘 B-PERSON
念 I-PERSON
, O
薄 B-PERSON
丽 I-PERSON
雅 I-PERSON
. O
电 B-ORGANIZATION
力 I-ORGANIZATION
设 I-ORGANIZATION
备 I-ORGANIZATION
状 O
态 O
监 O
测 O
与 O
故 O
障 O
诊 O
断 O
[ O
J O
] O
. O
, O

钱 B-PERSON
国 I-PERSON
超 I-PERSON
, O
王 B-PERSON
景 I-PERSON
林 I-PERSON
. O
电 B-ORGANIZATION
力 I-ORGANIZATION
设 I-ORGANIZATION
备 I-ORGANIZATION
状 O
态 O
检 O
修 O
的 O
方 O
法 O
[ O
J O
] O
. O
云 B-ORGANIZATION
南 I-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
力 I-ORGANIZATION
技 I-ORGANIZATION
术 I-ORGANIZATION
. O
2 B-ORGANIZATION
0 I-ORGANIZATION
1 I-ORGANIZATION
0 I-ORGANIZATION
( O
3 O
8 O
) O
. O

收 O
稿 O
日 O
期 O
： O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
7 I-TIME
- I-TIME
0 I-TIME
3 I-TIME
- I-TIME
2 I-TIME
0 I-TIME

作 O
者 O
简 O
介 O
: O

沈 B-PERSON
映 I-PERSON
泉 I-PERSON
（ O
1 B-TIME
9 I-TIME
8 I-TIME
5 I-TIME
） O
， O
女 O
， O
硕 O
士 O
， O
工 O
程 O
师 O

云 B-ORGANIZATION
南 I-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
网 I-ORGANIZATION
有 I-ORGANIZATION
限 I-ORGANIZATION
责 I-ORGANIZATION
任 I-ORGANIZATION
公 I-ORGANIZATION
司 I-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
力 I-ORGANIZATION
科 I-ORGANIZATION
学 I-ORGANIZATION
研 I-ORGANIZATION
究 I-ORGANIZATION
院 I-ORGANIZATION
， O
从 O
事 O
电 O
力 O
企 O
业 O
软 B-TECH
件 I-TECH
开 I-TECH
发 I-TECH
、 O
信 B-TECH
息 I-TECH
安 I-TECH
全 I-TECH
等 O
信 O
息 O
化 O
建 O
设 O
工 O
作 O
（ O
e O
- O
m O
a O
i O
l O
） O
3 O
0 O
8 O
4 O
0 O
4 O
8 O
6 O
1 O
@ O
q O
q O
. O
c O
o O
m O
基 O
于 O
纹 B-TECH
理 I-TECH
特 I-TECH
征 I-TECH
的 O
恶 O
意 O
代 O
码 O
检 O
测 O
方 O
法 O
测 O
试 O

汪 B-PERSON
应 I-PERSON
龙 I-PERSON
1 O
, O
2 O
， O
黄 B-PERSON
祖 I-PERSON
源 I-PERSON
2 O
， O
刘 B-PERSON
爱 I-PERSON
莲 I-PERSON
1 O
， O
李 B-PERSON
川 I-PERSON
1 O

( O
1 O
. O
昆 B-ORGANIZATION
明 I-ORGANIZATION
理 I-ORGANIZATION
工 I-ORGANIZATION
大 I-ORGANIZATION
学 I-ORGANIZATION
信 I-ORGANIZATION
息 I-ORGANIZATION
工 I-ORGANIZATION
程 I-ORGANIZATION
与 I-ORGANIZATION
自 I-ORGANIZATION
动 I-ORGANIZATION
化 I-ORGANIZATION
学 I-ORGANIZATION
院 I-ORGANIZATION
， O
昆 B-LOCATION
明 I-LOCATION
6 O
5 O
0 O
5 O
0 O
0 O
； O

2 O
. O
云 B-ORGANIZATION
南 I-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
网 I-ORGANIZATION
有 I-ORGANIZATION
限 I-ORGANIZATION
责 I-ORGANIZATION
任 I-ORGANIZATION
公 I-ORGANIZATION
司 I-ORGANIZATION
信 I-ORGANIZATION
息 I-ORGANIZATION
中 I-ORGANIZATION
心 I-ORGANIZATION
， O
昆 B-LOCATION
明 I-LOCATION
6 O
5 O
0 O
2 O
1 O
7 O
) O

摘 O
要 O
： O
为 O
了 O
快 O
速 O
精 O
确 O
地 O
检 O
测 O
识 O
别 O
恶 O
意 O
代 O
码 O
， O
发 O
展 O
其 O
检 O
测 O
关 O
键 O
技 O
术 O
显 O
得 O
尤 O
为 O
必 O
要 O

本 O
文 O
在 O
恶 O
意 O
代 O
码 O
可 B-TECH
视 I-TECH
化 I-TECH
的 O
理 O
论 O
基 O
础 O
上 O
提 O
出 O
一 O
种 O
新 O
的 O
基 O
于 O
纹 B-TECH
理 I-TECH
特 I-TECH
征 I-TECH
的 O
恶 O
意 O
代 O
码 O
检 O
测 O
方 O
法 O
， O
通 O
过 O
可 B-TECH
视 I-TECH
化 I-TECH
算 I-TECH
法 I-TECH
实 O
现 O
对 O
恶 O
意 O
代 O
码 O
二 O
进 O
制 O
程 O
序 O
的 O
可 B-TECH
视 I-TECH
化 I-TECH
显 O
示 O
， O
即 O
映 O
射 O
为 O
灰 O
度 O
图 O
像 O
， O
再 O
提 O
取 O
图 O
像 O
的 O
纹 B-TECH
理 I-TECH
特 I-TECH
征 I-TECH
， O
并 O
在 O
恶 O
意 O
代 O
码 O
语 O
料 O
库 O
中 O
进 O
行 O
特 B-TECH
征 I-TECH
匹 I-TECH
配 I-TECH
， O
最 O
后 O
输 O
出 O
检 O
测 O
结 O
果 O

利 O
用 O
在 O
某 O
公 O
司 O
安 O
全 O
部 O
门 O
捕 O
获 O
到 O
的 O
5 O
种 O
出 O
现 O
次 O
数 O
最 O
多 O
的 O
恶 O
意 O
代 O
码 O
种 O
类 O
进 O
行 O
实 O
际 O
检 O
测 O
实 O
验 O
， O
实 O
验 O
结 O
果 O
表 O
明 O
基 O
于 O
纹 B-TECH
理 I-TECH
特 I-TECH
征 I-TECH
的 O
恶 O
意 O
代 O
码 O
检 O
测 O
方 O
法 O
实 O
用 O
性 O
强 O
， O
对 O
恶 O
意 O
代 O
码 O
的 O
分 O
类 O
非 O
常 O
精 O
确 O
关 O
键 O
词 O
： O
恶 O
意 O
代 O
码 O
检 O
测 O
； O
可 B-TECH
视 I-TECH
化 I-TECH
算 I-TECH
法 I-TECH
； O
纹 B-TECH
理 I-TECH
特 I-TECH
征 I-TECH
； O
特 B-TECH
征 I-TECH
匹 I-TECH
配 I-TECH

中 O
图 O
分 O
类 O
号 O
： O
T O
P O
3 O
0 O
9 O
. O
5 O
文 O
献 O
标 O
识 O
码 O
： O
A O

0 O
引 O
言 O

恶 O
意 O
代 O
码 O
指 O
的 O
是 O
没 O
有 O
作 O
用 O
却 O
会 O
带 O
来 O
危 O
险 O
的 O
代 O
码 O
， O
它 O
与 O
正 O
常 O
代 O
码 O
的 O
主 O
要 O
区 O
别 O
在 O
于 O
恶 O
意 O
代 O
码 O
完 O
全 O
是 O
为 O
了 O
实 O
现 O
某 O
种 O
恶 O
意 O
功 O
能 O
而 O
故 O
意 O
编 O
制 O
出 O
来 O
的 O
一 O
段 O
计 O
算 O
机 O
程 O
序 O
， O
通 O
常 O
是 O
融 O
合 O
在 O
其 O
它 O
正 O
常 O
程 O
序 O
中 O
， O
然 O
后 O
在 O
特 O
定 O
的 O
环 O
境 O
下 O
被 O
执 O
行 O

这 O
也 O
说 O
明 O
了 O
恶 O
意 O
代 O
码 O
的 O
三 O
个 O
主 O
要 O
特 O
征 O
： O
实 O
现 O
某 O
种 O
恶 O
意 O
功 O
能 O
为 O
目 O
的 O
， O
本 O
身 O
仍 O
是 O
计 O
算 O
机 O
程 O
序 O
， O
要 O
先 O
被 O
执 O
行 O
操 O
作 O
才 O
能 O
实 O
现 O
目 O
的 O
， O
造 O
成 O
的 O
后 O
果 O
包 O
括 O
破 O
坏 O
计 B-SYSTEM
算 I-SYSTEM
机 I-SYSTEM
系 I-SYSTEM
统 I-SYSTEM
和 O
网 O
络 O
功 O
能 O
， O
毁 O
坏 O
数 O
据 O
的 O
保 O
密 O
性 O
等 O
等 O

如 O
今 O
， O
恶 O
意 O
代 O
码 O
经 O
过 O
近 O
几 O
年 O
快 O
速 O
发 O
展 O
后 O
已 O
经 O
严 O
重 O
影 O
响 O
到 O
我 O
国 O
乃 O
至 O
全 O
世 O
界 O
的 O
网 O
络 O
安 O
全 O
， O
所 O
产 O
生 O
的 O
后 O
果 O
不 O
仅 O
可 O
以 O
使 O
用 O
户 O
蒙 O
受 O
巨 O
大 O
的 O
经 O
济 O
损 O
失 O
， O
甚 O
至 O
能 O
够 O
严 O
重 O
威 O
胁 O
到 O
国 O
家 O
的 O
安 O
全 O

静 B-TECH
态 I-TECH
检 I-TECH
测 I-TECH
和 O
动 B-TECH
态 I-TECH
检 I-TECH
测 I-TECH
方 O
法 O
作 O
为 O
当 B-TIME
前 I-TIME
我 O
们 O
最 O
常 O
采 O
用 O
的 O
检 O
测 O
方 O
法 O
， O
但 O
已 O
经 O
被 O
证 O
实 O
在 O
检 O
测 O
过 O
程 O
中 O
都 O
存 O
在 O
检 O
测 O
结 O
果 O
的 O
重 O
复 O
性 O
和 O
滞 O
后 O
性 O
等 O
缺 O
陷 O
， O
而 O
且 O
误 O
报 O
率 O
和 O
漏 O
报 O
率 O
较 O
高 O

虽 O
然 O
现 O
在 O
也 O
有 O
很 O
多 O
专 O
家 O
为 O
了 O
解 O
决 O
这 O
些 O
问 O
题 O
提 O
出 O
了 O
许 O
多 O
改 O
进 O
方 O
法 O
， O
但 O
实 O
验 O
结 O
果 O
显 O
示 O
改 O
进 O
效 O
果 O
仍 O
不 O
是 O
特 O
别 O
理 O
想 O

比 O
如 O
C B-PERSON
H I-PERSON
R I-PERSON
I I-PERSON
S I-PERSON
T I-PERSON
O I-PERSON
D I-PERSON
O I-PERSON
R I-PERSON
E I-PERSON
S I-PERSON
C I-PERSON
U I-PERSON
等 O
人 O
针 O
对 O
静 B-TECH
态 I-TECH
检 I-TECH
测 I-TECH
方 O
法 O
中 O
代 O
码 O
加 O
壳 O
等 O
三 O
种 O
恶 O
意 O
代 O
码 O
保 B-OTHERS
护 I-OTHERS
技 O
术 O
提 O
出 O
恶 O
意 O
代 O
码 O
标 O
准 O
化 O
算 O
法 O
， O
但 O
该 O
方 O
法 O
对 O
其 O
它 O
保 B-OTHERS
护 I-OTHERS
技 O
术 O
仍 O
无 O
能 O
为 O
力 O
[ O
1 O
] O
； O
W O
I O
L O
L O
E O
M O
S O
C O
等 O
人 O
在 O
动 B-TECH
态 I-TECH
检 I-TECH
测 I-TECH
方 O
法 O
中 O
使 O
用 O
虚 B-DEVICE
拟 I-DEVICE
机 I-DEVICE
作 O
为 O
辅 O
助 O
分 O
析 O
工 O
具 O
加 O
强 O
分 O
析 O
， O
不 O
过 O
增 O
强 O
了 O
算 O
法 O
复 O
杂 O
度 O
， O
导 O
致 O
检 O
测 O
时 O
间 O
更 O
长 O
[ O
2 O
] O
目 O
前 O
对 O
恶 O
意 O
代 O
码 O
进 O
行 O
基 O
于 O
某 O
种 O
特 O
征 O
值 O
的 O
检 O
测 O
方 O
法 O
主 O
要 O
是 O
依 O
据 O
行 O
为 O
特 O
征 O
和 O
语 O
义 O
特 O
征 O
， O
这 O
两 O
者 O
分 O
别 O
是 O
从 O
代 O
码 O
的 O
行 O
为 O
角 O
度 O
和 O
语 O
义 O
角 O
度 O
提 O
取 O
特 O
征 O
值 O
[ O
3 O
] O

2 B-TIME
0 I-TIME
0 I-TIME
5 I-TIME
年 I-TIME
C O
h O
r O
i O
s O
t O
o O
d O
o O
r O
e O
s O
c O
u O
等 O
人 O
提 O
取 O
恶 O
意 O
代 O
码 O
指 O
令 O
中 O
的 O
语 O
义 O
特 O
征 O
进 O
行 O
特 O
征 O
提 O
取 O
检 O
测 O
[ O
4 O
] O
， O
2 B-TIME
0 I-TIME
0 I-TIME
6 I-TIME
年 I-TIME
K O
r O
i O
d O
a O
等 O
人 O
还 O
有 O
王 B-PERSON
蕊 I-PERSON
团 O
队 O
根 O
据 O
恶 O
意 O
代 O
码 O
映 O
射 O
出 O
的 O
行 O
为 O
特 O
征 O
进 O
行 O
检 O
测 O
[ O
5 O
- O
6 O
] O

但 O
是 O
这 O
两 O
种 O
方 O
法 O
都 O
由 O
于 O
在 O
检 O
测 O
过 O
程 O
中 O
抗 O
干 O
扰 O
能 O
力 O
不 O
足 O
， O
匹 O
配 O
过 O
程 O
复 O
杂 O
而 O
不 O
能 O
应 O
用 O
与 O
实 O
际 O
， O
同 O
时 O
， O
有 O
学 O
者 O
提 O
出 O
利 O
用 O
恶 O
意 O
代 O
码 O
的 O
其 O
他 O
特 O
征 O
进 O
行 O
检 O
测 O
识 O
别 O

文 O
献 O
[ O
7 O
] O
中 O
提 O
出 O
的 O
恶 O
意 O
代 O
码 O
可 B-TECH
视 I-TECH
化 I-TECH
的 O
理 O
论 O
基 O
础 O
使 O
得 O
基 O
于 O
图 O
像 O
纹 B-TECH
理 I-TECH
特 I-TECH
征 I-TECH
的 O
恶 O
意 O
代 O
码 O
检 O
测 O
方 O
法 O
得 O
到 O
进 O
一 O
步 O
发 O
展 O
， O
在 O
检 O
测 O
过 O
程 O
中 O
将 O
恶 O
意 O
代 O
码 O
的 O
二 O
进 O
制 O
可 O
执 O
行 O
文 O
件 O
转 O
化 O
为 O
灰 O
度 O
图 O
像 O
实 O
现 O
代 O
码 O
的 O
可 B-TECH
视 I-TECH
化 I-TECH
， O
然 O
后 O
提 O
取 O
图 O
像 O
的 O
纹 B-TECH
理 I-TECH
特 I-TECH
征 I-TECH
， O
同 O
时 O
对 O
选 O
取 O
为 O
进 O
行 O
匹 O
配 O
的 O
恶 O
意 O
代 O
码 O
语 O
料 O
库 O
进 O
行 O
同 O
样 O
的 O
转 O
换 O
提 O
取 O
操 O
作 O
获 O
取 O
各 O
种 O
纹 B-TECH
理 I-TECH
特 I-TECH
征 I-TECH
， O
最 O
后 O
对 O
所 O
有 O
提 O
取 O
到 O
的 O
纹 B-TECH
理 I-TECH
特 I-TECH
征 I-TECH
进 O
行 O
匹 O
配 O
， O
这 O
样 O
就 O
可 O
以 O
根 O
据 O
匹 O
配 O
结 O
果 O
完 O
成 O
恶 O
意 O
代 O
码 O
检 O
测 O
1 O
代 O
码 O
特 O
征 O
提 O
取 O
原 O
理 O

恶 O
意 O
代 O
码 O
通 O
过 O
可 B-TECH
视 I-TECH
化 I-TECH
算 I-TECH
法 I-TECH
转 O
换 O
为 O
一 O
幅 O
灰 O
度 O
图 O
像 O
， O
然 O
后 O
对 O
图 O
像 O
的 O
纹 B-TECH
理 I-TECH
特 I-TECH
征 I-TECH
进 O
行 O
提 O
取 O
和 O
分 O
析 O
[ O
8 O
] O

首 O
先 O
对 O
提 O
取 O
到 O
的 O
图 O
像 O
纹 B-TECH
理 I-TECH
特 I-TECH
征 I-TECH
通 O
过 O
频 B-OTHERS
移 I-OTHERS
、 O
滤 B-OTHERS
波 I-OTHERS
等 O
信 B-TECH
号 I-TECH
处 I-TECH
理 I-TECH
方 O
式 O
进 O
行 O
信 O
号 O
变 O
换 O
， O
再 O
提 O
取 O
出 O
变 O
换 O
后 O
仍 O
相 O
对 O
稳 O
定 O
的 O
特 O
征 O
值 O
进 O
行 O
特 O
征 O
分 O
析 O
， O
这 O
种 O
基 O
于 O
信 B-TECH
号 I-TECH
处 I-TECH
理 I-TECH
的 O
分 O
析 O
方 O
法 O
在 O
最 O
终 O
得 O
到 O
的 O
相 O
对 O
稳 O
定 O
的 O
特 O
征 O
值 O
对 O
纹 B-TECH
理 I-TECH
特 I-TECH
征 I-TECH
的 O
周 O
期 O
性 O
和 O
方 O
向 O
性 O
会 O
有 O
更 O
准 O
确 O
的 O
描 O
述 O
[ O
9 O
] O

其 O
中 O
， O
基 O
于 O
G O
a O
b O
o O
r O
滤 B-DEVICE
波 I-DEVICE
器 I-DEVICE
法 O
应 O
用 O
广 O
泛 O
且 O
具 O
有 O
良 O
好 O
的 O
提 O
取 O
效 O
果 O
， O
其 O
原 O
理 O
如 O
下 O
： O

G O
a O
b O
o O
r O
滤 B-DEVICE
波 I-DEVICE
器 I-DEVICE
的 O
应 O
用 O
可 O
以 O
看 O
作 O
是 O
对 O
处 O
理 O
对 O
象 O
进 O
行 O
小 O
波 O
变 O
换 O
[ O
1 O
0 O
] O
， O
对 O
于 O
某 O
一 O
图 O
像 O
， O
对 O
其 O
进 O
行 O
二 O
维 O
小 O
波 O
变 O
换 O
后 O
得 O
到 O
式 O
（ O
1 O
） O
： O

其 O
中 O
， O
和 O
为 O
采 O
样 O
像 O
素 O
的 O
位 O
置 O
， O
和 O
为 O
采 O
样 O
的 O
空 O
间 O
间 O
隔 O
， O
， O
分 O
别 O
表 O
示 O
变 O
换 O
的 O
尺 O
度 O
和 O
方 O
向 O
[ O
1 O
1 O
] O

由 O
该 O
二 O
维 O
小 O
波 O
变 O
换 O
的 O
母 O
小 O
波 O
变 O
换 O
而 O
得 O
， O
如 O
式 O
（ O
2 O
） O
所 O
示 O
： O

其 O
中 O
， O
， O
, O
分 O
别 O
表 O
示 O
母 O
小 O
波 O
变 O
化 O
的 O
尺 O
度 O
和 O
方 O
向 O
[ O
1 O
2 O
] O
G O
a O
b O
o O
r O
滤 B-DEVICE
波 I-DEVICE
器 I-DEVICE
母 O
小 O
波 O
的 O
函 O
数 O
表 O
达 O
式 O
如 O
式 O
（ O
3 O
） O
所 O
示 O
， O
即 O
为 O
G O
a O
b O
o O
r O
函 O
数 O
: O

其 O
中 O
， O
为 O
G O
a O
b O
o O
r O
滤 B-DEVICE
波 I-DEVICE
器 I-DEVICE
的 O
表 O
示 O
频 O
率 O
的 O
空 O
间 O
坐 O
标 O
轴 O

对 O
G O
a O
b O
o O
r O
函 O
数 O
进 O
行 O
频 B-OTHERS
谱 I-OTHERS
平 O
移 O
得 O
到 O
其 O
频 O
域 O
特 O
征 O
， O
频 B-OTHERS
移 I-OTHERS
如 O
式 O
（ O
4 O
） O
所 O
示 O
： O

其 O
中 O
表 O
示 O
函 O
数 O
复 O
调 O
制 O
频 O
率 O
， O
表 O
示 O
函 O
数 O
在 O
空 O
间 O
域 O
中 O
横 O
轴 O
方 O
向 O
上 O
的 O
窗 O
口 O
半 O
径 O
， O
则 O
表 O
示 O
为 O
纵 O
轴 O
方 O
向 O
， O
和 O
表 O
示 O
的 O
是 O
在 O
频 O
域 O
中 O
横 O
纵 O
轴 O
方 O
向 O
上 O
的 O
窗 O
口 O
半 O
径 O
， O
且 O
， O
[ O
1 O
2 O
- O
1 O
3 O
] O
通 O
过 O
对 O
G O
a O
b O
o O
r O
函 O
数 O
进 O
行 O
适 O
当 O
的 O
尺 O
度 O
和 O
角 O
度 O
变 O
化 O
即 O
可 O
得 O
到 O
G O
a O
b O
o O
r O
小 O
波 O
变 O
换 O
滤 B-DEVICE
波 I-DEVICE
器 I-DEVICE
组 O
[ O
1 O
4 O
] O

G O
a O
b O
o O
r O
滤 B-DEVICE
波 I-DEVICE
器 I-DEVICE
组 O
对 O
预 O
处 O
理 O
图 O
像 O
的 O
各 O
像 O
素 O
点 O
滤 B-OTHERS
波 I-OTHERS
处 O
理 O
， O
并 O
输 O
出 O
处 O
理 O
后 O
的 O
图 O
像 O
信 O
息 O
， O
这 O
些 O
信 O
息 O
值 O
都 O
只 O
保 O
留 O
了 O
像 O
素 O
的 O
灰 O
度 O
信 O
息 O
， O
能 O
更 O
准 O
确 O
地 O
映 O
射 O
出 O
该 O
图 O
像 O
具 O
有 O
的 O
纹 B-TECH
理 I-TECH
特 I-TECH
征 I-TECH

对 O
于 O
一 O
幅 O
图 O
像 O
， O
其 O
纹 B-TECH
理 I-TECH
特 I-TECH
征 I-TECH
可 O
由 O
公 O
式 O
（ O
5 O
） O
计 O
算 O
其 O
中 O
， O
分 O
母 O
的 O
作 O
用 O
是 O
对 O
图 O
像 O
进 O
行 O
简 O
单 O
的 O
校 O
正 O
， O
增 O
加 O
图 O
像 O
的 O
灰 O
度 O
内 O
容 O
， O
忽 O
略 O
拍 O
摄 O
时 O
对 O
比 O
度 O
或 O
亮 O
度 O
对 O
纹 B-TECH
理 I-TECH
特 I-TECH
征 I-TECH
造 O
成 O
的 O
影 O
响 O
[ O
1 O
5 O
] O
2 O
算 O
法 O
验 O
证 O
试 O
验 O
结 O
果 O
分 O
析 O

2 O
. O
1 O
验 O
证 O
实 O
验 O
方 O
法 O
设 O
计 O

根 O
据 O
本 O
文 O
设 O
计 O
的 O
恶 O
意 O
代 O
码 O
检 O
测 O
算 O
法 O
， O
先 O
将 O
恶 O
意 O
代 O
码 O
转 O
换 O
为 O
灰 O
度 O
图 O
像 O
， O
然 O
后 O
提 O
取 O
出 O
图 O
像 O
纹 B-TECH
理 I-TECH
特 I-TECH
征 I-TECH
， O
并 O
与 O
匹 O
配 O
语 O
料 O
库 O
中 O
的 O
代 O
码 O
特 O
征 O
值 O
进 O
行 O
特 B-TECH
征 I-TECH
匹 I-TECH
配 I-TECH
， O
过 O
程 O
如 O
图 O
1 O
所 O
示 O

在 O
建 O
立 O
索 O
引 O
结 O
构 O
时 O
， O
根 O
据 O
文 O
献 O
[ O
7 O
] O
的 O
实 O
验 O
结 O
果 O
， O
我 O
们 O
选 O
择 O
总 O
体 O
效 O
率 O
最 O
优 O
的 O
B O
- O
树 B-TECH
算 I-TECH
法 I-TECH

图 O
1 O
检 O
测 O
流 O
程 O
图 O

2 O
. O
2 O
验 O
证 O
试 O
验 O
结 O
果 O
分 O
析 O

验 O
证 O
实 O
验 O
中 O
选 O
用 O
6 O
种 O
测 O
试 O
样 O
本 O
集 O
分 O
别 O
为 O
H O
a O
c O
k O
t O
o O
o O
l O
， O
P O
a O
c O
k O
e O
d O
， O
W O
o O
r O
m O
， O
B O
a O
g O
l O
e O
， O
E O
v O
i O
l O
j O
s O
， O
B O
a O
c O
k O
d O
o O
o O
r O
， O
各 O
自 O
基 O
本 O
信 O
息 O
如 O
下 O
表 O
1 O
所 O
示 O
表 O
1 O
恶 O
意 O
代 O
码 O
验 O
证 O
样 O
本 O
集 O
基 O
本 O
信 O
息 O

根 O
据 O
图 O
2 O
所 O
示 O
流 O
程 O
对 O
恶 O
意 O
代 O
码 O
测 O
试 O
集 O
进 O
行 O
检 O
测 O

与 O
此 O
同 O
时 O
， O
让 O
相 O
同 O
的 O
测 O
试 O
样 O
本 O
集 O
分 O
别 O
进 O
行 O
恶 O
意 O
代 O
码 O
静 B-TECH
态 I-TECH
检 I-TECH
测 I-TECH
和 O
动 B-TECH
态 I-TECH
检 I-TECH
测 I-TECH
， O
最 O
后 O
得 O
到 O
三 O
种 O
关 O
于 O
准 O
确 O
率 O
的 O
检 O
测 O
结 O
果 O
， O
如 O
表 O
2 O
所 O
示 O
： O

表 O
2 O
恶 O
意 O
代 O
码 O
检 O
测 O
准 O
确 O
率 O

根 O
据 O
表 O
2 O
中 O
的 O
准 O
确 O
率 O
对 O
比 O
， O
在 O
这 O
6 O
类 O
恶 O
意 O
代 O
码 O
中 O
， O
基 O
于 O
图 O
像 O
纹 B-TECH
理 I-TECH
特 I-TECH
征 I-TECH
的 O
恶 O
意 O
代 O
码 O
检 O
测 O
法 O
对 O
B O
a O
g O
l O
e O
类 O
恶 O
意 O
代 O
码 O
的 O
检 O
测 O
准 O
确 O
率 O
最 O
高 O
， O
达 O
到 O
9 O
0 O
. O
0 O
% O
； O
检 O
测 O
W O
o O
r O
m O
类 O
的 O
准 O
确 O
率 O
最 O
低 O
， O
为 O
8 O
0 O
. O
4 O
% O
， O
分 O
别 O
比 O
另 O
外 O
两 O
种 O
检 O
测 O
方 O
法 O
高 O
出 O
大 O
约 O
1 O
0 O
% O

验 O
证 O
结 O
果 O
表 O
明 O
， O
本 O
文 O
提 O
出 O
的 O
算 O
法 O
明 O
显 O
提 O
高 O
了 O
恶 O
意 O
代 O
码 O
检 O
测 O
的 O
准 O
确 O
率 O

图 O
3 O
所 O
示 O
为 O
三 O
种 O
检 O
测 O
算 O
法 O
所 O
消 O
耗 O
的 O
检 O
测 O
时 O
间 O
对 O
比 O
图 O
3 O
恶 O
意 O
代 O
码 O
检 O
测 O
时 O
间 O

从 O
图 O
中 O
可 O
知 O
， O
对 O
于 O
不 O
同 O
的 O
恶 O
意 O
代 O
码 O
种 O
类 O
， O
基 O
于 O
纹 B-TECH
理 I-TECH
特 I-TECH
征 I-TECH
的 O
检 O
测 O
方 O
法 O
所 O
用 O
的 O
时 O
间 O
各 O
不 O
一 O
样 O
， O
而 O
且 O
都 O
要 O
比 O
另 O
外 O
两 O
种 O
方 O
法 O
所 O
用 O
的 O
时 O
间 O
都 O
要 O
少 O

检 O
测 O
时 O
间 O
变 O
化 O
趋 O
势 O
与 O
恶 O
意 O
代 O
码 O
数 O
据 O
集 O
的 O
大 O
小 O
变 O
化 O
趋 O
势 O
一 O
样 O
， O
即 O
恶 O
意 O
代 O
码 O
数 O
据 O
集 O
越 O
大 O
， O
检 O
测 O
时 O
间 O
就 O
越 O
长 O
3 O
算 O
法 O
检 O
测 O
实 O
验 O
结 O
果 O
分 O
析 O

某 O
公 O
司 O
安 O
全 O
部 O
门 O
在 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
6 I-TIME
年 I-TIME
1 I-TIME
2 I-TIME
月 I-TIME
至 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
7 I-TIME
年 I-TIME
4 I-TIME
月 I-TIME
期 O
间 O
多 O
次 O
检 O
测 O
到 O
公 O
司 O
网 O
站 O
遭 O
恶 O
意 O
代 O
码 O
攻 O
击 O

在 O
这 O
期 O
间 O
捕 O
获 O
到 O
的 O
所 O
有 O
恶 O
意 O
代 O
码 O
种 O
类 O
中 O
选 O
取 O
出 O
现 O
的 O
数 O
量 O
排 O
在 O
前 O
5 O
位 O
的 O
种 O
类 O
（ O
A O
- O
E O
） O
， O
分 O
别 O
通 O
过 O
本 O
文 O
算 O
法 O
进 O
行 O
检 O
测 O
， O
检 O
测 O
匹 O
配 O
结 O
果 O
如 O
表 O
3 O
所 O
示 O
表 O
3 O
五 O
类 O
样 O
本 O
匹 O
配 O
结 O
果 O
的 O
混 O
淆 O
矩 O
阵 O

从 O
表 O
中 O
可 O
以 O
看 O
出 O
， O
恶 O
意 O
代 O
码 O
种 O
类 O
A O
和 O
C O
的 O
匹 O
配 O
效 O
果 O
是 O
最 O
好 O
的 O
， O
种 O
类 O
B O
最 O
差 O

根 O
据 O
匹 O
配 O
结 O
果 O
， O
我 O
们 O
可 O
以 O
推 O
出 O
A O
类 O
恶 O
意 O
代 O
码 O
为 O
a O
p O
p O
a O
p O
l O
e O
， O
B O
类 O
恶 O
意 O
代 O
码 O
为 O
l O
o O
o O
p O
e O
r O
， O
C O
类 O
恶 O
意 O
代 O
码 O
为 O
b O
a O
c O
k O
d O
o O
o O
r O
， O
D O
类 O
恶 O
意 O
代 O
码 O
为 O
s O
w O
i O
z O
z O
o O
r O
， O
E O
类 O
恶 O
意 O
代 O
码 O
为 O
b O
a O
n O
c O
o O
s O
， O
但 O
是 O
该 O
结 O
果 O
也 O
同 O
时 O
说 O
明 O
了 O
某 O
几 O
类 O
恶 O
意 O
代 O
码 O
的 O
纹 B-TECH
理 I-TECH
特 I-TECH
征 I-TECH
存 O
在 O
一 O
定 O
的 O
相 O
似 O
度 O
， O
导 O
致 O
匹 O
配 O
结 O
果 O
有 O
一 O
定 O
的 O
误 O
差 O
4 O
结 O
论 O

提 O
出 O
一 O
种 O
基 O
于 O
映 O
射 O
图 O
像 O
纹 B-TECH
理 I-TECH
特 I-TECH
征 I-TECH
的 O
恶 O
意 O
代 O
码 O
检 O
测 O
算 O
法 O
， O
且 O
验 O
证 O
实 O
验 O
结 O
果 O
表 O
明 O
该 O
算 O
法 O
法 O
相 O
对 O
于 O
静 O
态 O
和 O
动 B-TECH
态 I-TECH
检 I-TECH
测 I-TECH
方 O
法 O
而 O
言 O
， O
在 O
恶 O
意 O
代 O
码 O
的 O
检 O
测 O
准 O
确 O
率 O
和 O
检 O
测 O
时 O
间 O
方 O
面 O
有 O
明 O
显 O
的 O
改 O
进 O
， O
但 O
依 O
然 O
还 O
有 O
较 O
大 O
的 O
提 O
升 O
空 O
间 O

我 O
们 O
总 O
结 O
出 O
下 O
一 O
步 O
改 O
进 O
算 O
法 O
的 O
方 O
法 O
， O
主 O
要 O
如 O
下 O
： O

( O
1 O
) O
在 O
实 O
验 O
过 O
程 O
中 O
所 O
采 O
用 O
到 O
的 O
恶 O
意 O
代 O
码 O
语 O
料 O
库 O
容 O
量 O
可 O
能 O
偏 O
小 O
， O
恶 O
意 O
样 O
本 O
不 O
足 O

我 O
们 O
计 O
划 O
综 O
合 O
v O
e O
n O
u O
s O
- O
2 O
M O
恶 O
意 O
代 O
码 O
语 O
料 O
库 O
， O
S O
y O
m O
a O
n O
t O
e O
c O
恶 O
意 O
代 O
码 O
语 O
料 O
库 O
等 O
主 O
流 O
的 O
语 O
料 O
库 O
， O
将 O
云 O
电 O
恶 O
意 O
代 O
码 O
语 O
料 O
库 O
扩 O
容 O
( O
2 O
) O
在 O
实 O
验 O
过 O
程 O
中 O
直 O
接 O
采 O
用 O
他 O
人 O
提 O
出 O
的 O
索 O
引 O
算 O
法 O

我 O
们 O
计 O
划 O
寻 O
求 O
效 O
率 O
更 O
优 O
的 O
索 O
引 O
算 O
法 O
， O
对 O
采 O
用 O
加 B-TECH
壳 I-TECH
加 I-TECH
密 I-TECH
等 O
恶 O
意 O
代 O
码 O
生 O
存 O
技 O
术 O
的 O
纹 B-TECH
理 I-TECH
特 I-TECH
征 I-TECH
进 O
行 O
更 O
好 O
的 O
分 O
析 O
和 O
处 O
理 O
参 O
考 O
文 O
献 O
： O

[ O
3 O
] O
韩 B-PERSON
晓 I-PERSON
光 I-PERSON
. O
基 O
于 O
纹 O
理 O
指 O
纹 O
的 O
恶 O
意 O
代 O
码 O
变 O
种 O
检 O
测 O
方 O
法 O
研 O
究 O
[ O
J O
] O
. O
通 B-ORGANIZATION
信 I-ORGANIZATION
学 I-ORGANIZATION
报 I-ORGANIZATION
, O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
4 I-TIME
, O
3 O
5 O
( O
8 O
) O
: O
1 O
2 O
5 O
- O
1 O
3 O
6 O
. O

[ O
6 O
] O
王 B-PERSON
蕊 I-PERSON
, O
冯 B-PERSON
登 I-PERSON
国 I-PERSON
, O
杨 B-PERSON
轶 I-PERSON
等 O
. O
基 O
于 O
语 O
义 O
的 O
恶 O
意 O
代 O
码 O
行 O
为 O
特 O
征 O
提 O
取 O
及 O
检 O
测 O
方 O
法 O
[ O
J O
] O
. O
软 B-ORGANIZATION
件 I-ORGANIZATION
学 I-ORGANIZATION
报 I-ORGANIZATION
, O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
2 I-TIME
, O
2 O
3 O
( O
2 O
) O
: O
3 O
7 O
8 O
- O
3 O
9 O
3 O
. O

[ O
7 O
] O
王 B-PERSON
博 I-PERSON
. O
基 O
于 O
行 O
为 O
分 O
析 O
的 O
恶 O
意 O
代 O
码 O
分 O
类 O
与 O
可 B-TECH
视 I-TECH
化 I-TECH
[ O
D O
] O
. O
北 B-ORGANIZATION
京 I-ORGANIZATION
交 I-ORGANIZATION
通 I-ORGANIZATION
大 I-ORGANIZATION
学 I-ORGANIZATION
硕 O
士 O
学 O
位 O
论 O
文 O
, O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
5 I-TIME
. O

[ O
1 O
0 O
] O
蒲 B-PERSON
鑫 I-PERSON
. O
基 O
于 O
G O
a O
b O
o O
r O
滤 B-DEVICE
波 I-DEVICE
器 I-DEVICE
的 O
掌 O
纹 O
纹 B-TECH
理 I-TECH
特 I-TECH
征 I-TECH
的 O
提 O
取 O
[ O
J O
] O
. O
科 B-ORGANIZATION
技 I-ORGANIZATION
创 I-ORGANIZATION
新 I-ORGANIZATION
导 I-ORGANIZATION
报 I-ORGANIZATION
, O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
1 I-TIME
, O
3 O
: O
2 O
4 O
- O
2 O
5 O
. O

[ O
1 O
1 O
] O
李 B-PERSON
钰 I-PERSON
, O
孟 B-PERSON
祥 I-PERSON
萍 I-PERSON
. O
基 O
于 O
G O
a O
b O
o O
r O
滤 B-DEVICE
波 I-DEVICE
器 I-DEVICE
的 O
图 O
像 O
纹 B-TECH
理 I-TECH
特 I-TECH
征 I-TECH
提 O
取 O
[ O
J O
] O
. O
长 B-ORGANIZATION
春 I-ORGANIZATION
工 I-ORGANIZATION
业 I-ORGANIZATION
大 I-ORGANIZATION
学 I-ORGANIZATION
学 I-ORGANIZATION
报 I-ORGANIZATION
, O
2 B-TIME
0 I-TIME
0 I-TIME
8 I-TIME
, O
2 O
9 O
( O
1 O
) O
: O
7 O
8 O
- O
8 O
2 O
. O

[ O
1 O
2 O
] O
赵 B-PERSON
英 I-PERSON
男 I-PERSON
, O
杨 B-PERSON
静 I-PERSON
宇 I-PERSON
基 O
于 O
G O
a O
b O
o O
r O
滤 B-DEVICE
波 I-DEVICE
器 I-DEVICE
的 O
特 O
征 O
抽 O
取 O
技 O
术 O
[ O
J O
] O
. O
吉 B-ORGANIZATION
首 I-ORGANIZATION
大 I-ORGANIZATION
学 I-ORGANIZATION
学 I-ORGANIZATION
报 I-ORGANIZATION
( O
自 O
然 O
科 O
学 O
版 O
) O
, O
2 B-TIME
0 I-TIME
0 I-TIME
6 I-TIME
, O
2 O
7 O
( O
5 O
) O
: O
5 O
9 O
- O
6 O
2 O
. O

[ O
1 O
3 O
] O
许 B-PERSON
宗 I-PERSON
敬 I-PERSON
, O
胡 B-PERSON
平 I-PERSON
. O
显 O
微 O
图 O
像 O
纹 B-TECH
理 I-TECH
特 I-TECH
征 I-TECH
提 O
取 O
方 O
法 O
综 O
述 O
[ O
J O
] O
. O
微 B-ORGANIZATION
计 I-ORGANIZATION
算 I-ORGANIZATION
机 I-ORGANIZATION
应 I-ORGANIZATION
用 I-ORGANIZATION
, O
2 B-TIME
0 I-TIME
0 I-TIME
9 I-TIME
, O
3 O
0 O
( O
6 O
) O
: O
6 O
- O
1 O
3 O
. O

[ O
1 O
5 O
] O
韩 B-PERSON
晓 I-PERSON
光 I-PERSON
. O
恶 O
意 O
代 O
码 O
检 O
测 O
关 O
键 O
技 O
术 O
研 O
究 O
[ O
D O
] O
. O
北 B-ORGANIZATION
京 I-ORGANIZATION
科 I-ORGANIZATION
技 I-ORGANIZATION
大 I-ORGANIZATION
学 I-ORGANIZATION
博 O
士 O
学 O
位 O
论 O
文 O
, O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
4 I-TIME
. O

作 O
者 O
简 O
介 O
： O

汪 B-PERSON
应 I-PERSON
龙 I-PERSON
（ O
1 B-TIME
9 I-TIME
9 I-TIME
3 I-TIME
） O
， O
男 O
， O
硕 O
士 O
研 O
究 O
生 O
， O
昆 B-ORGANIZATION
明 I-ORGANIZATION
理 I-ORGANIZATION
工 I-ORGANIZATION
大 I-ORGANIZATION
学 I-ORGANIZATION
， O
主 O
要 O
从 O
事 O
网 O
络 O
安 O
全 O
和 O
信 B-TECH
号 I-TECH
与 I-TECH
信 I-TECH
息 I-TECH
处 I-TECH
理 I-TECH
工 O
作 O

e O
m O
a O
i O
l O
： O
w O
a O
n O
g O
y O
l O
_ O
9 O
3 O
0 O
9 O
@ O
1 O
6 O
3 O
. O
c O
o O
m O

黄 B-PERSON
祖 I-PERSON
源 I-PERSON
（ O
1 B-TIME
9 I-TIME
8 I-TIME
9 I-TIME
） O
， O
男 O
， O
大 O
学 O
本 O
科 O
， O
工 O
程 O
师 O
， O
主 O
要 O
从 O
事 O
电 O
力 O
信 B-TECH
息 I-TECH
安 I-TECH
全 I-TECH
管 O
理 O

电 O
力 O
信 B-SYSTEM
息 I-SYSTEM
系 I-SYSTEM
统 I-SYSTEM
测 O
评 O

e O
m O
a O
i O
l O
： O
h O
u O
a O
n O
g O
z O
u O
y O
u O
a O
n O
@ O
y O
n O
. O
c O
s O
g O
. O
c O
n O

刘 B-PERSON
爱 I-PERSON
莲 I-PERSON
（ O
1 B-TIME
9 I-TIME
6 I-TIME
9 I-TIME
） O
， O
女 O
， O
硕 O
士 O
研 O
究 O
生 O
导 O
师 O
， O
昆 B-ORGANIZATION
明 I-ORGANIZATION
理 I-ORGANIZATION
工 I-ORGANIZATION
大 I-ORGANIZATION
学 I-ORGANIZATION
信 I-ORGANIZATION
息 I-ORGANIZATION
工 I-ORGANIZATION
程 I-ORGANIZATION
与 I-ORGANIZATION
自 I-ORGANIZATION
动 I-ORGANIZATION
化 I-ORGANIZATION
学 I-ORGANIZATION
院 I-ORGANIZATION
副 O
教 O
授 O
， O
主 O
要 O
研 O
究 O
方 O
向 O
为 O
信 B-TECH
号 I-TECH
与 I-TECH
信 I-TECH
息 I-TECH
处 I-TECH
理 I-TECH

e O
m O
a O
i O
l O
： O
1 O
0 O
0 O
4 O
0 O
3 O
9 O
2 O
4 O
1 O
@ O
q O
q O
. O
c O
o O
m O

大 B-LOCATION
朝 I-LOCATION
山 I-LOCATION
水 B-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
站 I-ORGANIZATION
大 O
坝 O
安 O
全 O
监 O
测 O
内 B-DEVICE
观 I-DEVICE
仪 I-DEVICE
器 I-DEVICE
的 O
鉴 O
定 O
与 O
分 O
析 O

李 B-PERSON
黎 I-PERSON

（ O
国 B-ORGANIZATION
投 I-ORGANIZATION
云 I-ORGANIZATION
南 I-ORGANIZATION
大 I-ORGANIZATION
朝 I-ORGANIZATION
山 I-ORGANIZATION
水 I-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
有 I-ORGANIZATION
限 I-ORGANIZATION
公 I-ORGANIZATION
司 I-ORGANIZATION
， O
云 B-LOCATION
南 I-LOCATION
昆 I-LOCATION
明 I-LOCATION
6 O
5 O
0 O
2 O
1 O
3 O
） O

摘 O
要 O
： O
大 B-LOCATION
朝 I-LOCATION
山 I-LOCATION
大 I-LOCATION
坝 I-LOCATION
安 O
全 O
监 O
测 O
内 B-DEVICE
观 I-DEVICE
仪 I-DEVICE
器 I-DEVICE
鉴 O
定 O
工 O
作 O
是 O
大 B-LOCATION
朝 I-LOCATION
山 I-LOCATION
水 B-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
站 I-ORGANIZATION
大 O
坝 O
定 O
期 O
安 O
全 O
检 O
查 O
的 O
专 O
题 O
内 O
容 O
之 O
一 O

按 O
照 O
相 O
关 O
规 O
范 O
， O
结 O
合 O
定 O
检 O
要 O
求 O
和 O
大 O
坝 O
实 O
际 O
情 O
况 O
， O
对 O
内 B-DEVICE
观 I-DEVICE
仪 I-DEVICE
器 I-DEVICE
的 O
可 O
靠 O
性 O
、 O
长 O
期 O
稳 O
定 O
性 O
、 O
观 O
测 O
精 O
度 O
、 O
方 O
法 O
及 O
必 O
要 O
性 O
等 O
进 O
行 O
综 O
合 O
评 O
价 O
， O
根 O
据 O
评 O
价 O
结 O
果 O
， O
提 O
出 O
处 O
置 O
意 O
见 O
和 O
建 O
议 O
， O
为 O
后 O
期 O
提 O
高 O
观 O
测 O
效 O
率 O
、 O
改 O
善 O
观 O
测 O
技 O
术 O
指 O
标 O
及 O
监 O
测 O
自 B-TECH
动 I-TECH
化 I-TECH
系 O
统 O
改 O
造 O
提 O
供 O
依 O
据 O
， O
也 O
为 O
其 O
它 O
类 O
似 O
工 O
程 O
仪 O
器 O
鉴 O
定 O
评 O
价 O
提 O
供 O
参 O
考 O
关 O
键 O
词 O
： O
大 B-LOCATION
朝 I-LOCATION
山 I-LOCATION
水 B-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
站 I-ORGANIZATION
； O
安 O
全 O
监 O
测 O
； O
仪 O
器 O
鉴 O
定 O

0 O
引 O
言 O

大 O
坝 O
内 B-DEVICE
观 I-DEVICE
仪 I-DEVICE
器 I-DEVICE
由 O
于 O
埋 O
设 O
在 O
混 O
凝 O
土 O
或 O
岩 O
体 O
里 O
， O
不 O
能 O
取 O
出 O
检 O
查 O
和 O
维 O
修 O
， O
也 O
不 O
易 O
或 O
不 O
能 O
进 O
行 O
更 O
换 O
和 O
增 O
补 O

然 O
而 O
仪 O
器 O
在 O
长 O
期 O
工 O
作 O
运 O
行 O
中 O
， O
可 O
能 O
受 O
早 O
期 O
施 O
工 O
、 O
运 O
行 O
环 O
境 O
、 O
仪 O
器 O
本 O
身 O
的 O
质 O
量 O
差 O
异 O
、 O
仪 O
器 O
生 O
命 O
周 O
期 O
等 O
诸 O
多 O
因 O
素 O
影 O
响 O
， O
其 O
电 B-OTHERS
阻 I-OTHERS
、 O
芯 O
线 O
电 B-OTHERS
阻 I-OTHERS
、 O
绝 B-OTHERS
缘 I-OTHERS
等 O
均 O
会 O
发 O
生 O
变 O
化 O
， O
部 O
分 O
仪 O
器 O
出 O
现 O
测 O
值 O
跳 O
变 O
、 O
精 O
度 O
降 O
低 O
的 O
情 O
况 O
， O
甚 O
至 O
失 O
效 O
， O
影 O
响 O
大 O
坝 O
安 O
全 O
监 O
测 O
及 O
分 O
析 O
工 O
作 O

因 O
此 O
有 O
必 O
要 O
进 O
行 O
仪 O
器 O
鉴 O
定 O

通 O
过 O
鉴 O
定 O
， O
可 O
以 O
了 O
解 O
仪 O
器 O
实 O
际 O
运 O
行 O
状 O
态 O
， O
消 O
除 O
无 O
效 O
观 O
测 O
， O
减 O
少 O
无 O
效 O
数 O
据 O
， O
改 O
善 O
监 O
测 O
技 O
术 O
指 O
标 O
， O
提 O
高 O
数 O
据 O
的 O
整 O
理 O
和 O
分 O
析 O
质 O
量 O
， O
使 O
大 O
坝 O
安 O
全 O
监 O
测 O
工 O
作 O
能 O
够 O
高 O
效 O
开 O
展 O

大 B-LOCATION
朝 I-LOCATION
山 I-LOCATION
水 B-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
站 I-ORGANIZATION
大 O
坝 O
内 B-DEVICE
部 I-DEVICE
观 I-DEVICE
测 I-DEVICE
仪 I-DEVICE
器 I-DEVICE
鉴 O
定 O
工 O
作 O
是 O
大 B-LOCATION
朝 I-LOCATION
山 I-LOCATION
水 B-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
站 I-ORGANIZATION
大 O
坝 O
定 O
期 O
安 O
全 O
检 O
查 O
的 O
专 O
题 O
内 O
容 O
之 O
一 O

为 O
确 O
保 O
大 O
坝 O
安 O
全 O
监 O
测 O
成 O
果 O
的 O
可 O
靠 O
性 O
， O
按 O
照 O
《 O
混 O
凝 O
土 O
坝 O
安 B-OTHERS
全 I-OTHERS
技 I-OTHERS
术 I-OTHERS
规 O
范 O
》 O
、 O
《 O
大 O
坝 O
安 O
全 O
监 O
测 O
自 B-TECH
动 I-TECH
化 I-TECH
技 I-TECH
术 I-TECH
规 O
范 O
》 O
、 O
《 O
水 B-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
站 I-ORGANIZATION
大 O
坝 O
运 O
行 O
安 O
全 O
监 O
督 O
管 O
理 O
规 O
定 O
》 O
、 O
《 O
水 B-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
站 I-ORGANIZATION
大 O
坝 O
安 O
全 O
定 O
期 O
检 O
查 O
监 O
督 O
管 O
理 O
办 O
法 O
》 O
等 O
有 O
关 O
规 O
定 O
和 O
要 O
求 O
， O
需 O
定 O
期 O
对 O
大 O
坝 O
安 O
全 O
监 O
测 O
仪 O
器 O
进 O
行 O
全 O
面 O
的 O
检 O
查 O
和 O
鉴 O
定 O
， O
以 O
确 O
定 O
监 O
测 O
仪 O
器 O
工 O
作 O
是 O
否 O
正 O
常 O
， O
并 O
评 O
价 O
监 O
测 O
仪 O
器 O
的 O
精 O
度 O
和 O
可 O
靠 O
性 O

仪 O
器 O
鉴 O
定 O
工 O
作 O
是 O
在 O
检 O
查 O
考 O
证 O
观 O
测 O
项 O
目 O
、 O
仪 O
器 O
施 O
工 O
埋 O
设 O
资 O
料 O
、 O
对 O
比 O
分 O
析 O
历 O
史 O
观 O
测 O
数 O
据 O
的 O
基 O
础 O
上 O
， O
对 O
监 O
测 O
仪 O
器 O
的 O
可 O
靠 O
性 O
、 O
长 O
期 O
稳 O
定 O
性 O
、 O
观 O
测 O
精 O
度 O
和 O
方 O
法 O
及 O
必 O
要 O
性 O
进 O
行 O
综 O
合 O
评 O
价 O
的 O
一 O
项 O
工 O
作 O

通 O
过 O
评 O
价 O
提 O
出 O
仪 O
器 O
停 O
测 O
封 O
存 O
或 O
报 O
废 O
的 O
报 O
告 O
， O
以 O
及 O
下 O
一 O
步 O
观 O
测 O
工 O
作 O
开 O
展 O
的 O
意 O
见 O
和 O
建 O
议 O
1 O
工 O
程 O
及 O
安 O
全 O
监 O
测 O
概 O
况 O

大 B-LOCATION
朝 I-LOCATION
山 I-LOCATION
水 B-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
站 I-ORGANIZATION
位 O
于 O
云 B-LOCATION
南 I-LOCATION
省 I-LOCATION
临 B-LOCATION
沧 I-LOCATION
市 I-LOCATION
云 B-LOCATION
县 I-LOCATION
和 O
普 B-LOCATION
洱 I-LOCATION
市 I-LOCATION
景 B-LOCATION
东 I-LOCATION
彝 I-LOCATION
族 I-LOCATION
自 I-LOCATION
治 I-LOCATION
县 I-LOCATION
交 O
界 O
的 O
澜 B-LOCATION
沧 I-LOCATION
江 I-LOCATION
干 O
流 O
上 O
， O
是 O
澜 B-LOCATION
沧 I-LOCATION
江 I-LOCATION
中 O
、 O
下 O
游 O
梯 O
级 O
规 O
划 O
中 O
紧 O
接 O
漫 O
湾 O
水 B-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
站 I-ORGANIZATION
的 O
下 O
一 O
个 O
梯 O
级 O
电 O
站 O

坝 O
址 O
距 O
上 O
游 O
漫 O
湾 O
水 B-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
站 I-ORGANIZATION
公 O
路 O
里 O
程 O
为 O
， O
距 O
省 O
会 O
昆 B-LOCATION
明 I-LOCATION
市 I-LOCATION
约 O

水 O
库 O
正 O
常 O
蓄 O
水 O
位 O
， O
总 O
库 O
容 O
9 O
. O
4 O
亿 O
m O
3 O

电 O
站 O
总 O
装 O
机 O
容 O
量 O
1 O
3 O
5 O
0 O
M O
W O
， O
保 O
证 O
出 O
力 O
3 O
6 O
3 O
. O
1 O
M O
W O
， O
多 O
年 O
平 O
均 O
年 O
发 B-DEVICE
电 I-DEVICE
量 I-OTHERS
7 O
0 O
. O
2 O
1 O
亿 O
k O
W O
h O

碾 O
压 O
混 O
凝 O
土 O
重 O
力 O
坝 O
， O
最 O
大 O
坝 O
高 O
1 O
1 O
1 O
. O
0 O
m O
， O
坝 O
顶 O
高 O
程 O
9 O
0 O
6 O
. O
0 O
m O
， O
坝 O
顶 O
轴 O
线 O
总 O
长 O
度 O
为 O
4 O
6 O
0 O
. O
3 O
9 O
m O
大 O
坝 O
内 O
部 O
埋 O
设 O
了 O
大 O
量 O
内 B-DEVICE
观 I-DEVICE
监 I-DEVICE
测 I-DEVICE
仪 I-DEVICE
器 I-DEVICE
， O
能 O
全 O
面 O
掌 O
握 O
大 O
坝 O
接 O
缝 O
开 O
合 O
度 O
、 O
坝 O
体 O
渗 O
透 O
压 O
力 O
、 O
应 O
力 O
、 O
应 O
变 O
及 O
温 O
度 O
变 O
化 O
等 O
情 O
况 O

仪 O
器 O
从 O
1 B-TIME
9 I-TIME
9 I-TIME
6 I-TIME
年 I-TIME
开 O
始 O
安 O
装 O
埋 O
设 O
， O
2 B-TIME
0 I-TIME
0 I-TIME
2 I-TIME
年 I-TIME
全 O
部 O
安 O
装 O
完 O
成 O
， O
至 O
今 O
已 O
运 O
行 O
1 O
3 O
~ O
1 O
9 O
年 O
， O
在 O
施 O
工 O
期 O
和 O
运 O
行 O
期 O
发 O
挥 O
了 O
重 O
要 O
作 O
用 O

除 O
大 O
坝 O
锚 B-DEVICE
索 I-DEVICE
测 I-DEVICE
力 I-DEVICE
计 I-DEVICE
及 O
边 O
坡 O
多 B-DEVICE
点 I-DEVICE
位 I-DEVICE
移 I-DEVICE
计 I-DEVICE
为 O
钢 O
弦 O
式 O
外 O
， O
其 O
余 O
均 O
为 O
差 B-DEVICE
阻 I-DEVICE
式 I-DEVICE
仪 I-DEVICE
器 I-DEVICE

2 O
鉴 O
定 O
内 O
容 O
及 O
方 O
法 O

2 O
. O
1 O
鉴 O
定 O
内 O
容 O

结 O
合 O
安 O
全 O
定 O
检 O
的 O
工 O
作 O
要 O
求 O
， O
鉴 O
定 O
评 O
价 O
范 O
围 O
为 O
大 O
坝 O
6 O
# O
坝 O
段 O
、 O
9 O
# O
坝 O
段 O
、 O
1 O
0 O
# O
坝 O
段 O
、 O
1 O
3 O
# O
坝 O
段 O
、 O
1 O
6 O
# O
坝 O
段 O
、 O
1 O
7 O
# O
坝 O
段 O
、 O
导 O
流 O
洞 O
堵 O
头 O
和 O
两 O
岸 O
边 O
坡 O
等 O
部 O
位 O
埋 O
设 O
的 O
渗 B-DEVICE
压 I-DEVICE
计 I-DEVICE
、 O
温 B-DEVICE
度 I-DEVICE
计 I-DEVICE
、 O
应 B-DEVICE
力 I-DEVICE
计 I-DEVICE
、 O
无 B-DEVICE
应 I-DEVICE
力 I-DEVICE
计 I-DEVICE
、 O
应 B-DEVICE
变 I-DEVICE
计 I-DEVICE
、 O
测 B-DEVICE
缝 I-DEVICE
计 I-DEVICE
、 O
钢 B-DEVICE
筋 I-DEVICE
计 I-DEVICE
、 O
多 B-DEVICE
点 I-DEVICE
位 I-DEVICE
移 I-DEVICE
计 I-DEVICE
、 O
锚 B-DEVICE
索 I-DEVICE
测 I-DEVICE
力 I-DEVICE
计 I-DEVICE
等 O
共 O
计 O
6 O
6 O
8 O
支 O
， O
其 O
中 O
大 O
坝 O
6 O
0 O
4 O
支 O
， O
左 O
右 O
岸 O
边 O
坡 O
4 O
3 O
支 O
， O
导 O
流 O
洞 O
堵 O
头 O
2 O
1 O
支 O
2 O
. O
2 O
鉴 O
定 O
方 O
法 O

仪 O
器 O
鉴 O
定 O
评 O
价 O
采 O
用 O
分 O
项 O
评 O
价 O
、 O
综 O
合 O
评 O
定 O
的 O
方 O
法 O
， O
确 O
定 O
仪 O
器 O
的 O
优 O
劣 O
等 O
级 O
， O
其 O
中 O
分 O
项 O
评 O
价 O
包 O
括 O
历 O
史 O
过 O
程 O
线 O
评 O
价 O
和 O
现 O
场 O
检 O
测 O
评 O
价 O
， O
综 O
合 O
评 O
定 O
是 O
在 O
分 O
项 O
评 O
价 O
的 O
基 O
础 O
上 O
给 O
出 O
仪 O
器 O
的 O
综 O
合 O
评 O
价 O
结 O
论 O
3 O
测 O
量 O
仪 O
表 O
的 O
率 O
定 O

在 O
现 O
场 O
检 O
测 O
评 O
价 O
前 O
， O
首 O
先 O
需 O
对 O
测 O
量 O
仪 O
表 O
进 O
行 O
率 O
定 O
， O
以 O
确 O
保 O
测 O
量 O
仪 O
表 O
的 O
准 O
确 O
性 O

对 O
于 O
差 B-DEVICE
阻 I-DEVICE
式 I-DEVICE
仪 I-DEVICE
器 I-DEVICE
采 O
用 O
水 O
工 O
比 O
例 O
电 O
桥 O
进 O
行 O
现 O
场 O
测 O
试 O
， O
对 O
于 O
振 O
弦 O
式 O
仪 O
器 O
采 O
用 O
频 B-DEVICE
率 I-DEVICE
计 I-DEVICE
进 O
行 O
现 O
场 O
测 O
试 O

因 O
此 O
分 O
别 O
对 O
水 O
工 O
比 O
例 O
电 O
桥 O
及 O
频 B-DEVICE
率 I-DEVICE
计 I-DEVICE
进 O
行 O
率 O
定 O
3 O
. O
1 O
比 O
例 O
电 O
桥 O
率 O
定 O

比 O
例 O
电 O
桥 O
准 O
确 O
性 O
测 O
试 O
采 O
用 O
电 O
桥 O
率 O
定 O
器 O
法 O
， O
具 O
体 O
如 O
下 O
： O

（ O
1 O
） O
先 O
用 O
专 O
用 O
连 O
结 O
片 O
将 O
电 O
桥 O
与 O
率 O
定 O
器 O
连 O
接 O
好 O
（ O
2 O
） O
电 B-OTHERS
阻 I-OTHERS
比 O
检 O
验 O
： O
将 O
标 O
准 O
电 B-OTHERS
阻 I-OTHERS
比 O
分 O
别 O
调 O
节 O
至 O
9 O
5 O
0 O
0 O
× O
1 O
0 O
- O
4 O
档 O
、 O
1 O
0 O
0 O
0 O
0 O
× O
1 O
0 O
- O
4 O
档 O
、 O
1 O
0 O
5 O
0 O
0 O
× O
1 O
0 O
- O
4 O
档 O
， O
用 O
电 O
桥 O
分 O
别 O
读 O
取 O
对 O
应 O
各 O
档 O
的 O
电 B-OTHERS
阻 I-OTHERS
比 O
， O
每 O
档 O
连 O
续 O
读 O
取 O
5 O
次 O
； O
每 O
档 O
每 O
次 O
测 O
值 O
， O
与 O
相 O
应 O
的 O
标 O
准 O
值 O
之 O
差 O
不 O
得 O
大 O
于 O
1 O
× O
1 O
0 O
- O
4 O

否 O
则 O
电 O
桥 O
不 O
合 O
格 O
， O
不 O
得 O
用 O
于 O
现 O
场 O
测 O
试 O
（ O
3 O
） O
电 B-OTHERS
阻 I-OTHERS
值 O
检 O
验 O
： O
将 O
标 O
准 O
电 B-OTHERS
阻 I-OTHERS
分 O
别 O
调 O
节 O
至 O
1 O
0 O
Ω O
档 O
、 O
5 O
0 O
Ω O
档 O
、 O
1 O
0 O
0 O
Ω O
档 O
， O
用 O
电 O
桥 O
分 O
别 O
读 O
取 O
对 O
应 O
各 O
档 O
的 O
电 B-OTHERS
阻 I-OTHERS
值 O
， O
每 O
档 O
连 O
续 O
读 O
取 O
5 O
次 O
， O
每 O
档 O
每 O
次 O
测 O
值 O
， O
与 O
相 O
应 O
的 O
标 O
准 O
值 O
之 O
差 O
不 O
得 O
大 O
于 O
0 O
. O
0 O
2 O
Ω O

否 O
则 O
电 O
桥 O
不 O
合 O
格 O
， O
不 O
得 O
用 O
于 O
现 O
场 O
测 O
试 O
（ O
4 O
） O
电 O
桥 O
的 O
外 O
观 O
和 O
绝 B-OTHERS
缘 I-OTHERS
检 O
查 O
本 O
次 O
对 O
1 O
台 O
P O
R O
M O
- O
1 O
型 O
水 O
工 O
比 O
例 O
电 O
桥 O
进 O
行 O
了 O
测 O
试 O
， O
结 O
果 O
见 O
表 O
1 O

由 O
表 O
可 O
见 O
： O
电 O
桥 O
电 B-OTHERS
阻 I-OTHERS
比 O
差 O
值 O
在 O
1 O
× O
1 O
0 O
- O
4 O
以 O
内 O
， O
电 B-OTHERS
阻 I-OTHERS
差 O
值 O
在 O
0 O
. O
0 O
1 O
Ω O
以 O
内 O
， O
说 O
明 O
水 O
工 O
比 O
例 O
电 O
桥 O
准 O
确 O
性 O
合 O
格 O
， O
可 O
用 O
于 O
现 O
场 O
测 O
试 O
表 O
1 O
水 O
工 O
比 O
例 O
电 O
桥 O
准 O
确 O
性 O
测 O
试 O
成 O
果 O
表 O

3 O
. O
2 O
频 B-DEVICE
率 I-DEVICE
计 I-DEVICE
率 O
定 O

采 O
用 O
频 O
率 O
信 B-DEVICE
号 I-DEVICE
发 I-DEVICE
生 I-DEVICE
器 I-DEVICE
对 O
频 B-DEVICE
率 I-DEVICE
计 I-DEVICE
进 O
行 O
准 O
确 O
性 O
测 O
试 O

它 O
是 O
根 O
据 O
频 B-DEVICE
率 I-DEVICE
计 I-DEVICE
测 O
试 O
范 O
围 O
确 O
定 O
输 O
出 O
标 O
准 O
的 O
频 O
率 O
信 O
号 O
， O
通 O
过 O
待 O
测 O
频 B-DEVICE
率 I-DEVICE
计 I-DEVICE
的 O
示 O
数 O
， O
确 O
定 O
仪 O
表 O
的 O
准 O
确 O
度 O

方 O
法 O
如 O
下 O
： O

（ O
1 O
） O
接 O
通 O
电 O
源 O
， O
打 O
开 O
电 O
源 O
开 B-OTHERS
关 I-OTHERS
， O
整 O
机 O
开 O
始 O
工 O
作 O
（ O
2 O
） O
根 O
据 O
频 B-DEVICE
率 I-DEVICE
计 I-DEVICE
型 O
号 O
选 O
择 O
合 O
适 O
的 O
鉴 O
定 O
档 O
位 O
及 O
波 O
形 O
输 O
出 O
按 O
钮 O
（ O
3 O
） O
连 O
接 O
信 B-DEVICE
号 I-DEVICE
发 I-DEVICE
生 I-DEVICE
器 I-DEVICE
输 O
出 O
电 B-DEVICE
缆 I-DEVICE
与 O
频 B-DEVICE
率 I-DEVICE
计 I-DEVICE
信 O
号 O
线 O
， O
根 O
据 O
频 B-DEVICE
率 I-DEVICE
计 I-DEVICE
测 O
试 O
范 O
围 O
设 O
置 O
频 O
率 O
标 O
准 O
值 O
， O
记 O
录 O
频 B-DEVICE
率 I-DEVICE
计 I-DEVICE
示 O
值 O
， O
然 O
后 O
调 O
整 O
信 O
号 O
器 O
输 O
出 O
频 O
率 O
， O
记 O
录 O
相 O
应 O
频 B-DEVICE
率 I-DEVICE
计 I-DEVICE
示 O
值 O
本 O
次 O
对 O
1 O
台 O
S O
D O
P O
- O
2 O
型 O
频 B-DEVICE
率 I-DEVICE
计 I-DEVICE
进 O
行 O
了 O
测 O
试 O
， O
结 O
果 O
见 O
表 O
2 O

由 O
表 O
可 O
见 O
： O
S O
D O
P O
- O
2 O
型 O
频 B-DEVICE
率 I-DEVICE
计 I-DEVICE
没 O
有 O
误 O
差 O
， O
说 O
明 O
频 B-DEVICE
率 I-DEVICE
计 I-DEVICE
准 O
确 O
性 O
合 O
格 O
， O
可 O
用 O
于 O
现 O
场 O
测 O
试 O
表 O
2 O
频 B-DEVICE
率 I-DEVICE
计 I-DEVICE
准 O
确 O
性 O
测 O
试 O
成 O
果 O
表 O

4 O
现 O
场 O
测 O
试 O

4 O
. O
1 O
. O
测 O
试 O
方 O
法 O

4 O
. O
1 O
. O
1 O
差 B-DEVICE
阻 I-DEVICE
式 I-DEVICE
仪 I-DEVICE
器 I-DEVICE

（ O
1 O
） O
五 O
芯 O
电 B-DEVICE
缆 I-DEVICE
仪 O
器 O

接 O
长 O
电 B-DEVICE
缆 I-DEVICE
为 O
五 O
芯 O
的 O
差 B-DEVICE
阻 I-DEVICE
式 I-DEVICE
仪 I-DEVICE
器 I-DEVICE
内 O
部 O
接 O
线 O
示 O
意 O
图 O
见 O
图 O
1 O
图 O
1 O
差 O
动 O
电 B-OTHERS
阻 I-OTHERS
式 O
仪 O
器 O
（ O
五 O
芯 O
电 B-DEVICE
缆 I-DEVICE
） O
内 O
部 O
接 O
线 O
图 O

现 O
场 O
测 O
试 O
时 O
， O
用 O
检 O
验 O
合 O
格 O
的 O
水 O
工 O
比 O
例 O
电 O
桥 O
按 O
五 O
芯 O
测 O
法 O
测 O
定 O
仪 O
器 O
的 O
正 O
测 O
电 B-OTHERS
阻 I-OTHERS
比 O
Z O
、 O
反 O
测 O
电 B-OTHERS
阻 I-OTHERS
比 O
Z O
以 O
及 O
电 B-OTHERS
阻 I-OTHERS
和 O
R O

差 B-DEVICE
阻 I-DEVICE
式 I-DEVICE
仪 I-DEVICE
器 I-DEVICE
可 O
由 O
正 O
测 O
电 B-OTHERS
阻 I-OTHERS
比 O
Z O
与 O
反 O
测 O
电 B-OTHERS
阻 I-OTHERS
比 O
Z O
之 O
和 O
为 O
2 B-TIME
0 I-TIME
0 I-TIME
0 I-TIME
0 O
+ O
A O
2 O
2 O
来 O
进 O
行 O
质 O
量 O
控 O
制 O
， O
其 O
中 O
A O
= O
( O
1 O
0 O
0 O
0 O
0 O
- O
Z O
) O
/ O
1 O
0 O
0 O
各 O
测 O
值 O
之 O
间 O
的 O
关 O
系 O
如 O
下 O
： O

正 O
测 O
电 B-OTHERS
阻 I-OTHERS
比 O
Z O
= O
R O
1 O
/ O
R O
2 O

反 O
测 O
电 B-OTHERS
阻 I-OTHERS
比 O
Z O
= O
R O
2 O
/ O
R O
1 O

电 B-OTHERS
阻 I-OTHERS
和 O
R O
= O
R O
1 O
+ O
R O
2 O

由 O
以 O
上 O
测 O
值 O
进 O
一 O
步 O
计 O
算 O
正 O
反 O
测 O
电 B-OTHERS
阻 I-OTHERS
比 O
之 O
积 O
（ O
1 O
- O
Z O
Z O
） O
， O
将 O
他 O
们 O
与 O
规 O
范 O
规 O
定 O
的 O
质 O
量 O
控 O
制 O
指 O
标 O
进 O
行 O
比 O
较 O
分 O
析 O
， O
可 O
查 O
明 O
仪 O
器 O
是 O
否 O
正 O
常 O
及 O
产 O
生 O
不 O
正 O
常 O
变 O
化 O
的 O
部 O
位 O
（ O
2 O
） O
四 O
芯 O
电 B-DEVICE
缆 I-DEVICE
仪 O
器 O

接 O
长 O
电 B-DEVICE
缆 I-DEVICE
为 O
四 O
芯 O
的 O
差 B-DEVICE
阻 I-DEVICE
式 I-DEVICE
仪 I-DEVICE
器 I-DEVICE
（ O
温 B-DEVICE
度 I-DEVICE
计 I-DEVICE
） O
内 O
部 O
接 O
线 O
示 O
意 O
图 O
见 O
图 O
2 O
图 O
2 O
差 O
动 O
电 B-OTHERS
阻 I-OTHERS
式 O
仪 O
器 O
（ O
四 O
芯 O
电 B-DEVICE
缆 I-DEVICE
） O
内 O
部 O
接 O
线 O
图 O

现 O
场 O
测 O
试 O
时 O
， O
用 O
检 O
验 O
合 O
格 O
的 O
电 O
桥 O
测 O
定 O
仪 O
器 O
的 O
总 O
电 B-OTHERS
阻 I-OTHERS
R O
s O
（ O
R O
黑 O
白 O
） O
以 O
及 O
分 O
线 O
电 B-OTHERS
阻 I-OTHERS
R O
黑 O
红 O
、 O
R O
黑 O
蓝 O
、 O
R O
蓝 O
白 O
、 O
R O
红 O
白 O
各 O
测 O
值 O
之 O
间 O
的 O
关 O
系 O
如 O
下 O
： O

总 O
电 B-OTHERS
阻 I-OTHERS
： O
R O
s O
= O
R O
黑 O
白 O
= O
R O
+ O
R O
黑 O
+ O
R O
白 O

分 O
线 O
电 B-OTHERS
阻 I-OTHERS
： O
R O
黑 O
红 O
= O
R O
+ O
R O
黑 O
+ O
R O
红 O

R O
黑 O
蓝 O
= O
R O
黑 O
+ O
R O
蓝 O

R O
蓝 O
白 O
= O
R O
+ O
R O
蓝 O
+ O
R O
白 O

R O
红 O
白 O
= O
R O
红 O
+ O
R O
白 O

由 O
此 O
可 O
计 O
算 O
各 O
芯 O
线 O
的 O
电 B-OTHERS
阻 I-OTHERS
R O
白 O
、 O
R O
红 O
、 O
R O
黑 O
、 O
R O
蓝 O
， O
然 O
后 O
作 O
进 O
一 O
步 O
的 O
分 O
析 O
其 O
中 O
： O
R O
白 O
= O
( O
R O
黑 O
白 O
- O
R O
黑 O
红 O
+ O
R O
红 O
白 O
) O
/ O
2 O

R O
红 O
= O
( O
R O
红 O
白 O
+ O
R O
黑 O
红 O
- O
R O
黑 O
白 O
) O
/ O
2 O

R O
黑 O
= O
( O
R O
黑 O
蓝 O
+ O
R O
黑 O
白 O
- O
R O
蓝 O
白 O
) O
/ O
2 O

R O
蓝 O
= O
( O
R O
蓝 O
白 O
+ O
R O
黑 O
蓝 O
- O
R O
黑 O
白 O
) O
/ O
2 O

4 O
. O
1 O
. O
2 O
钢 O
弦 O
式 O
仪 O
器 O

（ O
1 O
） O
用 O
万 B-DEVICE
用 I-DEVICE
表 I-DEVICE
检 O
查 O
各 O
芯 O
线 O
之 O
间 O
的 O
电 B-OTHERS
阻 I-OTHERS
， O
及 O
各 O
芯 O
线 O
与 O
屏 O
蔽 O
线 O
之 O
间 O
的 O
绝 B-OTHERS
缘 I-OTHERS

（ O
2 O
） O
检 O
查 O
芯 O
线 O
之 O
间 O
的 O
电 B-OTHERS
阻 I-OTHERS
时 O
， O
如 O
果 O
测 O
不 O
到 O
电 B-OTHERS
阻 I-OTHERS
判 O
断 O
为 O
仪 O
器 O
电 B-DEVICE
缆 I-DEVICE
可 O
能 O
损 O
坏 O
； O
检 O
查 O
芯 O
线 O
与 O
屏 O
蔽 O
线 O
的 O
绝 B-OTHERS
缘 I-OTHERS
， O
之 O
间 O
不 O
能 O
有 O
电 B-OTHERS
阻 I-OTHERS
显 O
示 O
否 O
则 O
判 O
断 O
芯 O
线 O
损 O
坏 O
（ O
3 O
） O
用 O
频 B-DEVICE
率 I-DEVICE
计 I-DEVICE
在 O
短 O
时 O
间 O
内 O
（ O
5 O
m O
i O
n O
以 O
内 O
） O
对 O
每 O
支 O
仪 O
器 O
重 O
复 O
测 O
读 O
3 O
次 O
， O
计 O
算 O
其 O
相 O
互 O
之 O
间 O
的 O
较 O
差 O
， O
根 O
据 O
频 O
率 O
值 O
的 O
一 O
致 O
性 O
来 O
判 O
断 O
传 B-DEVICE
感 I-DEVICE
器 I-DEVICE
的 O
工 O
作 O
状 O
态 O
4 O
. O
2 O
评 O
价 O
标 O
准 O

电 B-OTHERS
阻 I-OTHERS
比 O
误 O
差 O

△ O
Z O
= O
1 O
- O
Z O
Z O

| O
△ O
Z O
| O
≤ O
5 O
1 O
0 O
- O
4 O
合 O
格 O

| O
△ O
Z O
| O
＞ O
5 O
1 O
0 O
- O
4 O
不 O
合 O
格 O

( O
2 O
) O
芯 O
线 O
电 B-OTHERS
阻 I-OTHERS
变 O
差 O

本 O
次 O
鉴 O
定 O
测 O
试 O
中 O
， O
只 O
对 O
四 O
芯 O
仪 O
器 O
进 O
行 O
芯 O
线 O
电 B-OTHERS
阻 I-OTHERS
变 O
差 O
测 O
试 O
， O
主 O
要 O
检 O
验 O
△ O
R O
白 O
红 O
= O
R O
白 O
- O
R O
红 O
， O
△ O
R O
黑 O
蓝 O
= O
R O
黑 O
- O
R O
蓝 O
| O
△ O
| O
≤ O
0 O
. O
0 O
6 O
Ω O
合 O
格 O

| O
△ O
| O
＞ O
0 O
. O
0 O
6 O
Ω O
不 O
合 O
格 O

（ O
3 O
） O
频 O
率 O
差 O

频 O
率 O
极 O
差 O
2 O
H O
z O
合 O
格 O

频 O
率 O
极 O
差 O
＞ O
2 O
H O
z O
不 O
合 O
格 O

（ O
4 O
） O
绝 B-DEVICE
缘 I-DEVICE
电 I-DEVICE
阻 I-DEVICE

R O
≥ O
0 O
. O
1 O
0 O
M O
合 O
格 O

R O
＜ O
0 O
. O
1 O
0 O
M O
不 O
合 O
格 O

4 O
. O
3 O
现 O
场 O
测 O
试 O
成 O
果 O
分 O
析 O

通 O
过 O
对 O
仪 O
器 O
现 O
场 O
测 O
试 O
及 O
电 B-OTHERS
测 I-OTHERS
值 O
的 O
变 O
化 O
规 O
律 O
进 O
行 O
分 O
析 O
， O
获 O
得 O
以 O
下 O
认 O
识 O
： O

（ O
1 O
） O
正 O
常 O
的 O
差 B-DEVICE
阻 I-DEVICE
式 I-DEVICE
仪 I-DEVICE
器 I-DEVICE
测 O
值 O
过 O
程 O
线 O
平 O
滑 O
， O
没 O
有 O
突 O
变 O
， O
尤 O
其 O
是 O
电 B-OTHERS
阻 I-OTHERS
值 O
不 O
可 O
能 O
经 O
常 O
突 O
变 O
； O

（ O
2 O
） O
正 O
常 O
的 O
差 B-DEVICE
阻 I-DEVICE
式 I-DEVICE
仪 I-DEVICE
器 I-DEVICE
电 B-OTHERS
阻 I-OTHERS
值 O
和 O
电 B-OTHERS
阻 I-OTHERS
比 O
呈 O
现 O
反 O
向 O
变 O
化 O
， O
且 O
有 O
明 O
显 O
的 O
年 O
周 O
期 O
性 O
； O

（ O
3 O
） O
芯 O
线 O
电 B-OTHERS
阻 I-OTHERS
变 O
化 O
对 O
测 O
值 O
的 O
影 O
响 O
是 O
跳 O
动 O
式 O
的 O
， O
仪 B-DEVICE
器 I-DEVICE
传 I-DEVICE
感 I-DEVICE
器 I-DEVICE
内 O
部 O
电 B-OTHERS
阻 I-OTHERS
变 O
化 O
对 O
测 O
值 O
影 O
响 O
是 O
渐 O
变 O
式 O
的 O
， O
由 O
此 O
可 O
判 O
断 O
测 O
值 O
异 O
常 O
的 O
来 O
源 O
（ O
4 O
） O
由 O
于 O
芯 O
线 O
阻 O
值 O
偏 O
增 O
对 O
电 B-OTHERS
阻 I-OTHERS
比 O
测 O
值 O
的 O
影 O
响 O
大 O
于 O
电 B-OTHERS
阻 I-OTHERS
值 O
， O
而 O
温 B-DEVICE
度 I-DEVICE
计 I-DEVICE
（ O
四 O
芯 O
） O
只 O
测 O
电 B-OTHERS
阻 I-OTHERS
值 O
， O
故 O
对 O
其 O
要 O
求 O
可 O
适 O
当 O
放 O
宽 O
； O

（ O
5 O
） O
潮 O
湿 O
环 O
境 O
对 O
仪 O
器 O
运 O
行 O
不 O
利 O
， O
仪 O
器 O
投 O
运 O
一 O
段 O
时 O
间 O
后 O
， O
其 O
绝 B-OTHERS
缘 I-OTHERS
度 O
将 O
下 O
降 O
， O
低 O
于 O
出 O
厂 O
标 O
准 O
， O
随 O
着 O
运 O
行 O
时 O
间 O
的 O
加 O
长 O
， O
测 O
值 O
会 O
不 O
稳 O
定 O
， O
且 O
仪 O
器 O
加 O
速 O
氧 O
化 O
， O
但 O
绝 B-OTHERS
缘 I-OTHERS
度 O
要 O
下 O
降 O
到 O
一 O
定 O
限 O
度 O
后 O
才 O
会 O
影 O
响 O
观 O
测 O
精 O
度 O
5 O
综 O
合 O
评 O
定 O

内 B-DEVICE
观 I-DEVICE
仪 I-DEVICE
器 I-DEVICE
的 O
综 O
合 O
评 O
价 O
是 O
在 O
现 O
场 O
检 O
查 O
、 O
测 O
试 O
结 O
果 O
的 O
基 O
础 O
上 O
， O
综 O
合 O
考 O
虑 O
仪 O
器 O
布 O
置 O
、 O
历 O
年 O
监 O
测 O
资 O
料 O
变 O
化 O
规 O
律 O
等 O
因 O
素 O
来 O
综 O
合 O
评 O
判 O
的 O
， O
评 O
价 O
结 O
果 O
分 O
为 O
A O
、 O
B O
、 O
C O
、 O
D O
、 O
E O
五 O
类 O
， O
即 O
： O

A O
类 O
— O
“ O
正 O
常 O
， O
可 O
继 O
续 O
观 O
测 O
” O

指 O
测 O
点 O
布 O
置 O
合 O
理 O
， O
测 O
值 O
可 O
靠 O
， O
各 O
项 O
指 O
标 O
满 O
足 O
要 O
求 O
， O
历 O
年 O
测 O
值 O
过 O
程 O
线 O
平 O
顺 O
且 O
变 O
化 O
合 O
理 O
， O
测 O
值 O
可 O
作 O
为 O
评 O
价 O
建 O
筑 O
物 O
工 O
作 O
状 O
态 O
的 O
依 O
据 O
B O
类 O
— O
“ O
可 O
继 O
续 O
观 O
测 O
” O

指 O
测 O
点 O
布 O
置 O
合 O
理 O
， O
观 O
测 O
时 O
测 O
值 O
不 O
够 O
稳 O
定 O
， O
某 O
项 O
指 O
标 O
超 O
标 O
， O
历 O
年 O
测 O
值 O
过 O
程 O
线 O
大 O
体 O
平 O
顺 O
且 O
变 O
化 O
合 O
理 O
， O
考 O
虑 O
仪 O
器 O
所 O
处 O
位 O
置 O
或 O
所 O
测 O
物 O
理 O
量 O
的 O
重 O
要 O
性 O
， O
可 O
继 O
续 O
观 O
测 O
， O
但 O
分 O
析 O
时 O
测 O
值 O
仅 O
供 O
参 O
考 O
C O
类 O
— O
“ O
封 O
存 O
停 O
测 O
” O

指 O
测 O
值 O
不 O
稳 O
定 O
， O
指 O
标 O
超 O
标 O
， O
历 O
年 O
测 O
值 O
过 O
程 O
线 O
异 O
常 O
； O
或 O
指 O
测 O
值 O
可 O
靠 O
， O
但 O
考 O
虑 O
到 O
该 O
测 O
点 O
附 O
近 O
有 O
其 O
他 O
仪 O
器 O
可 O
作 O
为 O
评 O
价 O
建 O
筑 O
物 O
工 O
作 O
状 O
态 O
的 O
依 O
据 O

当 O
发 O
现 O
有 O
异 O
常 O
情 O
况 O
时 O
， O
封 O
存 O
停 O
测 O
的 O
仪 O
器 O
可 O
再 O
启 O
用 O
， O
以 O
便 O
进 O
行 O
校 O
验 O
和 O
分 O
析 O
时 O
做 O
参 O
考 O
D O
类 O
— O
“ O
报 O
废 O
” O

指 O
测 O
不 O
出 O
必 O
要 O
的 O
观 O
测 O
数 O
据 O
， O
且 O
无 O
法 O
修 O
复 O
E O
类 O
— O
“ O
修 O
复 O
” O

指 O
仪 O
器 O
虽 O
已 O
损 O
坏 O
， O
但 O
该 O
部 O
位 O
特 O
别 O
重 O
要 O
， O
且 O
必 O
须 O
并 O
可 O
以 O
修 O
复 O
将 O
评 O
价 O
结 O
果 O
为 O
“ O
A O
类 O
” O
和 O
“ O
B O
类 O
” O
的 O
仪 O
器 O
统 O
称 O
为 O
完 O
好 O
仪 O
器 O
6 O
鉴 O
定 O
成 O
果 O
及 O
评 O
价 O

通 O
过 O
对 O
大 O
坝 O
、 O
导 O
流 O
洞 O
堵 O
头 O
及 O
两 O
岸 O
边 O
坡 O
布 O
设 O
的 O
6 O
6 O
8 O
支 O
内 B-DEVICE
观 I-DEVICE
仪 I-DEVICE
器 I-DEVICE
进 O
行 O
测 O
试 O
、 O
鉴 O
定 O
及 O
评 O
价 O
， O
工 O
作 O
状 O
态 O
正 O
常 O
或 O
基 O
本 O
正 O
常 O
， O
需 O
要 O
继 O
续 O
观 O
测 O
的 O
A O
类 O
和 O
B O
类 O
仪 O
器 O
共 O
5 O
8 O
5 O
支 O
， O
完 O
好 O
率 O
为 O
8 O
7 O
. O
5 O
7 O
% O
； O
建 O
议 O
封 O
存 O
停 O
测 O
的 O
C O
类 O
仪 O
器 O
共 O
4 O
支 O
； O
建 O
议 O
报 O
废 O
的 O
D O
类 O
仪 O
器 O
7 O
9 O
支 O

具 O
体 O
见 O
表 O
3 O
表 O
3 O
鉴 O
定 O
结 O
果 O
统 O
计 O
表 O

对 O
综 O
合 O
评 O
价 O
结 O
果 O
为 O
A O
、 O
B O
类 O
的 O
仪 O
器 O
继 O
续 O
开 O
展 O
后 O
续 O
观 O
测 O
工 O
作 O
， O
评 O
价 O
结 O
果 O
为 O
C O
类 O
的 O
仪 O
器 O
作 O
停 O
测 O
封 O
测 O
处 O
理 O
， O
评 O
价 O
结 O
果 O
为 O
D O
类 O
的 O
仪 O
器 O
作 O
报 O
废 O
处 O
理 O

并 O
按 O
程 O
序 O
对 O
评 O
价 O
结 O
果 O
为 O
C O
、 O
D O
类 O
的 O
内 B-DEVICE
观 I-DEVICE
仪 I-DEVICE
器 I-DEVICE
履 O
行 O
封 O
存 O
停 O
测 O
、 O
报 O
废 O
报 O
批 O
手 O
续 O
， O
同 O
时 O
对 O
封 O
存 O
停 O
测 O
或 O
报 O
废 O
仪 O
器 O
的 O
历 O
史 O
资 O
料 O
进 O
行 O
妥 O
善 O
保 O
存 O
， O
以 O
便 O
备 O
查 O
7 O
结 O
语 O

大 O
坝 O
安 O
全 O
监 O
测 O
内 B-DEVICE
观 I-DEVICE
仪 I-DEVICE
器 I-DEVICE
鉴 O
定 O
工 O
作 O
首 O
先 O
是 O
参 O
考 O
现 O
行 O
的 O
规 O
程 O
规 O
范 O
相 O
关 O
质 O
量 O
控 O
制 O
标 O
准 O
及 O
其 O
他 O
工 O
程 O
的 O
鉴 O
定 O
经 O
验 O
， O
开 O
展 O
现 O
场 O
测 O
试 O
， O
根 O
据 O
测 O
试 O
成 O
果 O
， O
结 O
合 O
工 O
程 O
实 O
际 O
， O
对 O
仪 O
器 O
埋 O
设 O
位 O
置 O
、 O
布 O
置 O
要 O
求 O
及 O
对 O
仪 O
器 O
投 O
运 O
以 O
来 O
长 O
系 O
列 O
观 O
测 O
数 O
据 O
的 O
对 O
比 O
分 O
析 O
， O
对 O
内 B-DEVICE
观 I-DEVICE
仪 I-DEVICE
器 I-DEVICE
的 O
可 O
靠 O
性 O
、 O
长 O
期 O
稳 O
定 O
性 O
、 O
观 O
测 O
精 O
度 O
、 O
方 O
法 O
及 O
必 O
要 O
性 O
等 O
进 O
行 O
综 O
合 O
评 O
价 O
， O
根 O
据 O
评 O
价 O
结 O
果 O
， O
提 O
出 O
处 O
置 O
意 O
见 O
和 O
建 O
议 O
， O
为 O
后 O
期 O
提 O
高 O
观 O
测 O
效 O
率 O
、 O
改 O
善 O
观 O
测 O
技 O
术 O
指 O
标 O
及 O
监 O
测 O
自 B-TECH
动 I-TECH
化 I-TECH
系 O
统 O
更 O
新 O
改 O
造 O
提 O
供 O
依 O
据 O
通 O
过 O
对 O
本 O
次 O
大 O
坝 O
内 B-DEVICE
观 I-DEVICE
仪 I-DEVICE
器 I-DEVICE
进 O
行 O
检 O
查 O
鉴 O
定 O
及 O
综 O
合 O
评 O
价 O
分 O
析 O
， O
获 O
得 O
一 O
些 O
浅 O
见 O
： O

（ O
1 O
） O
仪 O
器 O
工 O
作 O
状 O
态 O
不 O
正 O
常 O
可 O
能 O
由 O
以 O
下 O
原 O
因 O
造 O
成 O
： O
钢 O
弦 O
式 O
仪 O
器 O
钢 O
丝 O
固 O
定 O
不 O
牢 O
产 O
生 O
滑 O
移 O
或 O
蠕 O
变 O
， O
使 O
频 O
率 O
发 O
生 O
改 O
变 O
； O
差 B-DEVICE
阻 I-DEVICE
式 I-DEVICE
仪 I-DEVICE
器 I-DEVICE
钢 O
丝 O
产 O
生 O
锈 O
蚀 O
， O
使 O
其 O
电 B-OTHERS
阻 I-OTHERS
发 O
生 O
变 O
化 O
； O
仪 O
器 O
电 B-DEVICE
缆 I-DEVICE
及 O
原 O
材 O
料 O
性 O
能 O
不 O
稳 O
定 O
或 O
产 O
生 O
老 O
化 O
现 O
象 O
； O
施 O
工 O
安 O
装 O
过 O
程 O
中 O
操 O
作 O
不 O
当 O
或 O
受 O
到 O
不 O
应 O
有 O
的 O
外 O
界 O
作 O
用 O
等 O
（ O
2 O
） O
判 O
定 O
一 O
支 O
仪 O
器 O
的 O
工 O
作 O
状 O
态 O
， O
不 O
能 O
仅 O
看 O
现 O
场 O
测 O
试 O
鉴 O
定 O
结 O
果 O
， O
还 O
需 O
要 O
综 O
合 O
仪 O
器 O
埋 O
设 O
位 O
置 O
、 O
仪 O
器 O
类 O
型 O
、 O
历 O
年 O
观 O
测 O
资 O
料 O
变 O
化 O
规 O
律 O
等 O
多 O
重 O
因 O
素 O
来 O
确 O
定 O
参 O
考 O
文 O
献 O

[ O
1 O
] O
D O
L O
/ O
T O
5 O
1 O
7 O
8 O
- O
2 B-TIME
0 I-TIME
0 I-TIME
3 I-TIME
, O
混 O
凝 O
土 O
坝 O
安 O
全 O
监 O
测 O
技 O
术 O
规 O
范 O
[ O
S O
] O
北 B-LOCATION
京 I-LOCATION
： O
中 B-ORGANIZATION
国 I-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
力 I-ORGANIZATION
出 I-ORGANIZATION
版 I-ORGANIZATION
社 I-ORGANIZATION
， O
2 B-TIME
0 I-TIME
0 I-TIME
3 I-TIME
. O

[ O
2 O
] O
D O
L O
/ O
T O
5 O
2 O
1 O
1 O
- O
2 B-TIME
0 I-TIME
0 I-TIME
5 I-TIME
, O
大 O
坝 O
安 O
全 O
监 O
测 O
自 B-TECH
动 I-TECH
化 I-TECH
技 I-TECH
术 I-TECH
规 O
范 O
[ O
S O
] O
北 B-LOCATION
京 I-LOCATION
： O
中 B-ORGANIZATION
国 I-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
力 I-ORGANIZATION
出 I-ORGANIZATION
版 I-ORGANIZATION
社 I-ORGANIZATION
， O
2 B-TIME
0 I-TIME
0 I-TIME
5 I-TIME
. O

[ O
3 O
] O
江 B-LOCATION
晓 I-LOCATION
明 I-LOCATION
, O
再 O
谈 O
差 B-DEVICE
阻 I-DEVICE
式 I-DEVICE
仪 I-DEVICE
器 I-DEVICE
电 B-OTHERS
阻 I-OTHERS
比 O
测 O
量 O
误 O
差 O
的 O
分 O
析 O
方 O
法 O
[ O
J O
] O
. O
大 B-ORGANIZATION
坝 I-ORGANIZATION
与 I-ORGANIZATION
安 I-ORGANIZATION
全 I-ORGANIZATION
， O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
2 I-TIME
. O

[ O
4 O
] O
大 B-LOCATION
朝 I-LOCATION
山 I-LOCATION
水 B-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
站 I-ORGANIZATION
大 O
坝 O
安 O
全 O
监 O
测 O
系 O
统 O
评 O
价 O
及 O
监 O
测 O
资 O
料 O
分 O
析 O
报 O
告 O
[ O
R O
] O
. O
杭 B-LOCATION
州 I-LOCATION
： O
国 B-ORGANIZATION
家 I-ORGANIZATION
能 I-ORGANIZATION
源 I-ORGANIZATION
局 I-ORGANIZATION
大 I-ORGANIZATION
坝 I-ORGANIZATION
安 I-ORGANIZATION
全 I-ORGANIZATION
监 I-ORGANIZATION
察 I-ORGANIZATION
中 I-ORGANIZATION
心 I-ORGANIZATION
， O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
5 I-TIME
. O

李 B-PERSON
黎 I-PERSON
（ O
1 B-TIME
9 I-TIME
7 I-TIME
2 I-TIME
- O
） O
， O
男 O
， O
高 O
级 O
工 O
程 O
师 O
， O
主 O
要 O
从 O
事 O
： O
大 O
坝 O
安 O
全 O
管 O
理 O
、 O
安 O
全 O
监 O
测 O
资 O
料 O
分 O
析 O

E O
- O
m O
a O
i O
l O
: O
4 O
6 O
8 O
0 O
5 O
0 O
6 O
7 O
8 O
@ O
q O
q O
. O
c O
o O
m O

层 B-TECH
析 I-TECH
成 I-TECH
像 I-TECH
技 I-TECH
术 I-TECH
在 O
小 O
型 O
变 B-DEVICE
压 I-DEVICE
器 I-DEVICE
检 O
测 O
中 O
的 O
应 O
用 O

张 B-PERSON
轩 I-PERSON
1 O
, O
3 O
， O
万 B-PERSON
书 I-PERSON
亭 I-PERSON
1 O
， O
郑 B-PERSON
欣 I-PERSON
2 O
， O
刘 B-PERSON
荣 I-PERSON
海 I-PERSON
2 O

（ O
1 O
. O
华 B-ORGANIZATION
北 I-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
力 I-ORGANIZATION
大 I-ORGANIZATION
学 I-ORGANIZATION
机 I-ORGANIZATION
械 I-ORGANIZATION
工 I-ORGANIZATION
程 I-ORGANIZATION
系 I-ORGANIZATION
， O
河 B-LOCATION
北 I-LOCATION
保 B-LOCATION
定 I-LOCATION
0 O
7 O
1 O
0 O
0 O
3 O
； O
2 O
. O
云 B-ORGANIZATION
南 I-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
网 I-ORGANIZATION
有 I-ORGANIZATION
限 I-ORGANIZATION
责 I-ORGANIZATION
任 I-ORGANIZATION
公 I-ORGANIZATION
司 I-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
力 I-ORGANIZATION
科 I-ORGANIZATION
学 I-ORGANIZATION
研 I-ORGANIZATION
究 I-ORGANIZATION
院 I-ORGANIZATION
， O
昆 B-LOCATION
明 I-LOCATION
6 O
5 O
0 O
2 O
1 O
7 O
； O

3 O
. O
华 B-ORGANIZATION
北 I-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
力 I-ORGANIZATION
大 I-ORGANIZATION
学 I-ORGANIZATION
云 I-ORGANIZATION
南 I-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
网 I-ORGANIZATION
公 I-ORGANIZATION
司 I-ORGANIZATION
研 I-ORGANIZATION
究 I-ORGANIZATION
生 I-ORGANIZATION
工 I-ORGANIZATION
作 I-ORGANIZATION
站 I-ORGANIZATION
， O
昆 B-LOCATION
明 I-LOCATION
6 O
5 O
0 O
2 O
1 O
7 O
） O

摘 O
要 O
： O
在 O
小 O
型 O
变 B-DEVICE
压 I-DEVICE
器 I-DEVICE
的 O
无 B-ORGANIZATION
损 I-ORGANIZATION
检 I-ORGANIZATION
测 I-ORGANIZATION
和 O
失 O
效 O
分 O
析 O
任 O
务 O
中 O
， O
大 O
多 O
数 O
样 O
品 O
缺 O
乏 O
内 O
部 O
缺 O
陷 O
和 O
结 O
构 O
检 O
测 O
的 O
有 O
效 O
手 O
段 O
和 O
具 O
体 O
方 O
法 O

当 O
进 O
行 O
失 O
效 O
分 O
析 O
时 O
候 O
， O
只 O
能 O
通 O
过 O
手 O
工 O
测 O
绘 O
、 O
破 O
坏 O
解 O
剖 O
和 O
查 O
询 O
资 O
料 O
的 O
方 O
法 O
大 O
概 O
确 O
定 O
其 O
尺 O
寸 O
并 O
用 O
于 O
建 O
模 O

层 B-TECH
析 I-TECH
成 I-TECH
像 I-TECH
技 I-TECH
术 I-TECH
可 O
以 O
准 O
确 O
的 O
反 O
映 O
物 O
体 O
的 O
内 O
外 O
部 O
结 O
构 O
而 O
无 O
需 O
破 O
坏 O
物 O
体 O
， O
层 O
析 O
成 O
像 O
获 O
得 O
的 O
数 O
据 O
经 O
过 O
计 O
算 O
机 O
处 O
理 O
后 O
可 O
直 O
接 O
生 O
成 O
三 B-TECH
维 I-TECH
数 I-TECH
模 I-TECH
， O
相 O
比 O
与 O
以 O
往 O
的 O
检 O
测 O
技 O
术 O
， O
能 O
够 O
直 O
观 O
了 O
解 O
变 B-DEVICE
压 I-DEVICE
器 I-DEVICE
内 O
部 O
结 O
构 O
和 O
材 O
质 O

通 O
过 O
展 O
开 O
X O
射 O
线 O
C O
T O
扫 O
描 O
的 O
这 O
项 O
技 O
术 O
验 O
证 O
其 O
应 O
用 O
于 O
小 O
型 O
变 B-DEVICE
压 I-DEVICE
器 I-DEVICE
内 O
部 O
结 O
构 O
无 B-ORGANIZATION
损 I-ORGANIZATION
检 I-ORGANIZATION
测 I-ORGANIZATION
的 O
可 O
行 O
性 O
， O
寻 O
找 O
传 O
统 O
解 O
剖 O
手 O
段 O
的 O
代 O
替 O
方 O
法 O
关 O
键 O
词 O
： O
C O
T O
系 O
统 O
； O
变 B-DEVICE
压 I-DEVICE
器 I-DEVICE
； O
无 B-ORGANIZATION
损 I-ORGANIZATION
检 I-ORGANIZATION
测 I-ORGANIZATION
； O
衰 B-OTHERS
减 I-OTHERS
系 I-OTHERS
数 I-OTHERS

中 O
图 O
分 O
类 O
号 O
： O
T O
M O
4 O
0 O
7 O
文 O
献 O
标 O
识 O
码 O
： O
B O

0 O
引 O
言 O

随 O
着 O
城 O
区 O
配 O
网 O
的 O
发 O
展 O
和 O
农 O
网 O
的 O
不 O
断 O
扩 O
展 O
， O
3 O
5 O
k O
V O
以 O
下 O
的 O
小 O
型 O
变 B-DEVICE
压 I-DEVICE
器 I-DEVICE
采 O
购 O
快 O
速 O
增 O
加 O

在 O
实 O
际 O
运 O
行 O
中 O
， O
小 O
型 O
变 B-DEVICE
压 I-DEVICE
器 I-DEVICE
故 O
障 O
、 O
烧 O
毁 O
等 O
事 O
故 O
越 O
来 O
越 O
常 O
见 O

对 O
大 O
多 O
数 O
烧 O
毁 O
事 O
故 O
原 O
因 O
的 O
分 O
析 O
表 O
明 O
， O
以 O
铝 O
线 O
代 O
替 O
铜 O
线 O
制 O
作 O
变 B-DEVICE
压 I-DEVICE
器 I-DEVICE
线 B-OTHERS
圈 I-OTHERS
是 O
导 O
致 O
事 O
故 O
的 O
根 O
本 O
原 O
因 O

小 O
型 O
变 B-DEVICE
压 I-DEVICE
器 I-DEVICE
由 O
于 O
成 O
本 O
较 O
低 O
， O
制 O
造 O
工 O
艺 O
和 O
用 O
材 O
往 O
往 O
控 O
制 O
不 O
严 O
格 O

由 O
于 O
装 O
配 O
结 O
构 O
、 O
材 O
质 O
代 O
用 O
、 O
制 O
造 O
工 O
艺 O
等 O
问 O
题 O
导 O
致 O
的 O
故 O
障 O
较 O
多 O
目 O
前 O
传 O
统 O
的 O
宏 O
观 O
、 O
称 O
重 O
及 O
电 O
气 O
性 O
能 O
检 O
测 O
无 O
法 O
识 O
别 O
由 O
于 O
装 O
配 O
质 O
量 O
、 O
材 O
质 O
代 O
用 O
等 O
造 O
成 O
的 O
设 O
备 O
安 O
全 O
性 O
隐 O
患 O

如 O
何 O
在 O
小 O
型 O
变 B-DEVICE
压 I-DEVICE
器 I-DEVICE
投 O
用 O
前 O
开 O
展 O
有 O
效 O
的 O
质 O
检 O
， O
需 O
要 O
寻 O
找 O
新 O
的 O
检 O
测 O
技 O
术 O

工 B-TECH
业 I-TECH
C I-TECH
T I-TECH
技 I-TECH
术 I-TECH
是 O
工 O
业 O
计 O
算 O
机 O
断 O
层 O
扫 O
描 O
成 O
像 O
技 O
术 O
的 O
简 O
称 O
[ O
1 O
] O
， O
其 O
成 O
像 O
原 O
理 O
是 O
由 O
多 O
个 O
不 O
同 O
方 O
向 O
的 O
投 O
影 O
数 O
据 O
， O
采 O
用 O
反 B-TECH
投 I-TECH
影 I-TECH
算 I-TECH
法 I-TECH
重 O
建 O
物 O
体 O
的 O
剖 O
面 O
图 O
像 O

层 B-TECH
析 I-TECH
成 I-TECH
像 I-TECH
技 I-TECH
术 I-TECH
根 O
据 O
X O
射 O
线 O
从 O
不 O
同 O
方 O
向 O
透 B-OTHERS
照 I-OTHERS
物 I-OTHERS
体 O
所 O
得 O
的 O
影 O
像 O
， O
通 O
过 O
卷 B-TECH
积 I-TECH
反 I-TECH
向 I-TECH
投 I-TECH
影 I-TECH
算 I-TECH
法 I-TECH
， O
精 O
确 O
的 O
还 O
原 O
被 O
检 O
测 O
物 O
体 O
的 O
内 O
部 O
结 O
构 O
和 O
物 O
质 O
密 O
度 O
分 O
布 O
状 O
态 O
， O
其 O
计 O
算 O
结 O
果 O
可 O
通 O
过 O
3 O
D O
模 O
型 O
的 O
形 O
式 O
显 O
示 O

通 O
过 O
多 O
角 O
度 O
投 O
影 O
数 O
据 O
合 O
成 O
， O
层 B-TECH
析 I-TECH
成 I-TECH
像 I-TECH
技 I-TECH
术 I-TECH
不 O
但 O
具 O
有 O
远 O
优 O
于 O
数 O
字 O
射 O
线 O
成 O
像 O
技 O
术 O
的 O
分 O
辨 O
率 O
， O
可 O
发 O
现 O
检 O
测 O
对 O
象 O
内 O
部 O
极 O
小 O
的 O
材 O
料 O
密 O
度 O
变 O
化 O
[ O
2 O
] O
， O
还 O
能 O
够 O
分 O
辨 O
被 O
检 O
测 O
物 O
体 O
的 O
各 O
种 O
结 O
构 O
部 O
件 O
的 O
三 O
维 O
空 O
间 O
位 O
置 O
， O
同 O
时 O
通 O
过 O
多 O
角 O
度 O
计 O
算 O
透 O
照 O
能 O
量 O
， O
还 O
可 O
以 O
反 O
映 O
物 O
体 O
内 O
部 O
不 O
同 O
结 O
构 O
的 O
材 O
质 O
1 O
9 O
M O
e O
V O
高 O
能 O
工 O
业 O
C O
T O
系 O
统 O

射 O
线 O
源 O
为 O
9 O
M O
e O
V O
电 O
子 O
直 O
线 O
加 O
速 O
器 O
的 O
高 O
能 O
C O
T O
检 O
测 O
系 O
统 O
， O
是 O
用 O
9 O
M O
e O
V O
电 O
子 O
直 O
线 O
加 O
速 O
器 O
产 O
生 O
的 O
强 O
脉 B-OTHERS
冲 I-OTHERS
轫 O
致 O
辐 O
射 O
而 O
产 O
生 O
的 O
X O
射 O
线 O
能 O
够 O
有 O
效 O
地 O
穿 O
透 O
物 O
质 O
[ O
3 O
] O
， O
同 O
时 O
配 O
备 O
了 O
大 O
尺 O
寸 O
弧 O
形 O
线 B-DEVICE
阵 I-DEVICE
探 I-DEVICE
测 I-DEVICE
器 I-DEVICE
和 O
大 O
尺 O
寸 O
平 B-DEVICE
板 I-DEVICE
探 I-DEVICE
测 I-DEVICE
器 I-DEVICE
， O
兼 O
容 O
二 O
代 O
和 O
三 O
代 O
等 O
多 O
种 O
C O
T O
扫 O
描 O
模 O
式 O

系 O
统 O
检 O
测 O
直 O
径 O
最 O
大 O
可 O
达 O
1 O
0 O
0 O
0 O
m O
m O
， O
检 O
测 O
高 O
度 O
最 O
大 O
可 O
达 O
1 O
5 O
0 O
0 O
m O
m O
， O
检 O
测 O
重 O
量 O
最 O
重 O
可 O
达 O
1 O
吨 O

空 O
间 O
分 O
辨 O
率 O
可 O
达 O
1 O
. O
5 O
L O
p O
/ O
m O
m O
， O
密 O
度 O
分 O
辨 O
率 O
可 O
达 O
1 O
% O
如 O
图 O
1 O
所 O
示 O
， O
射 O
线 O
源 O
工 O
作 O
产 O
生 O
X O
射 O
线 O
流 O
穿 O
过 O
工 O
件 O
， O
工 O
件 O
各 O
部 O
分 O
因 O
结 O
构 O
和 O
密 O
度 O
不 O
同 O
对 O
X O
射 O
线 O
的 O
吸 O
收 O
不 O
同 O
， O
探 B-DEVICE
测 I-DEVICE
器 I-DEVICE
接 O
受 O
经 O
工 O
件 O
吸 O
收 O
后 O
的 O
X O
射 O
线 O
产 O
生 O
一 O
幅 O
D O
R O
投 B-OTHERS
影 I-OTHERS
图 I-OTHERS
像 I-OTHERS
， O
工 O
件 O
旋 O
转 O
到 O
下 O
一 O
位 O
置 O
再 O
产 O
生 O
一 O
幅 O
投 O
影 O
， O
当 O
工 O
件 O
旋 O
转 O
3 O
6 O
0 O
度 O
后 O
获 O
得 O
工 O
件 O
在 O
各 O
个 O
角 O
度 O
下 O
的 O
投 O
影 O
， O
经 O
工 O
作 O
站 O
进 O
行 O
海 O
量 O
数 B-TECH
据 I-TECH
处 I-TECH
理 I-TECH
后 O
重 O
建 O
出 O
工 O
件 O
的 O
Ｃ O
Ｔ O
断 O
层 O
图 O
像 O
图 O
1 O
工 O
作 O
布 O
局 O
图 O

2 O
C O
T O
系 O
统 O
检 O
测 O
材 O
料 O
的 O
确 O
定 O

2 O
. O
1 O
材 O
料 O
相 B-TECH
对 I-TECH
衰 I-TECH
减 I-TECH
系 I-TECH
数 I-TECH
的 O
测 O
算 O

工 O
业 O
检 O
测 O
对 O
象 O
材 O
料 O
密 O
度 O
高 O
且 O
变 O
化 O
范 O
围 O
大 O
、 O
结 O
构 O
复 O
杂 O
， O
很 O
难 O
准 O
确 O
定 O
量 O
测 O
量 O
被 O
检 O
工 O
件 O
的 O
密 O
度 O
[ O
4 O
] O

并 O
且 O
射 B-DEVICE
线 I-DEVICE
机 I-DEVICE
发 O
出 O
的 O
都 O
是 O
连 O
续 O
谱 O
X O
射 O
线 O
, O
在 O
穿 O
过 O
物 O
体 O
过 O
程 O
当 O
中 O
， O
低 O
能 O
射 O
线 O
将 O
优 O
先 O
吸 O
收 O
， O
使 O
穿 O
过 O
物 O
体 O
后 O
的 O
射 O
线 O
平 O
均 O
有 O
效 O
能 O
量 O
提 O
高 O
， O
即 O
产 O
生 O
了 O
所 O
谓 O
的 O
“ O
射 O
束 O
硬 O
化 O
” O
现 O
象 O
[ O
5 O
] O

连 O
续 O
谱 O
X O
射 O
线 O
在 O
物 O
体 O
的 O
相 O
同 O
部 O
位 O
造 O
成 O
物 O
体 O
线 O
衰 B-OTHERS
减 I-OTHERS
系 I-OTHERS
数 I-OTHERS
是 O
一 O
个 O
不 O
固 O
定 O
值 O
， O
不 O
同 O
能 O
量 O
的 O
X O
射 O
线 O
有 O
着 O
不 O
同 O
的 O
线 O
衰 B-OTHERS
减 I-OTHERS
系 I-OTHERS
数 I-OTHERS

即 O
使 O
物 O
体 O
的 O
不 O
同 O
部 O
位 O
组 O
分 O
和 O
密 O
度 O
完 O
全 O
相 O
同 O
， O
但 O
是 O
线 O
衰 B-OTHERS
减 I-OTHERS
系 I-OTHERS
数 I-OTHERS
也 O
会 O
随 O
着 O
X O
射 O
线 O
透 O
照 O
方 O
向 O
和 O
路 O
径 O
的 O
不 O
同 O
而 O
不 O
同 O
为 O
了 O
简 O
化 O
模 O
型 O
， O
采 O
用 O
“ O
等 O
效 O
能 O
量 O
” O
的 O
概 O
念 O
[ O
5 O
] O

一 O
个 O
单 O
能 O
X O
射 B-SYSTEM
线 I-SYSTEM
C I-SYSTEM
T I-SYSTEM
系 I-SYSTEM
统 I-SYSTEM
和 O
连 O
续 O
潜 O
X O
射 B-SYSTEM
线 I-SYSTEM
C I-SYSTEM
T I-SYSTEM
系 I-SYSTEM
统 I-SYSTEM
与 O
在 O
材 O
料 O
中 O
引 O
起 O
测 O
量 O
分 O
布 O
的 O
C O
T O
值 O
相 O
同 O

于 O
是 O
单 O
能 O
的 O
X O
射 O
线 O
的 O
能 O
量 O
和 O
连 O
续 O
谱 O
X O
射 B-SYSTEM
线 I-SYSTEM
C I-SYSTEM
T I-SYSTEM
系 I-SYSTEM
统 I-SYSTEM
的 O
能 O
量 O
等 O
效 O

有 O
了 O
这 O
个 O
概 O
念 O
， O
连 O
续 O
光 O
谱 O
的 O
X O
射 O
线 O
理 O
论 O
就 O
可 O
以 O
应 O
用 O
单 O
能 O
X O
射 O
线 O
理 O
论 O
， O
得 O
到 O
的 O
密 O
度 O
的 O
C O
T O
测 O
量 O
值 O
与 O
实 O
际 O
值 O
非 O
常 O
接 O
近 O

探 B-DEVICE
测 I-DEVICE
器 I-DEVICE
的 O
每 O
一 O
个 O
像 O
素 O
点 O
， O
对 O
应 O
该 O
像 O
素 O
到 O
射 B-OTHERS
线 I-OTHERS
源 I-OTHERS
点 I-OTHERS
这 O
一 O
条 O
直 O
线 O
上 O
透 O
过 O
的 O
物 O
体 O

当 O
没 O
有 O
透 B-OTHERS
照 I-OTHERS
物 I-OTHERS
时 O
， O
测 O
量 O
得 O
灰 B-OTHERS
度 I-OTHERS
值 I-OTHERS
对 O
应 O
初 O
始 O
信 O
号 O
强 O
度 O
I O
0 O
， O
当 O
中 O
间 O
有 O
物 O
体 O
时 O
， O
测 O
得 O
经 O
物 O
体 O
衰 O
减 O
后 O
的 O
信 O
号 O
强 O
度 O
I O
， O
并 O
有 O
以 O
下 O
关 O
系 O
式 O

进 O
而 O
得 O

上 O
式 O
可 O
以 O
看 O
出 O
， O
物 O
质 O
的 O
厚 O
度 O
d O
与 O
成 O
线 O
性 O
关 O
系 O
， O
求 O
真 O
实 O
μ O
需 O
要 O
求 O
关 O
于 O
d O
的 O
偏 O
导 O
数 O

考 O
虑 O
实 O
际 O
情 O
况 O
中 O
， O
散 B-OTHERS
射 I-OTHERS
线 I-OTHERS
、 O
变 B-DEVICE
压 I-DEVICE
器 I-DEVICE
透 O
照 O
干 O
扰 O
影 O
像 O
问 O
题 O
和 O
探 B-DEVICE
测 I-DEVICE
器 I-DEVICE
响 O
应 O
性 O
等 O
会 O
导 O
致 O
测 O
算 O
结 O
果 O
有 O
一 O
定 O
偏 O
差 O
， O
改 O
求 O
材 O
料 O
间 O
的 O
相 B-TECH
对 I-TECH
衰 I-TECH
减 I-TECH
系 I-TECH
数 I-TECH
， O
则 O
可 O
以 O
直 O
接 O
使 O
用 O
以 O
下 O
公 O
式 O
： O

根 O
据 O
计 O
算 O
的 O
K O
值 O
， O
查 O
相 B-TECH
对 I-TECH
衰 I-TECH
减 I-TECH
系 I-TECH
数 I-TECH
表 O
值 O
， O
可 O
以 O
确 O
定 O
材 O
料 O
的 O
范 O
围 O

T O
2 O
/ O
T O
1 O
之 O
值 O
为 O
两 O
种 O
材 O
料 O
的 O
透 B-OTHERS
照 I-OTHERS
厚 I-OTHERS
度 I-OTHERS
比 I-OTHERS

2 O
. O
2 O
透 B-OTHERS
照 I-OTHERS
厚 I-OTHERS
度 I-OTHERS
比 I-OTHERS
计 O
算 O
（ O
T O
2 O
/ O
T O
1 O
） O

图 O
2 O
是 O
绕 B-DEVICE
组 I-DEVICE
的 O
透 B-OTHERS
照 I-OTHERS
厚 I-OTHERS
度 I-OTHERS
示 O
意 O
图 O
， O
T O
1 O
、 O
T O
2 O
为 O
二 O
级 O
， O
一 O
级 O
线 B-OTHERS
圈 I-OTHERS
截 O
面 O
的 O
中 O
心 O
点 O
， O
可 O
在 O
D B-OTHERS
R I-OTHERS
图 I-OTHERS
像 I-OTHERS
上 O
测 O
量 O
对 O
应 O
像 O
素 O
点 O
的 O
灰 B-OTHERS
度 I-OTHERS
值 I-OTHERS

T O
3 O
点 O
为 O
铁 B-OTHERS
芯 I-OTHERS
截 O
面 O
中 O
心 O
点 O
， O
可 O
在 O
D B-OTHERS
R I-OTHERS
图 I-OTHERS
像 I-OTHERS
中 O
测 O
量 O
对 O
应 O
像 O
素 O
点 O
的 O
灰 B-OTHERS
度 I-OTHERS
值 I-OTHERS

根 O
据 O
结 O
构 O
条 O
件 O
， O
测 O
量 O
出 O
二 O
级 O
线 B-OTHERS
圈 I-OTHERS
、 O
一 O
级 O
线 B-OTHERS
圈 I-OTHERS
， O
铁 B-OTHERS
芯 I-OTHERS
透 B-OTHERS
照 I-OTHERS
厚 I-OTHERS
度 I-OTHERS
比 I-OTHERS
值 O
， O
可 O
以 O
近 O
似 O
计 O
算 O
出 O
T O
2 O
/ O
T O
1 O
值 O

有 O
如 O
下 O
关 O
系 O
： O

图 O
2 O
绕 B-DEVICE
组 I-DEVICE
的 O
透 B-OTHERS
照 I-OTHERS
厚 I-OTHERS
度 I-OTHERS
示 O
意 O
图 O

3 O
小 O
型 O
变 B-DEVICE
压 I-DEVICE
器 I-DEVICE
C O
T O
检 O
测 O
试 O
验 O

3 O
. O
1 O
不 O
同 O
材 O
料 O
的 O
D O
R O
对 O
比 O
实 O
验 O

对 O
于 O
相 O
同 O
厚 O
度 O
的 O
铝 O
、 O
铜 O
、 O
铁 O
、 O
铅 O
， O
因 O
它 O
们 O
的 O
密 O
度 O
不 O
同 O
对 O
射 O
线 O
的 O
吸 O
收 O
也 O
不 O
同 O
， O
反 O
映 O
在 O
D O
R O
数 O
字 O
图 O
像 O
上 O
的 O
灰 B-OTHERS
度 I-OTHERS
值 I-OTHERS
不 O
同 O
如 O
图 O
3 O
图 O
3 O
不 O
同 O
材 O
料 O
的 O
对 O
比 O
实 O
验 O

对 O
于 O
用 O
铁 O
壳 O
包 O
裹 O
的 O
铜 O
绕 B-DEVICE
组 I-DEVICE
， O
可 O
利 O
用 O
F O
e O
+ O
C O
u O
方 O
式 O
联 O
解 O
出 O
各 O
自 O
的 O
衰 B-OTHERS
减 I-OTHERS
系 I-OTHERS
数 I-OTHERS
如 O
图 O
5 O
所 O
示 O
图 O
4 O
铁 O
包 O
铜 O
实 O
验 O

图 O
中 O
F O
e O
+ O
C O
u O
的 O
衰 O
减 O
路 O
径 O
为 O
： O

则 O

若 O
各 O
材 O
料 O
厚 O
度 O
能 O
够 O
得 O
知 O
， O
再 O
得 O
到 O
一 O
组 O
T O
I O
、 O
T O
2 O
值 O
不 O
同 O
的 O
衰 O
减 O
数 O
据 O
， O
则 O
联 O
立 O
公 O
式 O
， O
通 O
过 O
射 O
线 O
强 O
度 O
变 O
化 O
测 O
算 O
其 O
各 O
自 O
衰 B-OTHERS
减 I-OTHERS
系 I-OTHERS
数 I-OTHERS

3 O
. O
2 O
变 B-DEVICE
压 I-DEVICE
器 I-DEVICE
C O
T O
检 O
测 O
结 O
果 O

变 B-DEVICE
压 I-DEVICE
器 I-DEVICE
有 O
铜 O
， O
铁 O
， O
铝 O
等 O
金 O
属 O
材 O
质 O
组 O
成 O
， O
图 O
5 O
是 O
用 O
D O
R O
检 O
测 O
的 O
铁 O
壳 O
包 O
裹 O
的 O
变 B-DEVICE
压 I-DEVICE
器 I-DEVICE
3 O
个 O
部 O
分 O
实 O
验 O
图 O
， O
图 O
中 O
清 O
晰 O
可 O
见 O
内 O
部 O
结 O
构 O
和 O
布 O
局 O
， O
根 O
据 O
灰 B-OTHERS
度 I-OTHERS
值 I-OTHERS
的 O
深 O
浅 O
不 O
同 O
还 O
可 O
初 O
步 O
判 O
定 O
内 O
部 O
的 O
结 O
构 O
是 O
由 O
不 O
同 O
材 O
料 O
的 O
金 O
属 O
组 O
成 O
， O
但 O
是 O
无 O
法 O
确 O
定 O
具 O
体 O
金 O
属 O
的 O
材 O
料 O
， O
并 O
且 O
内 O
部 O
结 O
构 O
也 O
不 O
是 O
很 O
清 O
晰 O
图 O
5 O
变 B-DEVICE
压 I-DEVICE
器 I-DEVICE
实 O
验 O
图 O

对 O
变 B-DEVICE
压 I-DEVICE
器 I-DEVICE
进 O
行 O
进 O
一 O
步 O
C O
T O
检 O
测 O
， O
通 O
过 O
V O
G O
S O
t O
u O
d O
i O
o O
M O
A O
X O
2 O
. O
2 O
软 O
件 O
将 O
剖 O
面 O
数 O
据 O
重 O
建 O
为 O
样 O
品 O
的 O
三 O
维 O
实 O
体 O
模 O
型 O
， O
并 O
展 O
示 O
不 O
同 O
方 O
向 O
的 O
剖 O
面 O
， O
从 O
C O
T O
检 O
测 O
数 O
据 O
可 O
以 O
清 O
晰 O
地 O
分 O
辨 O
变 B-DEVICE
压 I-DEVICE
器 I-DEVICE
/ O
互 B-DEVICE
感 I-DEVICE
器 I-DEVICE
铁 B-OTHERS
芯 I-OTHERS
， O
绕 B-DEVICE
组 I-DEVICE
等 O
结 O
构 O
， O
检 O
测 O
结 O
果 O
如 O
图 O
6 O
所 O
示 O

图 O
6 O
变 B-DEVICE
压 I-DEVICE
器 I-DEVICE
C O
T O
检 O
测 O
图 O

4 O
实 O
验 O
果 O
与 O
分 O
析 O

实 O
验 O
后 O
得 O
到 O
变 B-DEVICE
压 I-DEVICE
器 I-DEVICE
各 O
部 O
分 O
灰 B-OTHERS
度 I-OTHERS
值 I-OTHERS
及 O
推 O
算 O
的 O
密 O
度 O
结 O
果 O
， O
如 O
表 O
1 O
所 O
示 O
表 O
1 O
变 B-DEVICE
压 I-DEVICE
器 I-DEVICE
数 B-TECH
据 I-TECH
处 I-TECH
理 I-TECH

变 B-DEVICE
压 I-DEVICE
器 I-DEVICE
的 O
内 O
外 O
线 B-OTHERS
圈 I-OTHERS
材 O
料 O
的 O
相 B-TECH
对 I-TECH
衰 I-TECH
减 I-TECH
系 I-TECH
数 I-TECH
比 O
值 O
K O
= O
0 O
. O
2 O
1 O
， O
是 O
以 O
T O
2 O
点 O
材 O
料 O
为 O
基 O
准 O
所 O
得 O
， O
若 O
T O
2 O
材 O
料 O
为 O
铜 O
， O
查 O
铜 O
的 O
相 B-TECH
对 I-TECH
衰 I-TECH
减 I-TECH
系 I-TECH
数 I-TECH
表 O
2 O
： O

表 O
2 O
物 O
质 O
的 O
相 B-TECH
对 I-TECH
衰 I-TECH
减 I-TECH
系 I-TECH
数 I-TECH
表 O

K O
= O
0 O
. O
2 O
1 O
与 O
铝 O
的 O
0 O
. O
2 O
2 O
值 O
相 O
近 O
， O
所 O
以 O
变 B-DEVICE
压 I-DEVICE
器 I-DEVICE
外 O
级 O
线 B-OTHERS
圈 I-OTHERS
材 O
料 O
应 O
是 O
铝 O
， O
内 O
级 O
线 B-OTHERS
圈 I-OTHERS
是 O
铜 O

C O
T O
图 O
像 O
反 O
应 O
的 O
为 O
断 O
层 O
剖 O
面 O
， O
其 O
灰 B-OTHERS
度 I-OTHERS
值 I-OTHERS
就 O
是 O
该 O
物 O
质 O
的 O
直 O
接 O
影 O
像 O
灰 B-OTHERS
度 I-OTHERS
值 I-OTHERS

所 O
以 O
可 O
以 O
根 O
据 O
C O
T O
值 O
的 O
不 O
同 O
大 O
致 O
区 O
分 O
内 O
部 O
材 O
质 O

具 O
体 O
检 O
测 O
时 O
， O
可 O
以 O
通 O
过 O
已 O
知 O
铁 O
的 O
C O
T O
值 O
来 O
判 O
断 O
内 O
部 O
绕 O
线 O
是 O
否 O
为 O
C O
u O
和 O
A O
L O
等 O
信 O
息 O
如 O
图 O
7 O
所 O
示 O
， O
已 O
知 O
B O
2 O
件 O
提 O
杆 O
材 O
质 O
为 O
铁 O
， O
可 O
以 O
看 O
出 O
其 O
中 O
灰 O
度 O
在 O
5 O
8 O
0 O
0 O
0 O
左 O
右 O
的 O
为 O
铁 O
； O
在 O
4 O
5 O
0 O
0 O
0 O
左 O
右 O
的 O
为 O
铝 O
； O
在 O
1 O
0 O
0 O
0 O
0 O
左 O
右 O
的 O
为 O
陶 O
瓷 O
图 O
7 O
绕 B-DEVICE
组 I-DEVICE
断 I-OTHERS
层 I-OTHERS
部 O
分 O
结 O
构 O
点 O
的 O
C O
T O
值 O

5 O
结 O
束 O
语 O

基 O
于 O
9 O
M O
e O
V O
高 O
能 O
工 O
业 O
C O
T O
可 O
以 O
对 O
小 O
型 O
变 B-DEVICE
压 I-DEVICE
器 I-DEVICE
电 B-ORGANIZATION
力 I-ORGANIZATION
设 I-ORGANIZATION
备 I-ORGANIZATION
部 O
件 O
进 O
行 O
无 O
损 O
的 O
内 O
部 O
结 O
构 O
和 O
材 O
质 O
检 O
测 O
如 O
已 O
知 O
一 O
种 O
材 O
料 O
， O
如 O
绕 O
芯 O
材 O
料 O
为 O
F O
e O
， O
或 O
已 O
知 O
一 O
级 O
线 B-OTHERS
圈 I-OTHERS
为 O
铜 O
， O
同 O
时 O
测 O
算 O
得 O
到 O
透 O
照 O
材 O
料 O
的 O
准 O
确 O
厚 O
度 O
或 O
厚 O
度 O
比 O
， O
则 O
可 O
以 O
通 O
过 O
以 O
该 O
种 O
材 O
料 O
为 O
基 O
础 O
计 O
算 O
得 O
到 O
其 O
他 O
材 O
料 O
的 O
衰 B-OTHERS
减 I-OTHERS
系 I-OTHERS
数 I-OTHERS

可 O
以 O
清 O
楚 O
的 O
观 O
察 O
变 B-DEVICE
压 I-DEVICE
器 I-DEVICE
内 O
部 O
件 O
情 O
况 O
， O
准 O
备 O
的 O
检 O
测 O
出 O
缺 O
陷 O
所 O
在 O
位 O
置 O

在 O
本 O
实 O
验 O
中 O
， O
数 O
据 O
有 O
一 O
定 O
的 O
误 O
差 O
， O
可 O
能 O
是 O
散 O
射 O
， O
工 O
件 O
结 O
构 O
等 O
因 O
素 O
造 O
成 O
的 O
， O
但 O
不 O
影 O
响 O
对 O
已 O
知 O
材 O
料 O
范 O
围 O
的 O
判 O
别 O

利 O
用 O
基 O
于 O
C O
T O
断 O
层 O
的 O
三 B-TECH
维 I-TECH
数 I-TECH
字 I-TECH
重 I-TECH
构 I-TECH
技 I-TECH
术 I-TECH
能 O
够 O
实 O
现 O
内 O
部 O
任 O
意 O
断 O
面 O
切 O
割 O
观 O
察 O
， O
生 O
成 O
的 O
点 O
云 O
数 O
据 O
可 O
以 O
用 O
于 O
后 O
期 O
的 O
建 O
模 O
、 O
工 O
艺 O
优 O
化 O
和 O
设 O
计 O
仿 O
真 O
参 O
考 O
文 O
献 O
： O

王 B-PERSON
增 I-PERSON
勇 I-PERSON
, O
汤 B-PERSON
光 I-PERSON
平 I-PERSON
, O
李 B-PERSON
建 I-PERSON
文 I-PERSON
, O
等 O
. O
工 B-TECH
业 I-TECH
C I-TECH
T I-TECH
技 I-TECH
术 I-TECH
进 O
展 O
及 O
应 O
用 O
[ O
J O
] O
. O
无 B-ORGANIZATION
损 I-ORGANIZATION
检 I-ORGANIZATION
测 I-ORGANIZATION
, O
2 B-ORGANIZATION
0 I-ORGANIZATION
1 I-ORGANIZATION
0 I-ORGANIZATION
, O
0 O
7 O
: O
5 O
0 O
4 O
- O
5 O
0 O
8 O
. O

张 B-PERSON
朝 I-PERSON
宗 I-PERSON
. O
工 B-TECH
业 I-TECH
C I-TECH
T I-TECH
技 I-TECH
术 I-TECH
参 O
数 O
对 O
性 O
能 O
指 O
标 O
的 O
影 O
响 O
— O
— O
兼 O
谈 O
如 O
何 O
选 O
择 O
工 O
业 O
C O
T O
产 O
品 O
[ O
J O
] O
. O
无 B-ORGANIZATION
损 I-ORGANIZATION
检 I-ORGANIZATION
测 I-ORGANIZATION
, O
2 B-TIME
0 I-TIME
0 I-TIME
7 I-TIME
, O
0 O
1 O
: O
4 O
8 O
- O
5 O
2 O
. O

潘 B-PERSON
清 I-PERSON
, O
胡 B-PERSON
和 I-PERSON
平 I-PERSON
, O
陈 B-PERSON
浩 I-PERSON
, O
等 O
. O
9 O
M O
e O
V O
电 O
子 O
直 O
线 O
加 O
速 O
器 O
X O
射 O
线 O
测 O
量 O
[ O
J O
] O
. O
强 B-ORGANIZATION
激 I-ORGANIZATION
光 I-ORGANIZATION
与 I-ORGANIZATION
粒 I-ORGANIZATION
子 I-ORGANIZATION
束 I-ORGANIZATION
, O
2 B-TIME
0 I-TIME
0 I-TIME
4 I-TIME
, O
0 O
6 O
: O
8 O
0 O
5 O
- O
8 O
0 O
8 O
. O

王 B-PERSON
珏 I-PERSON
, O
黄 B-PERSON
苏 I-PERSON
红 I-PERSON
, O
蔡 B-PERSON
玉 I-PERSON
芳 I-PERSON
. O
工 O
业 O
C O
T O
材 O
料 O
密 O
度 O
测 O
量 O
方 O
法 O
研 O
究 O
[ O
J O
] O
. O
计 B-ORGANIZATION
算 I-ORGANIZATION
机 I-ORGANIZATION
工 I-ORGANIZATION
程 I-ORGANIZATION
与 I-ORGANIZATION
应 I-ORGANIZATION
用 I-ORGANIZATION
, O
2 B-ORGANIZATION
0 I-ORGANIZATION
1 I-ORGANIZATION
0 I-ORGANIZATION
, O
0 O
2 O
: O
2 O
0 O
3 O
- O
2 O
0 O
5 O
. O

倪 B-PERSON
培 I-PERSON
君 I-PERSON
, O
蔡 B-PERSON
和 I-PERSON
平 I-PERSON
, O
任 B-PERSON
安 I-PERSON
峰 I-PERSON
, O
等 O
. O
基 O
于 O
组 O
分 O
特 O
性 O
的 O
材 O
料 O
密 O
度 O
工 O
业 O
X O
射 O
线 O
C O
T O
定 O
量 O
检 O
测 O
[ O
J O
] O
. O
无 B-ORGANIZATION
损 I-ORGANIZATION
检 I-ORGANIZATION
测 I-ORGANIZATION
, O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
1 I-TIME
0 O
7 O
: O
5 O
- O
1 O
0 O
. O

马 B-PERSON
平 I-PERSON
, O
周 B-PERSON
晓 I-PERSON
宁 I-PERSON
, O
田 B-PERSON
沛 I-PERSON
. O
过 O
程 O
层 B-TECH
析 I-TECH
成 I-TECH
像 I-TECH
技 I-TECH
术 I-TECH
的 O
发 O
展 O
及 O
应 O
用 O
[ O
J O
] O
. O
化 B-ORGANIZATION
工 I-ORGANIZATION
自 I-ORGANIZATION
动 I-ORGANIZATION
化 I-ORGANIZATION
及 I-ORGANIZATION
仪 I-ORGANIZATION
表 I-ORGANIZATION
, O
2 B-TIME
0 I-TIME
0 I-TIME
9 I-TIME
, O
0 O
1 O
: O
1 O
- O
5 O
. O

黄 B-PERSON
志 I-PERSON
尧 I-PERSON
, O
金 B-PERSON
宁 I-PERSON
德 I-PERSON
, O
李 B-PERSON
海 I-PERSON
青 I-PERSON
. O
层 B-TECH
析 I-TECH
成 I-TECH
像 I-TECH
技 I-TECH
术 I-TECH
在 O
多 O
相 O
流 O
检 O
测 O
中 O
的 O
应 O
用 O
[ O
J O
] O
. O
化 B-ORGANIZATION
学 I-ORGANIZATION
反 I-ORGANIZATION
应 I-ORGANIZATION
工 I-ORGANIZATION
程 I-ORGANIZATION
与 I-ORGANIZATION
工 I-ORGANIZATION
艺 I-ORGANIZATION
, O
1 B-TIME
9 I-TIME
9 I-TIME
6 I-TIME
, O
0 O
4 O
: O
6 O
0 O
- O
7 O
0 O
. O

杨 B-PERSON
京 I-PERSON
礼 I-PERSON
. O
基 O
于 O
层 B-TECH
析 I-TECH
成 I-TECH
像 I-TECH
技 I-TECH
术 I-TECH
的 O
虚 O
拟 O
试 O
验 O
网 O
络 O
测 O
量 O
方 O
法 O
研 O
究 O
[ O
D O
] O
. O
哈 B-ORGANIZATION
尔 I-ORGANIZATION
滨 I-ORGANIZATION
工 I-ORGANIZATION
业 I-ORGANIZATION
大 I-ORGANIZATION
学 I-ORGANIZATION
, O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
3 I-TIME
. O

收 O
稿 O
日 O
期 O
： O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
5 I-TIME
- I-TIME
0 I-TIME
4 I-TIME
- I-TIME
1 I-TIME
7 I-TIME

张 B-PERSON
轩 I-PERSON
( O
1 B-TIME
9 I-TIME
8 I-TIME
9 I-TIME
) O
， O
男 O
， O
硕 O
士 O
， O
华 B-ORGANIZATION
北 I-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
力 I-ORGANIZATION
大 I-ORGANIZATION
学 I-ORGANIZATION
， O
从 O
事 O
状 O
态 O
监 O
测 O
与 O
故 O
障 O
诊 O
断 O
、 O
无 B-ORGANIZATION
损 I-ORGANIZATION
检 I-ORGANIZATION
测 I-ORGANIZATION
工 O
作 O
（ O
e O
- O
m O
a O
i O
l O
） O
1 O
3 O
7 O
5 O
9 O
4 O
1 O
4 O
5 O
4 O
0 O
@ O
1 O
6 O
3 O
. O
c O
o O
m O

万 B-PERSON
书 I-PERSON
亭 I-PERSON
（ O
1 B-TIME
9 I-TIME
7 I-TIME
0 I-TIME
） O
， O
男 O
， O
教 O
授 O
， O
博 O
士 O
生 O
导 O
师 O
， O
从 O
事 O
系 O
统 O
监 O
测 O
与 O
故 O
障 O
诊 O
断 O
工 O
作 O

郑 B-PERSON
欣 I-PERSON
（ O
1 B-TIME
9 I-TIME
8 I-TIME
4 I-TIME
） O
， O
男 O
， O
工 O
程 O
师 O
， O
云 B-ORGANIZATION
南 I-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
网 I-ORGANIZATION
有 I-ORGANIZATION
限 I-ORGANIZATION
责 I-ORGANIZATION
任 I-ORGANIZATION
公 I-ORGANIZATION
司 I-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
力 I-ORGANIZATION
科 I-ORGANIZATION
学 I-ORGANIZATION
研 I-ORGANIZATION
究 I-ORGANIZATION
院 I-ORGANIZATION
， O
主 O
要 O
从 O
事 O
电 O
网 O
、 O
电 B-ORGANIZATION
厂 I-ORGANIZATION
重 O
要 O
部 O
件 O
失 O
效 O
分 O
析 O
工 O
作 O
（ O
e O
- O
m O
a O
i O
l O
） O
s O
s O
b O
n O
2 B-TIME
0 I-TIME
0 I-TIME
0 I-TIME
@ O
s O
i O
n O
a O
. O
c O
o O
m O
科 O
技 O
规 O
划 O
〔 O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
4 I-TIME
〕 O
1 O
2 O
号 O
附 O
件 O
2 O

中 B-ORGANIZATION
国 I-ORGANIZATION
南 I-ORGANIZATION
方 I-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
网 I-ORGANIZATION
有 I-ORGANIZATION
限 I-ORGANIZATION
责 I-ORGANIZATION
任 I-ORGANIZATION
公 I-ORGANIZATION
司 I-ORGANIZATION
科 O
技 O
项 O
目 O

申 O
请 O
书 O
及 O
可 O
行 O
性 O
研 O
究 O
报 O
告 O

项 O
目 O
名 O
称 O
： O
基 O
于 O
电 O
子 O
式 O
互 B-DEVICE
感 I-DEVICE
器 I-DEVICE
的 O
行 O
波 O
测 O
距 O
应 O
用 O
关 O
键 O
技 O
术 O
可 O
行 O
性 O
研 O
究 O

申 O
请 O
单 O
位 O
： O
云 B-ORGANIZATION
南 I-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
网 I-ORGANIZATION
有 I-ORGANIZATION
限 I-ORGANIZATION
责 I-ORGANIZATION
任 I-ORGANIZATION
公 I-ORGANIZATION
司 I-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
力 I-ORGANIZATION
科 I-ORGANIZATION
学 I-ORGANIZATION
研 I-ORGANIZATION
究 I-ORGANIZATION
院 I-ORGANIZATION

计 B-ORGANIZATION
量 I-ORGANIZATION
研 I-ORGANIZATION
究 I-ORGANIZATION
所 I-ORGANIZATION

起 O
止 O
时 O
间 O
： O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
5 I-TIME
年 I-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
月 I-TIME
— O
— O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
6 I-TIME
年 I-TIME
1 I-TIME
2 I-TIME
月 I-TIME

项 O
目 O
负 O
责 O
人 O
： O
朱 B-PERSON
梦 I-PERSON
梦 I-PERSON

联 O
系 O
电 O
话 O
： O
1 O
5 O
8 O
8 O
7 O
2 O
2 O
1 O
6 O
3 O
0 O

申 O
请 O
日 O
期 O
： O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
4 I-TIME
年 I-TIME
1 I-TIME
2 I-TIME
月 I-TIME

填 O
写 O
说 O
明 O

一 O
、 O
请 O
严 O
格 O
按 O
照 O
要 O
求 O
填 O
写 O
各 O
项 O
二 O
、 O
专 O
业 O
类 O
别 O
根 O
据 O
项 O
目 O
所 O
属 O
专 O
业 O
种 O
类 O
中 O
选 O
择 O
三 O
、 O
项 O
目 O
摘 O
要 O
应 O
简 O
要 O
说 O
明 O
项 O
目 O
研 O
究 O
内 O
容 O
和 O
预 O
期 O
成 O
果 O
， O
字 O
数 O
要 O
求 O
5 O
0 O
0 O
字 O
以 O
内 O
四 O
、 O
项 O
目 O
申 O
请 O
单 O
位 O
指 O
提 O
出 O
项 O
目 O
建 O
议 O
与 O
申 O
请 O
的 O
单 O
位 O
或 O
部 O
门 O
， O
如 O
总 O
部 O
各 O
部 O
门 O
、 O
直 O
属 O
机 O
构 O
、 O
各 O
分 O
子 O
公 O
司 O
及 O
其 O
所 O
属 O
基 O
层 O
单 O
位 O
等 O
五 O
、 O
项 O
目 O
分 O
工 O
应 O
主 O
要 O
描 O
述 O
项 O
目 O
申 O
请 O
单 O
位 O
与 O
协 O
作 O
单 O
位 O
的 O
任 O
务 O
划 O
分 O
， O
项 O
目 O
计 O
划 O
进 O
度 O
安 O
排 O
应 O
按 O
时 O
间 O
段 O
列 O
出 O
研 O
究 O
推 O
进 O
计 O
划 O
， O
并 O
明 O
确 O
各 O
阶 O
段 O
交 O
付 O
物 O
及 O
标 O
志 O
性 O
里 O
程 O
六 O
、 O
科 O
技 O
经 O
费 O
预 O
算 O
支 O
出 O
科 O
目 O
具 O
体 O
解 O
释 O
见 O
附 O
件 O
2 O
七 O
、 O
科 O
技 O
成 O
果 O
的 O
成 O
熟 O
度 O
水 O
平 O
评 O
判 O
标 O
准 O
见 O
附 O
件 O
3 O
目 O
的 O
和 O
意 O
义 O

行 B-TECH
波 I-TECH
故 I-TECH
障 I-TECH
测 I-TECH
距 I-TECH
技 I-TECH
术 I-TECH
是 O
当 B-TIME
前 I-TIME
理 O
论 O
精 O
度 O
最 O
高 O
， O
同 O
时 O
不 O
依 O
赖 O
线 B-DEVICE
路 I-DEVICE
参 O
数 O
的 O
一 O
种 O
输 B-DEVICE
电 I-DEVICE
线 I-DEVICE
路 I-DEVICE
故 O
障 O
测 O
距 O
技 O
术 O
， O
目 O
前 O
已 O
经 O
在 O
电 B-SYSTEM
力 I-SYSTEM
系 I-SYSTEM
统 I-SYSTEM
中 O
得 O
到 O
广 O
泛 O
应 O
用 O

同 O
工 O
频 O
电 O
气 O
量 O
相 O
比 O
, O
行 O
波 O
速 O
度 O
快 O
, O
而 O
且 O
还 O
具 O
有 O
不 O
受 O
过 O
渡 O
电 B-OTHERS
阻 I-OTHERS
影 O
响 O
、 O
不 O
受 O
C O
T O
饱 O
和 O
影 O
响 O
、 O
不 O
受 O
系 O
统 O
振 O
荡 O
影 O
响 O
、 O
不 O
受 O
长 O
线 O
分 O
布 O
电 O
容 O
影 O
响 O
等 O
独 O
特 O
的 O
优 O
点 O
随 O
着 O
智 O
能 O
变 B-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
站 I-ORGANIZATION
推 O
广 O
及 O
现 O
场 O
应 O
用 O
， O
电 O
子 O
式 O
互 B-DEVICE
感 I-DEVICE
器 I-DEVICE
的 O
引 O
入 O
为 O
采 O
样 O
数 O
字 O
化 O
带 O
来 O
了 O
可 O
能 O
， O
扩 O
大 O
行 B-TECH
波 I-TECH
测 I-TECH
距 I-TECH
技 I-TECH
术 I-TECH
运 O
用 O
范 O
围 O

目 O
前 O
的 O
数 O
字 O
化 O
信 O
息 O
只 O
是 O
提 O
供 O
给 O
了 O
保 B-OTHERS
护 I-OTHERS
测 O
控 O
计 B-OTHERS
量 I-OTHERS
等 O
已 O
实 O
现 O
数 O
字 O
化 O
的 O
装 O
置 O
身 O
上 O
， O
而 O
对 O
于 O
行 B-TECH
波 I-TECH
测 I-TECH
距 I-TECH
技 I-TECH
术 I-TECH
领 O
域 O
， O
依 O
然 O
处 O
于 O
空 O
白 O
阶 O
段 O

现 O
有 O
的 O
行 B-TECH
波 I-TECH
测 I-TECH
距 I-TECH
技 I-TECH
术 I-TECH
还 O
只 O
能 O
运 O
用 O
在 O
传 O
统 O
互 B-DEVICE
感 I-DEVICE
器 I-DEVICE
领 O
域 O
， O
并 O
在 O
《 O
南 B-ORGANIZATION
方 I-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
网 I-ORGANIZATION
故 B-DEVICE
障 I-DEVICE
录 I-DEVICE
波 I-DEVICE
器 I-DEVICE
及 O
行 O
波 O
测 O
距 O
装 O
置 O
技 O
术 O
规 O
范 O
Q O
C O
S O
G O
1 O
1 O
0 O
0 O
3 O
1 O
- O
2 B-TIME
0 I-TIME
1 I-TIME
2 I-TIME
》 O
中 O
仅 O
要 O
求 O
： O
线 B-DEVICE
路 I-DEVICE
长 O
度 O
超 O
过 O
2 O
0 O
k O
m O
的 O
5 O
0 O
0 O
k O
V O
交 O
流 O
线 B-DEVICE
路 I-DEVICE
、 O
超 O
过 O
4 O
0 O
k O
m O
的 O
2 O
2 O
0 O
k O
V O
线 B-DEVICE
路 I-DEVICE
或 O
多 O
单 O
位 O
维 O
护 O
的 O
2 O
2 O
0 O
k O
V O
及 O
以 O
上 O
线 B-DEVICE
路 I-DEVICE
应 O
配 O
置 O
行 O
波 O
测 O
距 O
装 O
置 O
， O
除 O
此 O
以 O
外 O
也 O
允 O
许 O
巡 O
线 O
线 O
困 O
的 O
2 O
2 O
0 O
k O
V O
线 B-DEVICE
路 I-DEVICE
配 O
置 O
行 O
波 O
测 O
距 O
装 O
置 O

而 O
对 O
于 O
较 O
短 O
的 O
2 O
2 O
0 O
k O
V O
线 B-DEVICE
路 I-DEVICE
及 O
2 O
2 O
0 O
k O
V O
未 O
作 O
出 O
要 O
求 O
， O
这 O
更 O
多 O
的 O
是 O
考 O
虑 O
到 O
经 O
济 O
性 O
方 O
面 O
的 O
限 O
制 O
， O
以 O
及 O
行 B-TECH
波 I-TECH
测 I-TECH
距 I-TECH
技 I-TECH
术 I-TECH
依 O
然 O
需 O
要 O
更 O
多 O
的 O
实 O
践 O
经 O
验 O
的 O
积 O
累 O
和 O
支 O
撑 O
目 O
前 O
采 O
用 O
电 O
子 O
式 O
互 B-DEVICE
感 I-DEVICE
器 I-DEVICE
输 O
出 O
的 O
光 O
纤 O
数 O
字 O
量 O
信 O
号 O
采 O
样 O
频 O
率 O
较 O
低 O
（ O
1 O
0 O
k O
H O
z O
） O
， O
无 O
法 O
满 O
足 O
行 O
波 O
测 O
距 O
所 O
需 O
的 O
5 O
0 O
0 O
k O
H O
z O
以 O
上 O
采 O
样 O
频 O
率 O
的 O
要 O
求 O
， O
未 O
来 O
势 O
必 O
造 O
成 O
在 O
2 O
2 O
0 O
k O
V O
以 O
上 O
运 O
用 O
电 O
子 O
式 O
互 B-DEVICE
感 I-DEVICE
器 I-DEVICE
时 O
， O
行 B-TECH
波 I-TECH
测 I-TECH
距 I-TECH
技 I-TECH
术 I-TECH
不 O
能 O
正 O
常 O
无 O
缝 O
引 O
入 O

在 O
国 O
内 O
目 O
前 O
已 O
有 O
的 O
采 O
用 O
电 O
子 O
式 O
互 B-DEVICE
感 I-DEVICE
器 I-DEVICE
的 O
2 O
2 O
0 O
k O
V O
以 O
上 O
变 B-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
站 I-ORGANIZATION
， O
为 O
了 O
加 O
装 O
行 O
波 O
测 O
距 O
装 O
置 O
， O
测 O
距 O
装 O
置 O
采 O
用 O
通 O
过 O
串 O
行 O
感 O
应 O
分 B-DEVICE
压 I-DEVICE
器 I-DEVICE
提 O
取 O
电 B-OTHERS
压 I-OTHERS
行 O
波 O
信 O
号 O
， O
或 O
通 O
过 O
测 O
量 O
串 O
行 O
感 O
应 O
分 B-DEVICE
压 I-DEVICE
器 I-DEVICE
地 O
线 O
电 O
流 O
的 O
专 O
用 O
互 B-DEVICE
感 I-DEVICE
器 I-DEVICE
提 O
取 O
行 O
波 O
信 O
号 O

这 O
样 O
带 O
来 O
的 O
是 O
资 O
源 O
的 O
重 O
复 O
投 O
入 O
， O
因 O
此 O
针 O
对 O
电 O
子 O
式 O
互 B-DEVICE
感 I-DEVICE
器 I-DEVICE
的 O
行 O
波 O
测 O
距 O
研 O
究 O
是 O
非 O
常 O
有 O
必 O
要 O
的 O
因 O
此 O
， O
为 O
研 O
究 O
上 O
述 O
问 O
题 O
， O
积 O
累 O
电 O
子 O
式 O
互 B-DEVICE
感 I-DEVICE
器 I-DEVICE
接 O
入 O
行 O
波 O
测 O
距 O
装 O
置 O
的 O
技 O
术 O
经 O
验 O
， O
为 O
后 O
续 O
智 O
能 O
变 B-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
站 I-ORGANIZATION
电 O
子 O
式 O
互 B-DEVICE
感 I-DEVICE
器 I-DEVICE
的 O
行 O
波 O
功 O
能 O
接 O
入 O
以 O
及 O
技 O
术 O
规 O
范 O
的 O
制 O
定 O
提 O
供 O
技 O
术 O
支 O
撑 O
， O
有 O
必 O
要 O
建 O
立 O
基 O
于 O
电 O
子 O
式 O
互 B-DEVICE
感 I-DEVICE
器 I-DEVICE
行 O
波 O
测 O
距 O
试 O
验 O
平 O
台 O
对 O
其 O
进 O
行 O
研 O
究 O

其 O
主 O
要 O
研 O
究 O
内 O
容 O
如 O
下 O
： O

1 O
） O
研 O
究 O
比 O
对 O
传 O
统 O
电 B-DEVICE
流 I-DEVICE
互 I-DEVICE
感 I-DEVICE
器 I-DEVICE
和 O
电 O
子 O
式 O
互 B-DEVICE
感 I-DEVICE
器 I-DEVICE
暂 O
态 O
传 O
遍 O
特 O
性 O
； O

2 O
） O
现 O
有 O
智 O
能 O
变 B-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
站 I-ORGANIZATION
中 O
电 O
子 O
式 O
互 B-DEVICE
感 I-DEVICE
器 I-DEVICE
接 O
入 O
行 O
波 O
装 O
置 O
技 O
术 O
方 O
案 O
研 O
究 O
随 O
着 O
电 O
子 O
式 O
互 B-DEVICE
感 I-DEVICE
器 I-DEVICE
技 O
术 O
的 O
逐 O
渐 O
成 O
熟 O
， O
在 O
大 O
面 O
积 O
推 O
广 O
之 O
前 O
， O
我 O
们 O
有 O
必 O
要 O
通 O
过 O
传 O
统 O
互 B-DEVICE
感 I-DEVICE
器 I-DEVICE
和 O
电 O
子 O
式 O
互 B-DEVICE
感 I-DEVICE
器 I-DEVICE
（ O
光 O
学 O
和 O
电 O
学 O
两 O
种 O
原 O
理 O
） O
在 O
行 O
波 O
测 O
距 O
运 O
用 O
技 O
术 O
中 O
的 O
研 O
究 O
和 O
对 O
比 O
， O
为 O
将 O
来 O
实 O
际 O
规 O
模 O
运 O
用 O
提 O
供 O
前 O
期 O
技 O
术 O
和 O
理 O
论 O
支 O
撑 O

为 O
3 O
C O
绿 O
色 O
电 O
网 O
和 O
3 O
C O
绿 O
色 O
变 B-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
站 I-ORGANIZATION
投 O
入 O
时 O
， O
储 O
备 O
完 O
善 O
的 O
行 B-TECH
波 I-TECH
测 I-TECH
距 I-TECH
技 I-TECH
术 I-TECH
基 O
础 O
和 O
试 O
运 O
行 O
经 O
验 O
项 O
目 O
研 O
究 O
的 O
背 O
景 O

输 B-DEVICE
电 I-DEVICE
线 I-DEVICE
路 I-DEVICE
行 B-TECH
波 I-TECH
测 I-TECH
距 I-TECH
法 I-TECH
的 O
研 O
究 O
始 O
于 O
本 O
世 O
纪 O
四 B-TIME
十 I-TIME
年 I-TIME
代 I-TIME
初 I-TIME
， O
它 O
是 O
根 O
据 O
行 O
波 O
传 O
输 O
理 O
论 O
实 O
现 O
输 B-DEVICE
电 I-DEVICE
线 I-DEVICE
路 I-DEVICE
故 O
障 O
测 O
距 O
的 O

电 O
力 O
部 O
门 O
一 O
直 O
都 O
对 O
输 B-DEVICE
电 I-DEVICE
线 I-DEVICE
路 I-DEVICE
故 O
障 O
点 O
测 O
距 O
问 O
题 O
有 O
着 O
很 O
高 O
的 O
重 O
视 O

随 O
着 O
电 B-SYSTEM
力 I-SYSTEM
系 I-SYSTEM
统 I-SYSTEM
的 O
发 O
展 O
， O
超 B-OTHERS
高 I-OTHERS
压 I-OTHERS
输 B-DEVICE
电 I-DEVICE
线 I-DEVICE
路 I-DEVICE
的 O
发 O
展 O
变 O
得 O
越 O
来 O
越 O
重 O
要 O
， O
线 B-DEVICE
路 I-DEVICE
故 O
障 O
点 O
的 O
准 O
确 O
测 O
距 O
更 O
显 O
得 O
尤 O
为 O
重 O
要 O

为 O
减 O
少 O
查 O
找 O
线 B-DEVICE
路 I-DEVICE
故 O
障 O
点 O
的 O
工 O
作 O
量 O
， O
缩 O
短 O
故 O
障 O
修 O
复 O
时 O
间 O
， O
节 O
省 O
大 O
量 O
的 O
人 O
力 O
、 O
物 O
力 O
， O
提 O
高 O
供 O
电 O
可 O
靠 O
性 O
， O
减 O
少 O
停 B-OTHERS
电 I-OTHERS
带 O
来 O
的 O
损 O
失 O
， O
提 O
高 O
电 B-SYSTEM
力 I-SYSTEM
系 I-SYSTEM
统 I-SYSTEM
系 O
统 O
的 O
运 O
行 O
和 O
管 O
理 O
水 O
平 O
， O
迫 O
切 O
需 O
要 O
在 O
系 O
统 O
发 O
生 O
故 O
障 O
时 O
能 O
准 O
确 O
查 O
找 O
故 O
障 O
位 O
置 O

对 O
于 O
绝 O
大 O
多 O
数 O
的 O
瞬 O
时 O
性 O
故 O
障 O
来 O
说 O
， O
如 O
果 O
可 O
以 O
准 O
确 O
地 O
查 O
出 O
故 O
障 O
点 O
的 O
位 O
置 O
， O
就 O
可 O
以 O
很 O
好 O
区 O
分 O
内 O
部 O
和 O
外 O
部 O
故 O
障 O
， O
进 O
而 O
可 O
以 O
及 O
时 O
地 O
察 O
觉 O
到 O
事 O
故 O
隐 O
患 O
， O
采 O
取 O
相 O
应 O
的 O
措 O
施 O
， O
避 O
免 O
事 O
故 O
再 O
一 O
次 O
地 O
发 O
生 O
长 O
时 O
间 O
以 O
来 O
， O
人 O
们 O
基 O
本 O
都 O
是 O
应 O
用 O
故 O
障 O
录 O
波 O
技 O
术 O
来 O
计 O
算 O
故 O
障 O
点 O
位 O
置 O
， O
8 B-TIME
0 I-TIME
年 I-TIME
代 I-TIME
以 O
后 O
很 O
多 O
微 O
机 O
继 B-OTHERS
电 I-OTHERS
保 I-OTHERS
护 I-OTHERS
或 O
故 O
障 O
录 O
波 O
设 O
备 O
都 O
增 O
加 O
了 O
应 O
用 O
阻 O
抗 O
测 O
量 O
原 O
理 O
而 O
设 O
计 O
故 O
障 O
测 O
距 O
功 O
能 O
， O
但 O
由 O
于 O
多 O
种 O
原 O
因 O
， O
测 O
距 O
的 O
精 O
度 O
仍 O
旧 O
不 O
是 O
很 O
高 O

随 O
着 O
科 O
技 O
水 O
平 O
的 O
一 O
天 O
天 O
的 O
提 O
高 O
， O
尤 O
其 O
进 O
入 O
2 B-TIME
1 I-TIME
世 I-TIME
纪 I-TIME
以 O
后 O
， O
基 O
于 O
霍 B-PERSON
尔 I-PERSON
原 O
理 O
的 O
新 O
型 O
电 B-OTHERS
压 I-OTHERS
、 O
电 O
流 O
信 O
号 O
变 B-DEVICE
换 I-DEVICE
器 I-DEVICE
的 O
出 O
现 O
、 O
G O
P O
S O
同 O
步 O
时 O
钟 O
信 O
号 O
的 O
商 O
业 O
运 O
用 O
、 O
高 O
速 O
数 O
字 O
信 B-TECH
号 I-TECH
处 I-TECH
理 I-TECH
芯 O
片 O
及 O
其 O
它 O
新 O
型 O
技 O
术 O
的 O
发 O
展 O
, O
为 O
行 O
波 O
测 O
距 O
方 O
法 O
在 O
电 B-SYSTEM
力 I-SYSTEM
系 I-SYSTEM
统 I-SYSTEM
故 O
障 O
测 O
距 O
中 O
的 O
应 O
用 O
提 O
供 O
了 O
很 O
多 O
基 O
本 O
的 O
手 O
段 O
， O
行 B-TECH
波 I-TECH
测 I-TECH
距 I-TECH
技 I-TECH
术 I-TECH
已 O
经 O
取 O
得 O
了 O
很 O
大 O
的 O
进 O
展 O
， O
可 O
以 O
说 O
， O
目 O
前 O
行 O
波 O
测 O
距 O
已 O
成 O
为 O
输 B-DEVICE
电 I-DEVICE
线 I-DEVICE
路 I-DEVICE
故 O
障 O
重 O
要 O
的 O
精 O
确 O
测 O
距 O
方 O
法 O
目 O
前 O
在 O
数 O
字 O
化 O
变 B-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
站 I-ORGANIZATION
中 O
， O
行 O
波 O
测 O
距 O
装 O
置 O
在 O
测 O
距 O
原 O
理 O
上 O
与 O
传 O
统 O
变 B-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
站 I-ORGANIZATION
一 O
样 O
， O
两 O
者 O
主 O
要 O
差 O
异 O
在 O
于 O
信 O
号 O
提 O
取 O
及 O
处 O
理 O
方 O
式 O
的 O
改 O
变 O

在 O
传 O
统 O
变 B-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
站 I-ORGANIZATION
中 O
， O
主 O
要 O
是 O
利 O
用 O
电 O
磁 O
式 O
C O
T O
/ O
P O
T O
获 O
取 O
行 O
波 O
故 O
障 O
信 O
息 O
， O
而 O
数 O
字 O
化 O
化 O
变 B-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
站 I-ORGANIZATION
中 O
由 O
于 O
采 O
用 O
的 O
是 O
电 O
子 O
式 O
互 B-DEVICE
感 I-DEVICE
器 I-DEVICE
， O
而 O
现 O
有 O
的 O
电 O
子 O
式 O
互 B-DEVICE
感 I-DEVICE
器 I-DEVICE
采 O
样 O
频 O
率 O
一 O
般 O
在 O
1 O
0 O
K O
H O
z O
左 O
右 O
， O
远 O
远 O
不 O
能 O
满 O
足 O
行 O
波 O
故 O
障 O
测 O
距 O
对 O
于 O
故 O
障 O
信 O
息 O
采 O
集 O
频 O
率 O
的 O
要 O
求 O
本 O
项 O
目 O
的 O
技 O
术 O
关 O
键 O
与 O
难 O
点 O
如 O
下 O
： O

1 O
） O
传 O
统 O
电 B-DEVICE
流 I-DEVICE
互 I-DEVICE
感 I-DEVICE
器 I-DEVICE
和 O
电 O
子 O
式 O
互 B-DEVICE
感 I-DEVICE
器 I-DEVICE
暂 O
态 O
传 O
遍 O
特 O
性 O
试 O
验 O
对 O
比 O
； O

2 O
） O
基 O
于 O
现 O
有 O
电 O
子 O
式 O
互 B-DEVICE
感 I-DEVICE
器 I-DEVICE
的 O
行 O
波 O
接 O
入 O
技 O
术 O
方 O
案 O
； O

3 O
） O
从 O
电 O
子 O
式 O
互 B-DEVICE
感 I-DEVICE
器 I-DEVICE
行 O
波 O
数 O
据 O
采 O
集 O
以 O
及 O
传 O
输 O
、 O
行 O
波 O
装 O
置 O
的 O
系 O
统 O
改 O
进 O
、 O
故 O
障 O
信 O
息 O
处 O
理 O
及 O
故 O
障 O
测 O
距 O
算 O
法 O
等 O
方 O
面 O
进 O
行 O
改 O
进 O
， O
以 O
实 O
现 O
数 O
字 O
化 O
变 B-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
站 I-ORGANIZATION
中 O
的 O
行 O
波 O
故 O
障 O
测 O
距 O
功 O
能 O
项 O
目 O
申 O
请 O
单 O
位 O
具 O
备 O
的 O
研 O
究 O
基 O
础 O
和 O
条 O
件 O

项 O
目 O
负 O
责 O
人 O
的 O
情 O
况 O
介 O
绍 O

本 O
项 O
目 O
负 O
责 O
人 O
朱 B-PERSON
梦 I-PERSON
梦 I-PERSON
为 O
云 B-ORGANIZATION
南 I-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
力 I-ORGANIZATION
研 I-ORGANIZATION
究 I-ORGANIZATION
院 I-ORGANIZATION
计 I-ORGANIZATION
量 I-ORGANIZATION
研 I-ORGANIZATION
究 I-ORGANIZATION
所 I-ORGANIZATION
计 B-OTHERS
量 I-OTHERS
测 O
试 O
员 O
， O
主 O
要 O
从 O
事 O
电 B-DEVICE
能 I-DEVICE
表 I-DEVICE
、 O
互 B-DEVICE
感 I-DEVICE
器 I-DEVICE
计 B-OTHERS
量 I-OTHERS
检 O
定 O
与 O
科 O
研 O
工 O
作 O
， O
一 O
直 O
以 O
来 O
在 O
电 B-DEVICE
能 I-DEVICE
表 I-DEVICE
与 O
互 B-DEVICE
感 I-DEVICE
器 I-DEVICE
实 O
验 O
室 O
和 O
现 O
场 O
检 O
测 O
从 O
事 O
基 O
础 O
工 O
作 O
， O
熟 O
悉 O
电 O
能 O
计 B-OTHERS
量 I-OTHERS
系 O
统 O
运 O
行 O
与 O
管 O
理 O
各 O
环 O
节 O
， O
能 O
从 O
实 O
际 O
生 O
产 O
中 O
发 O
现 O
问 O
题 O
并 O
提 O
出 O
相 O
关 O
解 O
决 O
办 O
法 O

在 O
此 O
项 O
目 O
中 O
主 O
要 O
负 O
责 O
项 O
目 O
的 O
前 O
期 O
策 O
划 O
、 O
技 O
术 O
路 O
线 O
的 O
制 O
定 O
与 O
实 O
施 O
方 O
案 O
的 O
编 O
写 O
项 O
目 O
申 O
请 O
单 O
位 O
情 O
况 O
介 O
绍 O

云 B-ORGANIZATION
南 I-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
网 I-ORGANIZATION
公 I-ORGANIZATION
司 I-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
力 I-ORGANIZATION
科 I-ORGANIZATION
学 I-ORGANIZATION
研 I-ORGANIZATION
究 I-ORGANIZATION
院 I-ORGANIZATION
所 O
进 O
行 O
的 O
相 O
关 O
研 O
究 O
中 O
形 O
成 O
了 O
一 O
批 O
科 O
技 O
成 O
果 O
， O
多 O
个 O
项 O
目 O
获 O
云 B-LOCATION
南 I-LOCATION
省 I-LOCATION
科 O
技 O
进 O
步 O
奖 O
、 O
南 B-ORGANIZATION
方 I-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
网 I-ORGANIZATION
科 O
技 O
进 O
步 O
奖 O
和 O
云 B-ORGANIZATION
南 I-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
网 I-ORGANIZATION
科 O
技 O
进 O
步 O
奖 O

如 O
《 O
绿 B-ORGANIZATION
水 I-ORGANIZATION
河 I-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
厂 I-ORGANIZATION
、 O
大 B-ORGANIZATION
寨 I-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
厂 I-ORGANIZATION
关 O
口 O
电 B-DEVICE
能 I-DEVICE
表 I-DEVICE
计 B-OTHERS
量 I-OTHERS
装 O
置 O
技 O
术 O
改 O
造 O
》 O
获 O
云 B-ORGANIZATION
南 I-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
力 I-ORGANIZATION
集 I-ORGANIZATION
团 I-ORGANIZATION
有 I-ORGANIZATION
限 I-ORGANIZATION
公 I-ORGANIZATION
司 I-ORGANIZATION
科 O
技 O
进 O
步 O
三 O
等 O
奖 O
； O
科 O
技 O
项 O
目 O
《 O
减 O
小 O
电 O
能 O
计 B-OTHERS
量 I-OTHERS
装 O
置 O
中 O
P O
T O
二 O
次 O
压 O
降 O
的 O
方 O
法 O
研 O
究 O
》 O
获 O
云 B-ORGANIZATION
南 I-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
力 I-ORGANIZATION
集 I-ORGANIZATION
团 I-ORGANIZATION
有 I-ORGANIZATION
限 I-ORGANIZATION
公 I-ORGANIZATION
司 I-ORGANIZATION
科 O
技 O
进 O
步 O
二 O
等 O
奖 O
和 O
云 B-LOCATION
南 I-LOCATION
省 I-LOCATION
科 O
学 O
技 O
术 O
三 O
等 O
奖 O
； O
《 O
G O
P O
R O
S O
技 O
术 O
及 O
网 O
络 O
方 O
式 O
采 O
集 O
电 O
能 O
量 O
数 O
据 O
研 O
究 O
及 O
实 O
施 O
》 O
获 O
云 B-ORGANIZATION
南 I-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
网 I-ORGANIZATION
公 I-ORGANIZATION
司 I-ORGANIZATION
科 O
技 O
进 O
步 O
三 O
等 O
奖 O
； O
《 O
电 O
能 O
计 B-OTHERS
量 I-OTHERS
装 O
置 O
在 O
线 O
监 O
测 O
系 O
统 O
研 O
究 O
》 O
获 O
云 B-ORGANIZATION
南 I-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
网 I-ORGANIZATION
公 I-ORGANIZATION
司 I-ORGANIZATION
科 O
技 O
进 O
步 O
二 O
等 O
奖 O
； O
数 O
字 O
化 O
变 B-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
站 I-ORGANIZATION
的 O
应 O
用 O
研 O
究 O
获 O
南 B-ORGANIZATION
方 I-ORGANIZATION
电 I-ORGANIZATION
网 I-ORGANIZATION
公 I-ORGANIZATION
司 I-ORGANIZATION
科 O
技 O
进 O
步 O
二 O
等 O
奖 O
和 O
云 B-LOCATION
南 I-LOCATION
省 I-LOCATION
科 O
技 O
进 O
步 O
二 O
等 O
奖 O
； O
